{
    "DocType: About Us Settings": {
        "\"Company History\"": "“公司历史”",
        "\"Team Members\" or \"Management\"": "“团队成员”或“管理”",
        "About Us Settings": "关于我们设置",
        "Company Introduction": "公司简介",
        "Footer": "页脚",
        "Help": "帮助",
        "Introduce your company to the website visitor.": "向网站访客介绍贵公司。",
        "More content for the bottom of the page.": "页面底部的更多内容。",
        "Org History": "组织历史",
        "Org History Heading": "组织历史航向",
        "Settings for the About Us Page": "关于我们页面的设置",
        "Team Members": "团队成员",
        "Team Members Heading": "团队成员标题",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: About Us Team Member": {
        "About Us Team Member": "关于我们 团队成员",
        "Bio": "个人简历",
        "Full Name": "全名",
        "Image Link": "图片链接",
        "Website": "网站"
    },
    "DocType: Activity Log": {
        "Activity Log": "活动日志",
        "All": "所有",
        "Closed": "已关闭",
        "Core": "核心",
        "Date": "日期",
        "Failed": "失败",
        "Full Name": "全名",
        "Keep track of all update feeds": "跟踪所有更新提要",
        "Link DocType": "链接的文件类型",
        "Link Name": "链接名称",
        "Linked": "链接",
        "Login": "登录",
        "Logout": "注销",
        "Message": "信息",
        "More Information": "更多信息",
        "Operation": "操作",
        "Reference": "参考",
        "Reference Owner": "参考者",
        "Status": "状态",
        "Subject": "主题",
        "Success": "成功",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Timeline DocType": "时间轴的文件类型",
        "Timeline Name": "时间轴名称",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: Address": {
        "Accounts User": "会计人员",
        "Address": "地址",
        "Address Line 1": "地址行1",
        "Address Line 2": "地址行2",
        "Address Title": "地址名称",
        "Address Type": "地址类型",
        "Billing": "账单",
        "City/Town": "市/镇",
        "Contacts": "往来",
        "Country": "国家",
        "County": "县",
        "Current": "当前",
        "Disabled": "已禁用",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "Fax": "传真",
        "Is Your Company Address": "是你的公司地址",
        "Links": "链接",
        "Maintenance User": "维护用户",
        "Office": "办公室",
        "Other": "其他",
        "Permanent": "常驻",
        "Personal": "个人",
        "Phone": "电话",
        "Plant": "厂",
        "Postal": "邮政",
        "Postal Code": "邮政编码",
        "Preferred Billing Address": "首选帐单地址",
        "Preferred Shipping Address": "首选送货地址",
        "Purchase User": "购买用户",
        "Reference": "参考",
        "Sales User": "销售用户",
        "Shipping": "运输中",
        "Shop": "商店",
        "State": "状态",
        "Subsidiary": "子机构",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Warehouse": "仓库"
    },
    "DocType: Address Template": {
        "<h4>Default Template</h4>\n<p>Uses <a href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\">Jinja Templating</a> and all the fields of Address (including Custom Fields if any) will be available</p>\n<pre><code>{{ address_line1 }}&lt;br&gt;\n{% if address_line2 %}{{ address_line2 }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n{{ city }}&lt;br&gt;\n{% if state %}{{ state }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n{% if pincode %} PIN:  {{ pincode }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n{{ country }}&lt;br&gt;\n{% if phone %}Phone: {{ phone }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n{% if fax %}Fax: {{ fax }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n{% if email_id %}Email: {{ email_id }}&lt;br&gt;{% endif -%}\n</code></pre>": "<H4>默认模板</ H4> \n <p> <a用途神社href=\"http://jinja.pocoo.org/docs/templates/\">模板</A>和地址的所有领域（包括自定义字段如果有的话）将可</ P> \n <前> <代码> {{address_line1}}＆LT; BR＆GT; \n {％，如果address_line2％} {{address_line2}}＆LT; BR＆GT; { ENDIF％ - ％} \n {{城市}}＆LT; BR＆GT; \n {％，如果状态％} {{状态}}＆LT; BR＆GT; {％ENDIF - ％} {\n％，如果PIN代码％} PIN：{{PIN码}}＆LT; BR＆GT; {％ENDIF - ％} \n {{国家}}＆LT; BR＆GT; \n {％，如果电话％}电话：{{电话}}＆LT; BR＆GT; { ％ENDIF - ％} \n {％，如果传真％}传真：{{传真}}＆LT; BR＆GT; {％ENDIF - ％} \n {％，如果email_id％}电子邮件：{{email_id}}＆LT; BR＆GT {％ENDIF - ％} \n </代码> </ PRE>",
        "Address Template": "地址模板",
        "Contacts": "往来",
        "Country": "国家",
        "Is Default": "是否默认",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Template": "模板",
        "This format is used if country specific format is not found": "如果找不到国家特定格式将采用此格式"
    },
    "DocType: Auto Email Report": {
        "Auto Email Report": "自动邮件报告",
        "Based on Permissions For User": "基于授予用户的许可",
        "CSV": "CSV",
        "Daily": "每日",
        "Day of Week": "星期几",
        "Email": "邮件",
        "Email Settings": "邮件设置",
        "Email To": "通过电子邮件发送给",
        "Enabled": "已启用",
        "Filter Data": "过滤数据",
        "Filter Meta": "过滤元",
        "Filters": "过滤器",
        "Filters Display": "显示过滤器",
        "Format": "格式",
        "Frequency": "频率",
        "Friday": "星期五",
        "HTML": "HTML",
        "Message": "信息",
        "Monday": "星期一",
        "Monthly": "每月",
        "No of Rows (Max 500)": "不排（最大500）",
        "Only Send Records Updated in Last X Hours": "只发送记录在最后X小时更新",
        "Report": "报告",
        "Report Filters": "报告过滤器",
        "Report Manager": "报告管理",
        "Report Type": "报告类型",
        "Saturday": "星期六",
        "Send only if there is any data": "仅发送，如果有任何数据",
        "Sunday": "星期天",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Thursday": "星期四",
        "Tuesday": "星期二",
        "Wednesday": "星期三",
        "Weekdays": "工作日",
        "Weekly": "每周",
        "XLSX": "XLSX",
        "Zero means send records updated at anytime": "零表示随时更新发送记录"
    },
    "DocType: Auto Repeat": {
        "Accounts Manager": "会计经理",
        "Accounts User": "会计人员",
        "Amended From": "修订源",
        "Auto Repeat": "自动重复",
        "Auto Repeat Schedule": "自动重复时间表",
        "Cancelled": "已取消",
        "Completed": "已完成",
        "Daily": "每日",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Disabled": "已禁用",
        "Draft": "草稿",
        "End Date": "结束日期",
        "Frequency": "频率",
        "Get Contacts": "获取联系人",
        "Half-yearly": "半年一次",
        "Message": "信息",
        "Monthly": "每月",
        "Next Schedule Date": "下一个附表日期",
        "Notification": "通知",
        "Notify by Email": "通过电子邮件通知",
        "Preview Message": "预览消息",
        "Print Format": "打印格式",
        "Quarterly": "季度",
        "Recipients": "收件人",
        "Reference Document": "参考文献",
        "Reference Party": "参考方",
        "Reference Party Doctype": "参考方Doctype",
        "Repeat on Day": "一天重复",
        "SUB-": "SUB-",
        "Series": "系列",
        "Start Date": "开始日期",
        "Status": "状态",
        "Stopped": "已停止",
        "Subject": "主题",
        "Submitted": "已提交",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Template": "模板",
        "To add dynamic subject, use jinja tags like\n\n<div><pre><code>New {{ doc.doctype }} #{{ doc.name }}</code></pre></div>": "要添加动态主题，请使用jinja标签<div><pre> <code>New {{ doc.doctype }} #{{ doc.name }}</code> </pre> </div>",
        "Weekly": "每周",
        "Yearly": "每年"
    },
    "DocType: Block Module": {
        "Block Module": "封锁模块",
        "Core": "核心",
        "Module": "模块"
    },
    "DocType: Blog Category": {
        "Blog Category": "博客分类",
        "Blogger": "博客作者",
        "Category Name": "分类名称",
        "Published": "发布时间",
        "Route": "路线",
        "Title": "标题",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: Blog Post": {
        "Blog Category": "博客分类",
        "Blog Intro": "博客介绍",
        "Blog Post": "博客文章",
        "Blogger": "博客作者",
        "Content": "内容",
        "Description for listing page, in plain text, only a couple of lines. (max 140 characters)": "列表页面说明，使用纯文本（最多140个字符）。",
        "Email Sent": "邮件已发送",
        "Guest": "访客",
        "HTML": "HTML",
        "Published": "发布时间",
        "Published On": "发表于",
        "Route": "路线",
        "Title": "标题",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: Blog Settings": {
        "Blog Introduction": "博客介绍",
        "Blog Settings": "博客设置",
        "Blog Title": "博客标题",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Writers Introduction": "作者简介"
    },
    "DocType: Blogger": {
        "Avatar": "头像",
        "Bio": "个人简历",
        "Blogger": "博客作者",
        "Disabled": "已禁用",
        "Full Name": "全名",
        "Posts": "帖子",
        "Short Name": "简称",
        "User": "用户",
        "User ID of a Blogger": "博客作者的用户ID",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Will be used in url (usually first name).": "会用在URL链接中（通常是名字）。"
    },
    "DocType: Braintree Settings": {
        "Braintree Settings": "Braintree设置",
        "Header Image": "标题图像",
        "Integrations": "集成",
        "Merchant ID": "商家ID",
        "Payment Gateway Name": "支付网关名称",
        "Private Key": "私钥",
        "Public Key": "公钥",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Use Sandbox": "使用沙盒"
    },
    "DocType: Bulk Update": {
        "Bulk Update": "批量更新",
        "Condition": "条件",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Document Type": "文档类型",
        "Field": "字段",
        "Limit": "限制",
        "Max 500 records at a time": "最大500条记录在一个时间",
        "SQL Conditions. Example: status=\"Open\"": "SQL条件。例如：状态=“打开”",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Update Value": "更新值"
    },
    "DocType: Calendar View": {
        "All": "所有",
        "Calendar View": "日历视图",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "End Date Field": "结束日期字段",
        "Start Date Field": "开始日期字段",
        "Subject Field": "主题字段",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Chat Message": {
        "Chat": "聊天",
        "Chat Message": "聊天消息",
        "Content": "内容",
        "Direct": "直接",
        "Group": "组",
        "Mentions": "提及",
        "Room": "房间",
        "Room Type": "房型",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Type": "类型",
        "URLs": "网址",
        "User": "用户",
        "Visitor": "游客"
    },
    "DocType: Chat Profile": {
        "Away": "远",
        "Busy": "忙",
        "Chat": "聊天",
        "Chat Background": "聊天背景",
        "Chat Profile": "聊天档案",
        "Conversation Tones": "对话语调",
        "Enable Chat": "启用聊天",
        "Message Preview": "消息预览",
        "Notification Tones": "通知音",
        "Notifications": "通知",
        "Offline": "离线",
        "Online": "线上",
        "Settings": "设置",
        "Status": "状态",
        "System Manager": "系统管理员",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: Chat Room": {
        "Avatar": "头像",
        "Chat": "聊天",
        "Chat Room": "聊天室",
        "Direct": "直接",
        "Group": "组",
        "Last Message": "最后的消息",
        "Message Count": "消息计数",
        "Name": "名称",
        "Owner": "业主",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Type": "类型",
        "Users": "用户",
        "Visitor": "游客"
    },
    "DocType: Chat Room User": {
        "Admin": "管理员",
        "Chat": "聊天",
        "Chat Room User": "聊天室用户",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: Chat Token": {
        "Chat": "聊天",
        "Chat Token": "聊天令牌",
        "Country": "国家",
        "IP Address": "IP地址",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Token": "令牌"
    },
    "DocType: Communication": {
        "All": "所有",
        "Assigned": "已分配",
        "Assignment Completed": "指派完成",
        "Attachment Removed": "附件已删除",
        "BCC": "BCC",
        "Bot": "聊天机器人",
        "Bounced": "退回",
        "CC": "抄送",
        "Cancelled": "已取消",
        "Chat": "聊天",
        "Clicked": "已点击",
        "Closed": "已关闭",
        "Comment": "评论",
        "Comment Type": "评论类型",
        "Communication": "通讯",
        "Communication Type": "通信类型",
        "Core": "核心",
        "Created": "创建",
        "Date": "日期",
        "Delayed": "延迟",
        "Deleted": "已删除",
        "Delivery Status": "交货状态",
        "Email": "邮件",
        "Email Account": "邮件帐户",
        "Email Inbox": "收件箱",
        "Email Status": "电子邮件状态",
        "Error": "错误",
        "Event": "事件",
        "Expired": "已过期",
        "Feedback": "反馈",
        "Feedback Request": "反馈请求",
        "From": "从",
        "From Full Name": "从全名",
        "Has  Attachment": "有附件",
        "In Reply To": "在回答",
        "Info": "信息",
        "Integrations can use this field to set email delivery status": "集成可以使用此字段来设置邮件发送状态",
        "Keep a track of all communications": "跟踪所有通信",
        "Label": "标签",
        "Like": "Like",
        "Link DocType": "链接的文件类型",
        "Link Name": "链接名称",
        "Linked": "链接",
        "Marked As Spam": "标记为垃圾邮件",
        "Meeting": "会议",
        "Message": "信息",
        "Message ID": "消息ID",
        "More Information": "更多信息",
        "Notification": "通知",
        "Open": "开",
        "Opened": "开业",
        "Other": "其他",
        "Phone": "电话",
        "Phone No.": "电话号码",
        "Rating": "评分",
        "Read": "阅读",
        "Read by Recipient": "由收件人阅读",
        "Read by Recipient On": "由收件人阅读",
        "Received": "收到",
        "Recipient Unsubscribed": "收件人取消订阅",
        "Reference": "参考",
        "Reference Owner": "参考者",
        "Rejected": "拒绝",
        "Relinked": "重新链接",
        "Replied": "回答",
        "SMS": "短信",
        "Seen": "可见",
        "Sending": "发送中",
        "Sent": "已发送",
        "Sent Read Receipt": "发送阅读回执",
        "Sent or Received": "已发送或已接收",
        "Shared": "共享",
        "Soft-Bounced": "软退回",
        "Spam": "垃圾邮件",
        "Status": "状态",
        "Subject": "主题",
        "Submitted": "已提交",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Text Content": "文本内容",
        "Timeline DocType": "时间轴的文件类型",
        "Timeline Name": "时间轴名称",
        "Timeline field Name": "时间轴场名称",
        "To": "到",
        "To and CC": "收件人和抄送",
        "Type": "类型",
        "Unread Notification Sent": "未读发送通知",
        "Unshared": "非共享",
        "Updated": "已更新",
        "User": "用户",
        "User Tags": "用户标签",
        "Visit": "访问",
        "Workflow": "工作流程"
    },
    "DocType: Company History": {
        "Company History": "公司历史",
        "Highlight": "高亮",
        "Website": "网站",
        "Year": "年"
    },
    "DocType: Contact": {
        "Accounts Manager": "会计经理",
        "Accounts User": "会计人员",
        "All": "所有",
        "Contact": "联系人",
        "Contacts": "往来",
        "Department": "部门",
        "Designation": "职位",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "First Name": "名",
        "Gender": "性别",
        "Image": "图像",
        "Is Primary Contact": "是否主要联络人",
        "Last Name": "姓",
        "Links": "链接",
        "Maintenance Manager": "维护经理",
        "Maintenance User": "维护用户",
        "Mobile No": "手机号码",
        "More Information": "更多信息",
        "Open": "开",
        "Passive": "被动",
        "Phone": "电话",
        "Purchase Manager": "采购经理",
        "Purchase Master Manager": "采购方面的主要经理",
        "Purchase User": "购买用户",
        "Reference": "参考",
        "Replied": "回答",
        "Sales Manager": "销售经理",
        "Sales Master Manager": "销售经理大师",
        "Sales User": "销售用户",
        "Salutation": "称呼",
        "Status": "状态",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Unsubscribed": "已退订",
        "User ID": "用户ID"
    },
    "DocType: Contact Us Settings": {
        "Address": "地址",
        "Address Line 1": "地址行1",
        "Address Line 2": "地址行2",
        "Address Title": "地址名称",
        "City": "城市",
        "Contact Us Settings": "联系我们设置",
        "Contact options, like \"Sales Query, Support Query\" etc each on a new line or separated by commas.": "联系人选项，如“销售查询，支持查询”等每个新行或以逗号分隔。",
        "Country": "国家",
        "Default: \"Contact Us\"": "默认：“联系我们”",
        "Email ID": "电子邮件ID",
        "Forward To Email Address": "转发到邮件地址",
        "Heading": "标题",
        "Introduction": "介绍",
        "Introductory information for the Contact Us Page": "联系我们页面的介绍信息",
        "Phone": "电话",
        "Pincode": "PIN代码",
        "Query Options": "查询选项",
        "Send enquiries to this email address": "向此邮件地址发送询价",
        "Settings for Contact Us Page": "联系我们页面的设置",
        "Skype": "Skype",
        "State": "状态",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: Country": {
        "All": "所有",
        "Code": "代码",
        "Country": "国家",
        "Country Name": "国家名称",
        "Date Format": "日期格式",
        "Geo": "GEO",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Time Zones": "时区"
    },
    "DocType: Currency": {
        "**Currency** Master": "** 货币**管理",
        "1 Currency = [?] Fraction\nFor e.g. 1 USD = 100 Cent": "1货币单位= [？]小额单位。例如1美元= 100美分",
        "A symbol for this currency. For e.g. $": "货币符号。例如$",
        "Accounts User": "会计人员",
        "Currency": "货币",
        "Currency Name": "货币名称",
        "Enabled": "已启用",
        "Fraction": "分数",
        "Fraction Units": "部分单位",
        "Geo": "GEO",
        "How should this currency be formatted? If not set, will use system defaults": "货币应该如何格式化？未设置将使用系统默认",
        "Number Format": "数字格式",
        "Purchase User": "购买用户",
        "Sales User": "销售用户",
        "Smallest Currency Fraction Value": "最小的货币分数值",
        "Smallest circulating fraction unit (coin). For e.g. 1 cent for USD and it should be entered as 0.01": "最小的循环部分单元（硬币）。对于如1％用于美元，因此应输入为0.01",
        "Sub-currency. For e.g. \"Cent\"": "子货币，例如分",
        "Symbol": "符号",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Custom DocPerm": {
        "Additional Permissions": "额外的权限",
        "Amend": "修订",
        "Apply this rule if the User is the Owner": "应用此规则如果用户是所有者",
        "Cancel": "取消",
        "Core": "核心",
        "Create": "创建",
        "Custom DocPerm": "自DocPerm",
        "Delete": "删除",
        "Email": "邮件",
        "Export": "导出",
        "If user is the owner": "如果用户是所有者",
        "Import": "导入",
        "Level": "级别",
        "Permissions": "权限",
        "Print": "打印",
        "Read": "阅读",
        "Report": "报告",
        "Role": "角色",
        "Role and Level": "角色和级别",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "Submit": "提交",
        "System Manager": "系统管理员",
        "This role update User Permissions for a user": "这个角色更新一个用户的用户权限",
        "Write": "写"
    },
    "DocType: Custom Field": {
        "Adds a custom field to a DocType": "为文档类型添加一个自定义字段",
        "Administrator": "管理员",
        "Allow on Submit": "允许提交",
        "Attach": "附件",
        "Attach Image": "附加图片",
        "Button": "按钮",
        "Check": "检查",
        "Code": "代码",
        "Collapsible": "可折叠",
        "Collapsible Depends On": "可折叠取决于",
        "Color": "颜色",
        "Column Break": "分栏符",
        "Columns": "列",
        "Currency": "货币",
        "Custom": "自定义",
        "Custom Field": "自定义字段",
        "Data": "数据",
        "Date": "日期",
        "Datetime": "时间日期",
        "Default Value": "默认值",
        "Depends On": "取决于",
        "Document": "文档",
        "Don't HTML Encode HTML tags like &lt;script&gt; or just characters like &lt; or &gt;, as they could be intentionally used in this field": "不要HTML编码的HTML标签，如&lt;SCRIPT&gt;或者就像字符&lt;或&gt;，因为他们可以在此字段中故意使用",
        "Dynamic Link": "动态链接",
        "Fetch From": "取自",
        "Field Description": "字段说明",
        "Field Type": "字段类型",
        "Fieldname": "字段名",
        "Float": "浮点数",
        "Geolocation": "地理位置",
        "HTML": "HTML",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Ignore User Permissions": "忽略用户权限",
        "Ignore XSS Filter": "忽略XSS过滤器",
        "Image": "图像",
        "In Global Search": "在全局搜索",
        "In List View": "在列表视图",
        "In Standard Filter": "在标准过滤器",
        "Index": "索引",
        "Insert After": "在后边插入",
        "Int": "整数",
        "Is Mandatory Field": "是否必须项",
        "Label": "标签",
        "Label Help": "标签帮助",
        "Link": "链接",
        "Long Text": "长文本",
        "No Copy": "没有复制",
        "Number of columns for a field in a List View or a Grid (Total Columns should be less than 11)": "列数在列表视图或网格场（合计列应小于11）",
        "Options": "选项",
        "Options Help": "选项帮助",
        "Password": "密码",
        "Percent": "百分之",
        "Permission Level": "权限级别",
        "Precision": "精确",
        "Print Hide": "打印隐藏",
        "Print Hide If No Value": "打印隐藏如果没有值",
        "Print Width": "打印宽度",
        "Read Only": "只读",
        "Report Hide": "报告隐藏",
        "Section Break": "分节符",
        "Select": "选择",
        "Select the label after which you want to insert new field.": "选择标签，在其后插入新字段。",
        "Set non-standard precision for a Float or Currency field": "为浮点或货币字段设置非标准的精度。",
        "Signature": "签名",
        "Small Text": "短文",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Table": "表",
        "Text": "文本",
        "Text Editor": "文本编辑器",
        "Time": "时间",
        "Translatable": "可翻译",
        "Unique": "唯一",
        "Width": "宽度"
    },
    "DocType: Custom Role": {
        "Core": "核心",
        "Custom Role": "自定义角色",
        "Page": "页面",
        "Permission Rules": "权限规则",
        "Report": "报告",
        "Response": "响应",
        "Role": "角色",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Custom Script": {
        "Adds a custom script (client or server) to a DocType": "为文档类型添加一个自定义脚本(用户端或服务器端)",
        "Administrator": "管理员",
        "Client": "客户",
        "Custom": "自定义",
        "Custom Script": "自定义脚本",
        "DocType": "文档类型",
        "Sample": "样本",
        "Script": "脚本",
        "Script Type": "脚本类型",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Customize Form": {
        "ASC": "ASC码",
        "Change Label (via Custom Translation)": "更改标签（通过自定义转换）",
        "Custom": "自定义",
        "Customize Form": "自定义表单",
        "Customize Label, Print Hide, Default etc.": "自定义标签，打印隐藏，默认值等。",
        "DESC": "DESC",
        "Default Print Format": "默认打印格式",
        "Editable Grid": "编辑网格",
        "Enter Form Type": "输入表单类型",
        "Fields": "字段",
        "Fields separated by comma (,) will be included in the \"Search By\" list of Search dialog box": "字段以逗号分隔（，）将被列入“通过搜索”的搜索对话框的列表",
        "Hide Copy": "隐藏副本",
        "Image Field": "图像字段",
        "Image View": "图像视图",
        "Is Table": "为表",
        "Max Attachments": "最大附件",
        "Must be of type \"Attach Image\"": "类型必须为“附加图片”",
        "Quick Entry": "快速入门",
        "Search Fields": "搜索字段",
        "Sort Field": "字段排序",
        "Sort Order": "排序",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Title Field": "标题字段",
        "Track Changes": "跟踪变化",
        "Use this fieldname to generate title": "使用该字段名来生成标题"
    },
    "DocType: Customize Form Field": {
        "Allow Bulk Edit": "允许批量修改",
        "Allow on Submit": "允许提交",
        "Attach": "附件",
        "Attach Image": "附加图片",
        "Button": "按钮",
        "Check": "检查",
        "Code": "代码",
        "Collapsible": "可折叠",
        "Collapsible Depends On": "可折叠取决于",
        "Color": "颜色",
        "Column Break": "分栏符",
        "Columns": "列",
        "Currency": "货币",
        "Custom": "自定义",
        "Customize Form Field": "自定义表单域",
        "Data": "数据",
        "Date": "日期",
        "Datetime": "时间日期",
        "Default": "默认",
        "Depends On": "取决于",
        "Description": "描述",
        "Display": "显示",
        "Dynamic Link": "动态链接",
        "Fetch From": "取自",
        "Float": "浮点数",
        "Fold": "折叠",
        "Geolocation": "地理位置",
        "HTML": "HTML",
        "HTML Editor": "HTML编辑器",
        "Heading": "标题",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Ignore User Permissions": "忽略用户权限",
        "Image": "图像",
        "In Filter": "在过滤器中",
        "In Global Search": "在全局搜索",
        "In List View": "在列表视图",
        "In Standard Filter": "在标准过滤器",
        "Int": "整数",
        "Is Custom Field": "是自定义字段",
        "Label": "标签",
        "Label and Type": "标签和类型",
        "Length": "长短",
        "Link": "链接",
        "Long Text": "长文本",
        "Mandatory": "强制性",
        "Name": "名称",
        "Number of columns for a field in a Grid (Total Columns in a grid should be less than 11)": "网格中的一个字段的行数（在网格总列应小于11）",
        "Options": "选项",
        "Password": "密码",
        "Percent": "百分之",
        "Perm Level": "权限等级",
        "Permissions": "权限",
        "Precision": "精确",
        "Print Hide": "打印隐藏",
        "Print Hide If No Value": "打印隐藏如果没有值",
        "Print Width": "打印宽度",
        "Print Width of the field, if the field is a column in a table": "打印领域的宽度，如果该字段是一个表中的列",
        "Read Only": "只读",
        "Remember Last Selected Value": "记得上次选定的值",
        "Report Hide": "报告隐藏",
        "Section Break": "分节符",
        "Select": "选择",
        "Set non-standard precision for a Float or Currency field": "为浮点或货币字段设置非标准的精度。",
        "Signature": "签名",
        "Small Text": "短文",
        "Table": "表",
        "Text": "文本",
        "Text Editor": "文本编辑器",
        "This field will appear only if the fieldname defined here has value OR the rules are true (examples): \nmyfield\neval:doc.myfield=='My Value'\neval:doc.age&gt;18": "该字段只有在此处定义的字段名具有值或规则是真时才显示（例子）：myfield eval:doc.myfield=='My Value' eval:doc.age&gt;18",
        "Time": "时间",
        "Translatable": "可翻译",
        "Type": "类型",
        "Unique": "唯一",
        "Width": "宽度"
    },
    "DocType: Data Export": {
        "CSV": "CSV",
        "Core": "核心",
        "Data Export": "数据导出",
        "Excel": "Excel",
        "Fields Multicheck": "字段多重检查",
        "File Type": "文件类型",
        "Filter List": "过滤器列表",
        "Select DocType": "选择文档类型",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Data Import": {
        "Action": "行动",
        "Amended From": "修订源",
        "Attach file for Import": "附加文件进行导入",
        "Core": "核心",
        "Data Import": "数据导入",
        "Do not send Emails": "不要发送电子邮件",
        "Document Type": "文档类型",
        "Don't create new records": "不要创建新的记录",
        "Failed": "失败",
        "Generated File": "生成的文件",
        "If this is checked, rows with valid data will be imported and invalid rows will be dumped into a new file for you to import later.": "如果选中此选项，将导入包含有效数据的行，并将无效行转储到新文件中以供稍后导入。",
        "If you are updating/overwriting already created records.": "如果您正在更新/覆盖已经创建的记录。",
        "If you don't want to create any new records while updating the older records.": "如果您不想在更新旧记录时创建新记录。",
        "Ignore encoding errors": "忽略编码错误",
        "Import Log": "导入日志",
        "Import Status": "导入状态",
        "In Progress": "进行中",
        "Insert new records": "插入新记录",
        "Log Details": "日志详情",
        "New data will be inserted.": "将插入新数据。",
        "Partially Successful": "部分成功",
        "Show only errors": "只显示错误",
        "Skip rows with errors": "跳过有错误的行",
        "Submit after importing": "导入后提交",
        "Successful": "成功",
        "System Manager": "系统管理员",
        "This is the template file generated with only the rows having some error. You should use this file for correction and import.": "这是只是行有一些错误而生成的模板文件。您应该使用此文件进行更正和导入。",
        "Total Rows": "总行数",
        "Update records": "更新记录"
    },
    "DocType: Data Migration Connector": {
        "Authentication Credentials": "认证凭据",
        "Connector Name": "连接器名称",
        "Connector Type": "连接器类型",
        "Custom": "自定义",
        "Data Migration": "数据迁移",
        "Data Migration Connector": "数据迁移连接器",
        "Database Name": "数据库名称",
        "Frappe": "果汁刨冰",
        "Hostname": "主机名",
        "Password": "密码",
        "Python Module": "Python模块",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Username": "用户名"
    },
    "DocType: Data Migration Mapping": {
        "Condition": "条件",
        "Condition Detail": "状况细节",
        "Data Migration": "数据迁移",
        "Data Migration Mapping": "数据迁移映射",
        "Field Maps": "字段地图",
        "Local DocType": "本地文件类型",
        "Local Primary Key": "本地主键",
        "Mapping": "映射",
        "Mapping Name": "映射名称",
        "Mapping Type": "映射类型",
        "Migration ID Field": "迁移ID字段",
        "Page Length": "页面长度",
        "Pull": "下拉",
        "Push": "推送",
        "Remote Objectname": "远程对象名称",
        "Remote Primary Key": "远程主键",
        "Sync": "同步",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Data Migration Mapping Detail": {
        "Child Table Mapping": "子表映射",
        "Data Migration": "数据迁移",
        "Data Migration Mapping Detail": "数据迁移映射细节",
        "Is Child Table": "是否子表",
        "Local Fieldname": "本地字段名称",
        "Remote Fieldname": "远程字段名称"
    },
    "DocType: Data Migration Plan": {
        "Data Migration": "数据迁移",
        "Data Migration Plan": "数据迁移计划",
        "Mappings": "映射",
        "Module": "模块",
        "Plan Name": "计划名称",
        "Postprocess Method": "后处理方法",
        "Preprocess Method": "预处理方法",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Data Migration Plan Mapping": {
        "Data Migration": "数据迁移",
        "Data Migration Plan Mapping": "数据迁移计划映射",
        "Enabled": "已启用",
        "Mapping": "映射"
    },
    "DocType: Data Migration Run": {
        "Current Mapping": "当前映射",
        "Current Mapping Action": "当前映射行为",
        "Current Mapping Delete Start": "当前映射删除开始",
        "Current Mapping Start": "当前映射开始",
        "Current Mapping Type": "当前映射类型",
        "Data Migration": "数据迁移",
        "Data Migration Connector": "数据迁移连接器",
        "Data Migration Plan": "数据迁移计划",
        "Data Migration Run": "数据迁移运行",
        "Delete": "删除",
        "End Time": "结束时间",
        "Error": "错误",
        "Fail": "失败",
        "Insert": "插入",
        "Log": "日志",
        "Logs": "日志",
        "Partial Success": "部分成功",
        "Pending": "有待",
        "Percent Complete": "完成百分比",
        "Pull": "下拉",
        "Pull Failed": "下拉失败",
        "Pull Insert": "下拉插入",
        "Pull Update": "下拉更新",
        "Push": "推送",
        "Push Delete": "推删除",
        "Push Failed": "推送失败",
        "Push Insert": "推入插入",
        "Push Update": "推送更新",
        "Remote ID": "远程ID",
        "Start Time": "开始时间",
        "Started": "入门",
        "Status": "状态",
        "Success": "成功",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Total Pages": "总页数",
        "Trigger Name": "触发器名称"
    },
    "DocType: DefaultValue": {
        "Core": "核心",
        "DefaultValue": "默认值",
        "Key": "键值",
        "Value": "值"
    },
    "DocType: Deleted Document": {
        "Core": "核心",
        "Data": "数据",
        "Deleted DocType": "删除的DocType",
        "Deleted Document": "删除的文档",
        "Deleted Name": "删除名称",
        "GCalendar Sync ID": "GCalendar同步ID",
        "GitHub Sync ID": "GitHub同步ID",
        "Hub Sync ID": "集线器同步ID",
        "New Name": "新名称",
        "Restored": "恢复",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Desktop Icon": {
        "App": "应用",
        "Blocked": "已限制",
        "Category": "类别",
        "Color": "颜色",
        "Custom": "自定义",
        "Description": "描述",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Desktop Icon": "桌面图标",
        "Force Show": "炫耀武力",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Icon": "图标",
        "Idx": "IDX",
        "Label": "标签",
        "Link": "链接",
        "List": "列表",
        "Module": "模块",
        "Module Name": "模块名称",
        "Page": "页面",
        "Reverse Icon Color": "反向图标颜色",
        "Standard": "标准",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Type": "类型",
        "_doctype": "_doctype",
        "_report": "_报告",
        "query-report": "查询的报告"
    },
    "DocType: DocField": {
        "Allow Bulk Edit": "允许批量修改",
        "Allow in Quick Entry": "允许快速输入",
        "Allow on Submit": "允许提交",
        "Attach": "附件",
        "Attach Image": "附加图片",
        "Button": "按钮",
        "Check": "检查",
        "Code": "代码",
        "Collapsible": "可折叠",
        "Collapsible Depends On": "可折叠取决于",
        "Color": "颜色",
        "Column Break": "分栏符",
        "Columns": "列",
        "Core": "核心",
        "Currency": "货币",
        "Data": "数据",
        "Date": "日期",
        "Datetime": "时间日期",
        "Default": "默认",
        "Description": "描述",
        "Display": "显示",
        "Display Depends On": "显示的内容取决于",
        "Do not allow user to change after set the first time": "不允许用户首次设置后再更改",
        "DocField": "文档字段",
        "Don't HTML Encode HTML tags like &lt;script&gt; or just characters like &lt; or &gt;, as they could be intentionally used in this field": "不要HTML编码的HTML标签，如&lt;SCRIPT&gt;或者就像字符&lt;或&gt;，因为他们可以在此字段中故意使用",
        "Dynamic Link": "动态链接",
        "Fetch From": "取自",
        "Float": "浮点数",
        "Fold": "折叠",
        "For Links, enter the DocType as range.\nFor Select, enter list of Options, each on a new line.": "对于链接，输入文档类型的范围。对于选择，输入选项列表，每一个新的生产线。",
        "Geolocation": "地理位置",
        "HTML": "HTML",
        "HTML Editor": "HTML编辑器",
        "Heading": "标题",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Ignore User Permissions": "忽略用户权限",
        "Ignore XSS Filter": "忽略XSS过滤器",
        "Image": "图像",
        "In Filter": "在过滤器中",
        "In Global Search": "在全局搜索",
        "In List View": "在列表视图",
        "In Standard Filter": "在标准过滤器",
        "Index": "索引",
        "Int": "整数",
        "Label": "标签",
        "Length": "长短",
        "Link": "链接",
        "Long Text": "长文本",
        "Mandatory": "强制性",
        "Name": "名称",
        "No Copy": "没有复制",
        "Number of columns for a field in a List View or a Grid (Total Columns should be less than 11)": "列数在列表视图或网格场（合计列应小于11）",
        "Options": "选项",
        "Password": "密码",
        "Percent": "百分之",
        "Perm Level": "权限等级",
        "Permissions": "权限",
        "Precision": "精确",
        "Print Hide": "打印隐藏",
        "Print Hide If No Value": "打印隐藏如果没有值",
        "Print Width": "打印宽度",
        "Read Only": "只读",
        "Remember Last Selected Value": "记得上次选定的值",
        "Report Hide": "报告隐藏",
        "Section Break": "分节符",
        "Select": "选择",
        "Set Only Once": "仅设置一次",
        "Set non-standard precision for a Float or Currency field": "为浮点或货币字段设置非标准的精度。",
        "Signature": "签名",
        "Small Text": "短文",
        "Table": "表",
        "Text": "文本",
        "Text Editor": "文本编辑器",
        "Time": "时间",
        "Translatable": "可翻译",
        "Type": "类型",
        "Unique": "唯一",
        "User permissions should not apply for this Link": "用户权限不应应用在此链接上",
        "Width": "宽度"
    },
    "DocType: DocPerm": {
        "Additional Permissions": "额外的权限",
        "Amend": "修订",
        "Apply this rule if the User is the Owner": "应用此规则如果用户是所有者",
        "Cancel": "取消",
        "Core": "核心",
        "Create": "创建",
        "Delete": "删除",
        "DocPerm": "文档权限",
        "Email": "邮件",
        "Export": "导出",
        "If user is the owner": "如果用户是所有者",
        "Import": "导入",
        "Level": "级别",
        "Permissions": "权限",
        "Print": "打印",
        "Read": "阅读",
        "Report": "报告",
        "Role": "角色",
        "Role and Level": "角色和级别",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "Submit": "提交",
        "This role update User Permissions for a user": "这个角色更新一个用户的用户权限",
        "Write": "写"
    },
    "DocType: DocShare": {
        "Core": "核心",
        "DocShare": "文档分享",
        "Document Name": "文档名称",
        "Document Type": "文档类型",
        "Everyone": "所有人",
        "Internal record of document shares": "文件分享的内部记录",
        "Notify by Email": "通过电子邮件通知",
        "Read": "阅读",
        "System Manager": "系统管理员",
        "User": "用户",
        "Write": "写"
    },
    "DocType: DocType": {
        "ASC": "ASC码",
        "Administrator": "管理员",
        "Advanced": "高级",
        "Allow Guest to View": "允许访客查看",
        "Allow Import (via Data Import Tool)": "允许导入（通过数据导入工具）",
        "Allow Rename": "允许重命名",
        "Allow events in timeline": "允许时间轴中的事件",
        "App": "应用",
        "Auto Name": "自动名称",
        "Beta": "Beta版",
        "Child Tables are shown as a Grid in other DocTypes.": "其他文档类型的子表显示为网格。",
        "Color": "颜色",
        "Comments and Communications will be associated with this linked document": "评论与通讯将与此链接的文档关联",
        "Core": "核心",
        "Custom?": "自定义？",
        "DESC": "DESC",
        "Database Engine": "数据库引擎",
        "Default Print Format": "默认打印格式",
        "Description": "描述",
        "DocType": "文档类型",
        "DocType is a Table / Form in the application.": "文档类型在本程序里是一个表/表格。",
        "Document": "文档",
        "Editable Grid": "编辑网格",
        "Fields": "字段",
        "Has Web View": "有Web视图",
        "Hide Copy": "隐藏副本",
        "Hide Heading": "隐藏标题",
        "Hide Toolbar": "隐藏工具栏",
        "Icon": "图标",
        "Image Field (Must of type \"Attach Image\")": "图像字段（必须是“附加图像”类型的）",
        "Image View": "图像视图",
        "InnoDB": "InnoDB",
        "Is Child Table": "是否子表",
        "Is Published Field": "发布现场",
        "Is Single": "是模块配置表？",
        "Is Submittable": "是否可以提交",
        "List View Settings": "列表视图设置",
        "Make \"name\" searchable in Global Search": "让“名称”字段在全局搜索框中可搜索",
        "Max Attachments": "最大附件",
        "Module": "模块",
        "MyISAM": "MyISAM数据",
        "Name Case": "名称大小写",
        "Naming": "命名",
        "Naming Options:\n<ol><li><b>field:[fieldname]</b> - By Field</li><li><b>naming_series:</b> - By Naming Series (field called naming_series must be present</li><li><b>Prompt</b> - Prompt user for a name</li><li><b>[series]</b> - Series by prefix (separated by a dot); for example PRE.#####</li>\n<li><b>format:EXAMPLE-{MM}morewords{fieldname1}-{fieldname2}-{#####}</b> - Replace all braced words (fieldnames, date words (DD, MM, YY), series) with their value. Outside braces, any characters can be used.</li></ol>": "命名选项： <ol><li> <b>字段：[fieldname]</b> - 按字段</li><li> <b>naming_series：</b> - 通过命名系列（必须存在名为naming_series的字段</li><li> <b>提示</b> - 提示用户输入名称</li><li> <b>[系列]</b> - 前缀系列（以点分隔）;例如PRE。##### </li><li> <b>格式：示例 -  {MM} morewords {fieldname1}  -  {fieldname2}  -  {#####}</b> - 将所有支撑的单词（字段名，日期字（DD，MM，YY），系列）替换为其值。在大括号外，可以使用任何字符。 </li></ol>",
        "Other": "其他",
        "Other Settings": "其他设置",
        "Permission Rules": "权限规则",
        "Permissions": "权限",
        "Permissions Settings": "权限设置",
        "Quick Entry": "快速入门",
        "Restrict To Domain": "限制域名",
        "Route": "路线",
        "Search Fields": "搜索字段",
        "Setup": "设置",
        "Show Print First": "首先显示打印",
        "Show in Module Section": "在显示模块部分显示",
        "Single Types have only one record no tables associated. Values are stored in tabSingles": "单独类型只有一条记录，没有表格。它的值将保存在tabSingles内。",
        "Sort Field": "字段排序",
        "Sort Order": "排序",
        "System": "系统",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Timeline Field": "时间轴字段",
        "Title Case": "标题案例",
        "Title Field": "标题字段",
        "Track Changes": "跟踪变化",
        "Track Seen": "让系统记录谁查看过",
        "Track Views": "跟踪视图",
        "UPPER CASE": "大写字母",
        "User Cannot Create": "用户无法创建",
        "User Cannot Search": "用户不能搜索",
        "View Settings": "视图设置",
        "Web View": "Web视图"
    },
    "DocType: Domain": {
        "Administrator": "管理员",
        "Core": "核心",
        "Domain": "领域"
    },
    "DocType: Domain Settings": {
        "Active Domains": "活动域",
        "Core": "核心",
        "Domain Settings": "域设置",
        "Domains HTML": "域名HTML",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Dropbox Settings": {
        "Allow Dropbox Access": "允许访问Dropbox",
        "App Access Key": "应用程序访问密钥",
        "App Secret Key": "应用保密密钥",
        "Backup Frequency": "备份频率",
        "Daily": "每日",
        "Dropbox Access Key": "Dropbox的Key",
        "Dropbox Access Secret": "Dropbox的密码",
        "Dropbox Access Token": "Dropbox访问令牌",
        "Dropbox Settings": "Dropbox的设置",
        "Enabled": "已启用",
        "File Backup": "文件备份",
        "Integrations": "集成",
        "Limit Number of DB Backups": "限制数据库备份数量",
        "Note: By default emails for failed backups are sent.": "注意：默认情况下，会发送失败备份的电子邮件。",
        "Number of DB Backups": "数据库备份数",
        "Send Email for Successful Backup": "备份成功发送电子邮件",
        "Send Notifications To": "将通知发给",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Weekly": "每周"
    },
    "DocType: Dynamic Link": {
        "Core": "核心",
        "Dynamic Link": "动态链接",
        "Link DocType": "链接的文件类型",
        "Link Name": "链接名称",
        "Link Title": "链接名称"
    },
    "DocType: Email Account": {
        "Add Signature": "添加签名",
        "Always use Account's Email Address as Sender": "始终使用帐户的电子邮件地址作为发件人",
        "Append To": "追加到",
        "Append as communication against this DocType (must have fields, \"Status\", \"Subject\")": "作为此文档类型的交流信息添加(必须有“状态”和“主题”字段)",
        "Attachment Limit (MB)": "附件限制(MB)",
        "Auto Reply Message": "自动回复留言",
        "Awaiting Password": "等待密码",
        "Check this to pull emails from your mailbox": "要从你的邮箱下载邮件请勾选此项",
        "Default Incoming": "默认收入",
        "Default Outgoing": "默认支出",
        "Domain": "领域",
        "Email": "邮件",
        "Email Account": "邮件帐户",
        "Email Account Name": "邮件帐户名称",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "Email Addresses": "电子邮件地址",
        "Email Login ID": "电子邮件登录ID",
        "Email Server": "电子邮件服务器",
        "Email Sync Option": "电子邮件同步选项",
        "Enable Auto Reply": "启用自动回复",
        "Enable Incoming": "通过该邮箱接收邮件",
        "Enable Outgoing": "通过该邮箱发送邮件",
        "Footer": "页脚",
        "GMail": "GMail",
        "If non standard port (e.g. 587). If on Google Cloud, try port 2525.": "如果非标准端口（例如587）。如果在Google Cloud上，请尝试使用端口2525。",
        "Ignore attachments over this size": "忽略超过此大小的附件",
        "Initial Sync Count": "初始同步计数",
        "No of emails remaining to be synced": "剩余的需同步的电子邮件数",
        "Notifications and bulk mails will be sent from this outgoing server.": "通知和群发邮件将从此外发服务器发送。",
        "Notify if unreplied": "如果没有回复则通知",
        "Notify if unreplied for (in mins)": "如果（分钟）没有回复则通知",
        "Outlook.com": "Outlook.com",
        "Password": "密码",
        "Port": "端口",
        "ProTip: Add <code>Reference: {{ reference_doctype }} {{ reference_name }}</code> to send document reference": "ProTip：添加<code>Reference: {{ reference_doctype }} {{ reference_name }}</code>发送文档引用",
        "SMTP Server": "SMTP服务器",
        "SMTP Settings for outgoing emails": "外发邮件的SMTP设置",
        "Send Notification to": "通知发送到",
        "Send unsubscribe message in email": "发送电子邮件退订消息",
        "Sendgrid": "Sendgrid",
        "Service": "服务",
        "Signature": "签名",
        "SparkPost": "SparkPost",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Total number of emails to sync in initial sync process ": "邮件的总数在初始同步过程同步",
        "Track Email Status": "跟踪电子邮件状态",
        "Track if your email has been opened by the recipient.\n<br>\nNote: If you're sending to multiple recipients, even if 1 recipient reads the email, it'll be considered \"Opened\"": "跟踪收件人是否已打开您的电子邮件。 <br>注意：如果您要向多个收件人发送邮件，即使有1个收件人阅读该邮件，也会被视为“已打开”",
        "UIDVALIDITY": "UIDVALIDITY",
        "UNSEEN": "反转已查看",
        "Use ASCII encoding for password": "使用ASCII编码作为密码",
        "Use Different Email Login ID": "使用不同的电子邮件登录ID",
        "Use IMAP": "使用IMAP",
        "Use SSL": "使用SSL",
        "Use TLS": "使用TLS",
        "Uses the Email Address mentioned in this Account as the Sender for all emails sent using this Account. ": "使用此帐号的邮箱作为所有外发电子邮件的发件人。",
        "Yahoo Mail": "雅虎邮箱",
        "Yandex.Mail": "Yandex.Mail",
        "e.g. \"Support\", \"Sales\", \"Jerry Yang\"": "例如“支持“，”销售“，”杨杰“",
        "e.g. pop.gmail.com / imap.gmail.com": "例如pop.gmail.com / imap.gmail.com",
        "e.g. replies@yourcomany.com. All replies will come to this inbox.": "例如如replies@yourcomany.com。所有的回复将被发送到这个收件箱。",
        "e.g. smtp.gmail.com": "例如smtp.gmail.com",
        "no failed attempts": "没有失败的尝试"
    },
    "DocType: Email Domain": {
        "Append To": "追加到",
        "Append as communication against this DocType (must have fields, \"Status\", \"Subject\")": "作为此文档类型的交流信息添加(必须有“状态”和“主题”字段)",
        "Attachment Limit (MB)": "附件限制(MB)",
        "Email": "邮件",
        "Email Domain": "电子邮件域名",
        "Email Server": "电子邮件服务器",
        "Example Email Address": "示例邮件地址",
        "If non standard port (e.g. 587)": "如果为非标准端口（如587）",
        "Ignore attachments over this size": "忽略超过此大小的附件",
        "Port": "端口",
        "SMTP Server": "SMTP服务器",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Use IMAP": "使用IMAP",
        "Use SSL": "使用SSL",
        "Use TLS": "使用TLS",
        "domain name": "域名",
        "e.g. pop.gmail.com / imap.gmail.com": "例如pop.gmail.com / imap.gmail.com",
        "e.g. smtp.gmail.com": "例如smtp.gmail.com"
    },
    "DocType: Email Flag Queue": {
        "Action": "行动",
        "Communication": "通讯",
        "Email": "邮件",
        "Email Account": "邮件帐户",
        "Email Flag Queue": "电子邮件标志队列",
        "Is Completed": "完成了",
        "Read": "阅读",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Unread": "未读"
    },
    "DocType: Email Group": {
        "Email": "邮件",
        "Email Group": "电子邮件组",
        "Newsletter Manager": "通讯经理",
        "Title": "标题",
        "Total Subscribers": "用户总数"
    },
    "DocType: Email Group Member": {
        "Email": "邮件",
        "Email Group": "电子邮件组",
        "Email Group Member": "电子邮件组成员",
        "Newsletter Manager": "通讯经理",
        "Unsubscribed": "已退订"
    },
    "DocType: Email Queue": {
        "Add Unsubscribe Link": "添加退订链接",
        "Attachments": "附件",
        "Communication": "通讯",
        "Email": "邮件",
        "Email Queue": "电子邮件队列",
        "Email Queue records.": "电子邮件队列记录。",
        "Error": "错误",
        "Expired": "已过期",
        "Expose Recipients": "揭露收件人",
        "Message": "信息",
        "Message ID": "消息ID",
        "Not Sent": "未发送",
        "Priority": "优先",
        "Recipient": "收件人",
        "Reference DocName": "参考文档名称",
        "Retry": "重试",
        "Send After": "发送后",
        "Sender": "发件人",
        "Sending": "发送中",
        "Sent": "已发送",
        "Show as cc": "显示为抄送",
        "Status": "状态",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Unsubscribe Method": "退订方法",
        "Unsubscribe Param": "退订参数"
    },
    "DocType: Email Queue Recipient": {
        "Email": "邮件",
        "Email Queue Recipient": "电子邮件队列收件人",
        "Error": "错误",
        "Expired": "已过期",
        "Not Sent": "未发送",
        "Recipient": "收件人",
        "Sending": "发送中",
        "Sent": "已发送",
        "Status": "状态"
    },
    "DocType: Email Rule": {
        "Email": "邮件",
        "Email ID": "电子邮件ID",
        "Email Rule": "电子邮件规则",
        "Is Spam": "是垃圾邮件",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Email Template": {
        "All": "所有",
        "Email": "邮件",
        "Email Reply Help": "电邮答复帮助",
        "Email Template": "电子邮件模板",
        "Owner": "业主",
        "Response": "响应",
        "Subject": "主题",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Email Unsubscribe": {
        "Email": "邮件",
        "Email Unsubscribe": "电子邮件退订",
        "Global Unsubscribe": "全局退订",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Error Log": {
        "Core": "核心",
        "Error": "错误",
        "Error Log": "错误日志",
        "Log of Scheduler Errors": "日程安排程序错误日志",
        "Seen": "可见",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Title": "标题"
    },
    "DocType: Error Snapshot": {
        "Administrator": "管理员",
        "Core": "核心",
        "Error Snapshot": "错误快照",
        "Exception": "例外",
        "Exception Type": "异常类型",
        "Frames": "框架",
        "Friendly Title": "友情标题",
        "Locals": "当地人",
        "Parent Error Snapshot": "家长错误快照",
        "Pyver": "Pyver",
        "Relapses": "复发",
        "Seen": "可见",
        "Snapshot View": "快照视图",
        "Timestamp": "时间戳"
    },
    "DocType: Event": {
        "All": "所有",
        "All Day": "全日",
        "Call": "通话",
        "Cancelled": "已取消",
        "Color": "颜色",
        "Description": "描述",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Ends on": "结束于",
        "Event": "事件",
        "Event Category": "活动类别",
        "Event Participants": "活动参与者",
        "Event Type": "事件类型",
        "Every Day": "每日",
        "Every Month": "每月",
        "Every Week": "每周",
        "Every Year": "每年",
        "Friday": "星期五",
        "GCalendar Sync ID": "GCalendar同步ID",
        "Leave blank to repeat always": "留空将总重复",
        "Meeting": "会议",
        "Monday": "星期一",
        "Other": "其他",
        "Participants": "参与者",
        "Private": "私人",
        "Public": "公",
        "Repeat On": "重复开",
        "Repeat Till": "重复直到",
        "Repeat this Event": "重复此事件",
        "Saturday": "星期六",
        "Send an email reminder in the morning": "在早上发送邮件提醒",
        "Sent/Received Email": "已发送/已接收电子邮件",
        "Starts on": "开始于",
        "Subject": "主题",
        "Sunday": "星期天",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Thursday": "星期四",
        "Tuesday": "星期二",
        "Wednesday": "星期三"
    },
    "DocType: Event Participants": {
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Event Participants": "活动参与者"
    },
    "DocType: Feedback Request": {
        "Core": "核心",
        "Feedback Rating": "反馈评级",
        "Feedback Request": "反馈请求",
        "Feedback Submitted": "提交反馈",
        "Feedback Trigger": "反馈触发",
        "Is Feedback request triggered manually ?": "被反馈请求手动触发？",
        "Is Manual": "为手动",
        "Is Sent": "已发送",
        "Key": "键值",
        "Rating": "评分",
        "Reference": "参考",
        "Reference Communication": "参考通信",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Feedback Trigger": {
        "Check Communication": "检查通信",
        "Condition": "条件",
        "Core": "核心",
        "Document Type": "文档类型",
        "Email Field": "电子邮件字段",
        "Email Fieldname": "电子邮件字段名",
        "Enabled": "已启用",
        "Example": "例如",
        "Feedback Trigger": "反馈触发",
        "Message": "信息",
        "Optional: The alert will be sent if this expression is true": "可选：警报会在这个表达式为true发送",
        "Send Feedback Request only if there is at least one communication is available for the document.": "发送反馈请求仅当有至少一个通信是可用于文档。",
        "Subject": "主题",
        "System Manager": "系统管理员",
        "To add dynamic subject, use jinja tags like\n\n<div><pre><code>{{ doc.name }} Delivered</code></pre></div>": "要添加动态主题，用神社标签，如<div><pre> <code>{{ doc.name }} Delivered</code> </pre> </div>"
    },
    "DocType: File": {
        "All": "所有",
        "Attached To DocType": "已附加到文档类型",
        "Attached To Field": "已附加到字段",
        "Attached To Name": "已附加到名称",
        "Content Hash": "内容哈希值",
        "Core": "核心",
        "File Name": "文件名",
        "File Size": "文件大小",
        "File URL": "文件的URL",
        "Folder": "文件夹",
        "Is Attachments Folder": "是附件文件夹",
        "Is Folder": "在文件夹",
        "Is Home Folder": "是主文件夹",
        "Is Private": "是私有",
        "Preview": "预览",
        "Preview HTML": "预览HTML",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Thumbnail URL": "缩略图网址",
        "Uploaded To Dropbox": "上传到Dropbox",
        "old_parent": "旧的_父系",
        "rgt": "RGT"
    },
    "DocType: Footer Item": {
        "Company": "公司",
        "Contact": "联系人",
        "Footer Item": "页脚项目",
        "Group Label": "组标签",
        "Label": "标签",
        "Link to the page you want to open. Leave blank if you want to make it a group parent.": "链接到你想打开的页面。如果你想使之成为集团母公司留空。",
        "Policy": "政策",
        "Select target = \"_blank\" to open in a new page.": "选择taget=\"_blank\"在新页面中打开。",
        "Target": "目标",
        "URL": "网址",
        "Website": "网站",
        "target = \"_blank\"": "target = \"_blank\""
    },
    "DocType: GCalendar Account": {
        "All": "所有",
        "Allow GCalendar Access": "允许GCalendar访问",
        "Authorization Code": "授权码",
        "Calendar Name": "日历名称",
        "Enabled": "已启用",
        "GCalendar Account": "GCalendar帐户",
        "Google Calendar ID": "Google日历ID",
        "Integrations": "集成",
        "Next Sync Token": "下一个同步令牌",
        "Refresh Token": "刷新令牌",
        "Session Token": "会话令牌",
        "State": "状态",
        "System Manager": "系统管理员",
        "The name that will appear in Google Calendar": "将显示在Google日历中的名称",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: GCalendar Settings": {
        "Authorization Code": "授权码",
        "Client ID": "客户端ID",
        "Client Secret": "客户秘密",
        "Enable": "启用",
        "GCalendar Settings": "GCalendar设置",
        "Google API Credentials": "Google API凭证",
        "Integrations": "集成",
        "Refresh Token": "刷新令牌",
        "Session Token": "会话令牌",
        "State": "状态",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: GSuite Settings": {
        "Allow GSuite access": "允许GSuite访问",
        "Authorization Code": "授权码",
        "Client ID": "客户端ID",
        "Client Secret": "客户秘密",
        "Copy and paste this code into and empty Code.gs in your project at script.google.com": "将该代码复制并粘贴到script.google.com中的项目中的Code.gs并将其清空",
        "Enable": "启用",
        "GSuite Settings": "GSuite设置",
        "Google Apps Script": "Google Apps脚本",
        "Google Credentials": "Google凭据",
        "If you aren't using own publish Google Apps Script webapp you can use the default https://script.google.com/macros/s/AKfycbxIFOx3301xwtF2IFPJ4pUQGqkNF3hBiBebppWkeKn6fKZRQvk/exec ": "如果您没有使用自己的发布Google Apps Script webapp，您可以使用默认的https://script.google.com/macros/s/AKfycbxIFOx3301xwtF2IFPJ4pUQGqkNF3hBiBebppWkeKn6fKZRQvk/exec",
        "Integrations": "集成",
        "Run Script Test": "运行脚本测试",
        "Script Code": "脚本代码",
        "Script URL": "脚本网址",
        "System Manager": "系统管理员",
        "refresh_token": "刷新_令牌"
    },
    "DocType: GSuite Templates": {
        "Destination ID": "目的地ID",
        "Document Name": "文档名称",
        "GSuite Templates": "GSuite模板",
        "Integrations": "集成",
        "Related DocType": "相关文件类型",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Template ID": "模板ID",
        "Template Name": "模板名称"
    },
    "DocType: Gender": {
        "All": "所有",
        "Contacts": "往来",
        "Gender": "性别",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Google Maps Settings": {
        "Client Key": "客户端密钥",
        "Enabled": "已启用",
        "Google Maps Settings": "谷歌地图设置",
        "Home Address": "主页地址",
        "Integrations": "集成",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Has Domain": {
        "Core": "核心",
        "Domain": "领域",
        "Has Domain": "有域名"
    },
    "DocType: Has Role": {
        "Core": "核心",
        "Has Role": "有角色",
        "Role": "角色"
    },
    "DocType: Help Article": {
        "Author": "作者",
        "Beginner": "初学者",
        "Category": "类别",
        "Content": "内容",
        "Expert": "专家",
        "Guest": "访客",
        "Help Article": "帮助文章",
        "Intermediate": "中间",
        "Knowledge Base Contributor": "知识库贡献者",
        "Knowledge Base Editor": "知识库编辑器",
        "Level": "级别",
        "Likes": "喜欢",
        "Owner": "业主",
        "Published": "发布时间",
        "Route": "路线",
        "Title": "标题",
        "Website": "网站"
    },
    "DocType: Help Category": {
        "Category Description": "类别说明",
        "Category Name": "分类名称",
        "Help Articles": "帮助文章",
        "Help Category": "帮助分类",
        "Published": "发布时间",
        "Route": "路线",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: Integration Request": {
        "Authorized": "合法",
        "Cancelled": "已取消",
        "Completed": "已完成",
        "Data": "数据",
        "Error": "错误",
        "Failed": "失败",
        "Host": "主办",
        "Integration Request": "集成请求",
        "Integration Request Service": "集成请求服务",
        "Integration Type": "整合型",
        "Integrations": "集成",
        "Output": "产量",
        "Reference DocName": "参考文档名称",
        "Remote": "远程",
        "Status": "状态",
        "Subscription Notification": "订阅通知",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Kanban Board": {
        "All": "所有",
        "Columns": "列",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Field Name": "字段名称",
        "Filters": "过滤器",
        "Kanban Board": "看板",
        "Kanban Board Name": "看板名称",
        "Private": "私人"
    },
    "DocType: Kanban Board Column": {
        "Active": "活动",
        "Archived": "已存档",
        "Column Name": "列名",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Indicator": "指示符",
        "Kanban Board Column": "看板列",
        "Order": "订购",
        "Status": "状态",
        "darkgrey": "深灰色",
        "lightblue": "浅蓝",
        "orange": "橙子",
        "purple": "紫色",
        "yellow": "黄色"
    },
    "DocType: LDAP Settings": {
        "Base Distinguished Name (DN)": "基本专有名称（DN）",
        "Enabled": "已启用",
        "Integrations": "集成",
        "LDAP Email Field": "LDAP电子邮件字段",
        "LDAP First Name Field": "LDAP名现场",
        "LDAP Search String": "LDAP搜索字符串",
        "LDAP Server Url": "LDAP服务器URL",
        "LDAP Settings": "LDAP设置",
        "LDAP Username Field": "LDAP用户名字段",
        "No": "No",
        "Organizational Unit": "组织单位",
        "Password for Base DN": "密码基础DN",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Yes": "是"
    },
    "DocType: Language": {
        "Based On": "基于",
        "Core": "核心",
        "Language": "语言",
        "Language Code": "语言代码",
        "Language Name": "语言名称",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Letter Head": {
        "All": "所有",
        "Check this to make this the default letter head in all prints": "要使用这个作为所有打印的默认信头，请勾选此项",
        "Content": "内容",
        "Disabled": "已禁用",
        "Footer": "页脚",
        "Is Default": "是否默认",
        "Letter Head": "信头",
        "Letter Head Name": "信头名称",
        "Letter Head in HTML": "HTML格式信头",
        "Printing": "印花",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: List Filter": {
        "All": "所有",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Filter Name": "过滤器名称",
        "Filters": "过滤器",
        "For User": "对于用户",
        "List Filter": "列表过滤器"
    },
    "DocType: Module Def": {
        "Administrator": "管理员",
        "App Name": "应用程序名称",
        "Core": "核心",
        "Module Def": "模块定义",
        "Module Name": "模块名称",
        "Restrict To Domain": "限制域名",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Newsletter": {
        "A Lead with this Email Address should exist": "与此电子邮件地址相关的商机应存在",
        "Create and Send Newsletters": "创建和发送新闻邮件",
        "Email": "邮件",
        "Email Group": "电子邮件组",
        "Email Sent?": "邮件已发送？",
        "Message": "信息",
        "Newsletter": "通讯",
        "Newsletter Manager": "通讯经理",
        "Published": "发布时间",
        "Receipient": "接收者",
        "Route": "路线",
        "Send Attachements": "发送附着物",
        "Send Unsubscribe Link": "发送退订链接",
        "Sender": "发件人",
        "Subject": "主题",
        "Test": "测试",
        "Test Email Address": "测试电子邮件地址"
    },
    "DocType: Newsletter Email Group": {
        "Email": "邮件",
        "Email Group": "电子邮件组",
        "Newsletter Email Group": "电子邮件通讯组",
        "Total Subscribers": "用户总数"
    },
    "DocType: Note": {
        "All": "所有",
        "Content": "内容",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Expire Notification On": "到期通知在",
        "Help: To link to another record in the system, use \"#Form/Note/[Note Name]\" as the Link URL. (don't use \"http://\")": "帮助：要链接到系统中的另一个记录，请使用“#表单/记录/ [记录名]”作为链接。不要使用“http://”格式的链接。",
        "If enabled, users will be notified every time they login. If not enabled, users will only be notified once.": "如果启用，用户每次登录时都会收到通知。如果没有启用，用户只会收到一次通知。",
        "Note": "注",
        "Notify Users On Every Login": "每次登录时通知用户",
        "Notify users with a popup when they log in": "用户登录时有弹出一个通知",
        "Public": "公",
        "Seen By": "看到通过",
        "Seen By Table": "通过看表",
        "Title": "标题"
    },
    "DocType: Note Seen By": {
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Note Seen By": "注意 已阅",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: Notification": {
        "Attach Print": "附加打印",
        "Cancel": "取消",
        "Channel": "渠道",
        "Condition": "条件",
        "Custom": "自定义",
        "Days After": "天后",
        "Days Before": "前几天",
        "Days Before or After": "日前或后",
        "Document Type": "文档类型",
        "Email": "邮件",
        "Enabled": "已启用",
        "Filters": "过滤器",
        "Is Standard": "是否为标准",
        "Message": "信息",
        "Message Examples": "消息示例",
        "Method": "方法",
        "Module": "模块",
        "New": "新建",
        "Notification": "通知",
        "Optional: The alert will be sent if this expression is true": "可选：警报会在这个表达式为true发送",
        "Print Format": "打印格式",
        "Print Settings": "打印设置",
        "Recipients": "收件人",
        "Reference Date": "参考日期",
        "Save": "保存",
        "Send Alert On": "开启警报发送",
        "Send alert if date matches this field's value": "如果日期匹配该字段的值则发送警报",
        "Send alert if this field's value changes": "如果这个字段的值改变则发送警报",
        "Send days before or after the reference date": "之前或基准日后发送天",
        "Sender": "发件人",
        "Sender Email": "发件人电子邮件",
        "Set Property After Alert": "警报后设置属性",
        "Slack": "松弛",
        "Slack Channel": "松弛频道",
        "Subject": "主题",
        "Submit": "提交",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Trigger Method": "触发方式",
        "Trigger on valid methods like \"before_insert\", \"after_update\", etc (will depend on the DocType selected)": "在有效的方法如：“before_insert”，“after_update”触发（取决于所选的文档类型）",
        "Value Change": "更改值",
        "Value Changed": "值已更改",
        "Value To Be Set": "价值待定",
        "View Properties (via Customize Form)": "视图属性（通过自定义窗体）"
    },
    "DocType: Notification Recipient": {
        "BCC": "BCC",
        "CC": "抄送",
        "Condition": "条件",
        "Email": "邮件",
        "Email By Document Field": "通过文档字段发送邮件",
        "Email By Role": "电子邮件按角色",
        "Expression, Optional": "表达，可选",
        "Notification Recipient": "通知收件人",
        "Optional: Always send to these ids. Each Email Address on a new row": "可选：总是发送给这些ID。在新行的每个电子邮件地址"
    },
    "DocType: OAuth Authorization Code": {
        "Authorization Code": "授权码",
        "Client": "客户",
        "Expiration time": "到期时间",
        "Integrations": "集成",
        "Invalid": "无效",
        "OAuth Authorization Code": "开放式验证的授权码",
        "Redirect URI Bound To Auth Code": "重定向URI势必授权码",
        "Scopes": "领域",
        "System Manager": "系统管理员",
        "User": "用户",
        "Valid": "有效",
        "Validity": "有效性"
    },
    "DocType: OAuth Bearer Token": {
        "Access Token": "访问令牌",
        "Active": "活动",
        "Client": "客户",
        "Expiration time": "到期时间",
        "Expires In": "过期日期在",
        "Integrations": "集成",
        "OAuth Bearer Token": "开放式验证的承载令牌",
        "Refresh Token": "刷新令牌",
        "Revoked": "撤销",
        "Scopes": "领域",
        "Status": "状态",
        "System Manager": "系统管理员",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: OAuth Client": {
        " Advanced Settings": "高级设置",
        "A list of resources which the Client App will have access to after the user allows it.<br> e.g. project": "资源的列表，它的客户端应用程序必须将用户允许后访问。 <br>如项目",
        "App Client ID": "应用程序客户端ID",
        "App Client Secret": "应用程序客户端密钥",
        "App Name": "应用程序名称",
        "Authorization Code": "授权码",
        "Code": "代码",
        "Default Redirect URI": "默认重定向URI",
        "Grant Type": "准予类型",
        "If checked, users will not see the Confirm Access dialog.": "如果选中，用户将不会看到确认访问对话框。",
        "Implicit": "隐式",
        "Integrations": "集成",
        "OAuth Client": "开放式验证客户端",
        "Redirect URIs": "重定向的URI",
        "Response Type": "响应类型",
        "Scopes": "领域",
        "Skip Authorization": "跳过授权",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Token": "令牌",
        "URIs for receiving authorization code once the user allows access, as well as failure responses. Typically a REST endpoint exposed by the Client App.\n<br>e.g. http://hostname//api/method/frappe.www.login.login_via_facebook": "的URI，用于接收授权代码一旦用户允许访问，以及失败的响应。通常，REST端点的客户端应用程序暴露出来。 <br>例如http：//hostname//api/method/frappe.www.login.login_via_facebook",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: OAuth Provider Settings": {
        "Auto": "自动",
        "Force": "力",
        "Integrations": "集成",
        "OAuth Provider Settings": "开放式验证的提供商设置",
        "Skip Authorization": "跳过授权",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Page": {
        "Administrator": "管理员",
        "Core": "核心",
        "Icon": "图标",
        "Module": "模块",
        "No": "No",
        "Page": "页面",
        "Page HTML": "页面的HTML",
        "Page Name": "网页名称",
        "Restrict To Domain": "限制域名",
        "Roles": "角色",
        "Standard": "标准",
        "System Manager": "系统管理员",
        "System Page": "系统页面",
        "Title": "标题",
        "Yes": "是"
    },
    "DocType: Patch Log": {
        "Administrator": "管理员",
        "Core": "核心",
        "List of patches executed": "已应用补丁列表",
        "Patch": "补丁",
        "Patch Log": "补丁日志"
    },
    "DocType: PayPal Settings": {
        "API Password": "应用程序界面密码",
        "API Username": "应用程序界面用户名",
        "Check this if you are testing your payment using the Sandbox API": "检查这个，如果你正在测试使用沙盒API付款",
        "Integrations": "集成",
        "Mention transaction completion page URL": "提及交易完成的页面网址",
        "PayPal Settings": "贝宝设置",
        "Redirect To": "重定向到",
        "Signature": "签名",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Use Sandbox": "使用沙盒"
    },
    "DocType: Payment Gateway": {
        "Core": "核心",
        "Gateway": "网关",
        "Gateway Controller": "网关控制器",
        "Gateway Settings": "网关设置",
        "Payment Gateway": "支付网关",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Portal Menu Item": {
        "Enabled": "已启用",
        "Portal Menu Item": "门户菜单项",
        "Role": "角色",
        "Route": "路线",
        "Target": "目标",
        "Title": "标题",
        "Website": "网站"
    },
    "DocType: Portal Settings": {
        "Custom Menu Items": "自定义菜单项",
        "Custom Sidebar Menu": "自定义工具栏菜单",
        "Default Role at Time of Signup": "在注册时间默认角色",
        "Hide Standard Menu": "隐藏标准菜单",
        "Portal Menu": "门户网站菜单",
        "Portal Settings": "门户网站设置",
        "Standard Sidebar Menu": "标准工具栏菜单",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: Prepared Report": {
        "Columns": "列",
        "Completed": "已完成",
        "Core": "核心",
        "Filter Values": "过滤值",
        "Filters": "过滤器",
        "Prepared Report": "准备报告",
        "Ref Report DocType": "参考报告DocType",
        "Report End Time": "报告结束时间",
        "Report Name": "报告名称",
        "Report Start Time": "报告开始时间",
        "Status": "状态",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Print Format": {
        "Align Labels to the Right": "将标签右对齐",
        "Arial": "Arial字体",
        "Client": "客户",
        "Custom CSS": "自定义CSS",
        "Custom Format": "自定义格式",
        "Custom HTML Help": "自定义HTML帮助",
        "Default": "默认",
        "Disabled": "已禁用",
        "DocType": "文档类型",
        "Format Data": "格式化数据",
        "HTML": "HTML",
        "Helvetica": "黑体",
        "Js": "JS",
        "Module": "模块",
        "Monospace": "等宽",
        "No": "No",
        "Print Format": "打印格式",
        "Print Format Builder": "打印格式生成器",
        "Print Format Help": "打印格式帮助",
        "Print Format Type": "打印格式类型",
        "Printing": "印花",
        "Server": "服务器",
        "Show Line Breaks after Sections": "章节后，显示换行符",
        "Show Section Headings": "显示部分标题",
        "Standard": "标准",
        "Style Settings": "样式设置",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Verdana": "Verdana",
        "Yes": "是"
    },
    "DocType: Print Settings": {
        "A4": "A4",
        "Allow Print for Cancelled": "允许打印为已取消",
        "Allow Print for Draft": "允许打印草稿",
        "Allow page break inside tables": "允许在表格分页符",
        "Always add \"Draft\" Heading for printing draft documents": "随时添加“草案”标题打印文件草案",
        "Arial": "Arial字体",
        "Compact Item Print": "紧凑型项目打印",
        "Default": "默认",
        "Enable Print Server": "启用打印服务器",
        "Font Size": "字体大小",
        "Fonts": "字体",
        "Helvetica": "黑体",
        "In points. Default is 9.": "以点为单位。默认值是9。",
        "Letter": "信",
        "Monospace": "等宽",
        "PDF Page Size": "PDF页面大小",
        "PDF Settings": "PDF设置",
        "Page Settings": "页面设置",
        "Port": "端口",
        "Print Server": "打印服务器",
        "Print Settings": "打印设置",
        "Print Style": "打印样式",
        "Print Style Preview": "打印样式预览",
        "Print taxes with zero amount": "打印零金额的税",
        "Print with letterhead": "打印信头",
        "Printer Name": "打印机名称",
        "Printing": "印花",
        "Repeat Header and Footer in PDF": "重复页眉和页脚的PDF",
        "Send Email Print Attachments as PDF (Recommended)": "使用PDF格式发送打印附件（推荐）",
        "Send Print as PDF": "使用PDF格式发送打印",
        "Send document web view link in email": "发送电子邮件文件Web视图链接",
        "Server IP": "服务器IP",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Verdana": "Verdana"
    },
    "DocType: Print Style": {
        "CSS": "CSS",
        "Disabled": "已禁用",
        "Preview": "预览",
        "Print Style": "打印样式",
        "Print Style Name": "打印样式名称",
        "Printing": "印花",
        "Standard": "标准",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Property Setter": {
        "Administrator": "管理员",
        "Custom": "自定义",
        "Default Value": "默认值",
        "DocField": "文档字段",
        "DocType": "文档类型",
        "DocType or Field": "文档类型或字段",
        "Field Name": "字段名称",
        "Help": "帮助",
        "ID (name) of the entity whose property is to be set": "将被设定属性的条目ID(名称)",
        "New value to be set": "要设置的新值",
        "Property": "属性",
        "Property Setter": "属性setter",
        "Property Setter overrides a standard DocType or Field property": "属性设置者覆盖标准的文件类型或字段属性",
        "Property Type": "属性类型",
        "Set Value": "设定值",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Razorpay Settings": {
        "API Key": "应用程序界面密钥",
        "API Secret": "应用程序界面秘密",
        "Integrations": "集成",
        "Mention transaction completion page URL": "提及交易完成的页面网址",
        "Razorpay Settings": "Razorpay设置",
        "Redirect To": "重定向到",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Report": {
        "Add Total Row": "添加总计行",
        "Administrator": "管理员",
        "All": "所有",
        "Color": "颜色",
        "Core": "核心",
        "Disabled": "已禁用",
        "Icon": "图标",
        "Is Standard": "是否为标准",
        "JSON": "JSON",
        "JavaScript Format: frappe.query_reports['REPORTNAME'] = {}": "JavaScript格式：frappe.query_reports ['REPORTNAME'] = {}",
        "Javascript": "Javascript",
        "Letter Head": "信头",
        "Module": "模块",
        "No": "No",
        "Prepared Report": "准备报告",
        "Query": "查询",
        "Query Report": "查询报告",
        "Ref DocType": "参考的DocType",
        "Report": "报告",
        "Report Builder": "报表生成器",
        "Report Manager": "报告管理",
        "Report Name": "报告名称",
        "Report Type": "报告类型",
        "Roles": "角色",
        "Script Report": "脚本报告",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Yes": "是"
    },
    "DocType: Role": {
        "Core": "核心",
        "Desk Access": "桌面访问",
        "Disabled": "已禁用",
        "If disabled, this role will be removed from all users.": "如果禁用了，这个角色将会从所有用户中删除。",
        "Restrict To Domain": "限制域名",
        "Role": "角色",
        "Role Name": "角色名称",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Two Factor Authentication": "双因素认证"
    },
    "DocType: Role Permission for Page and Report": {
        "Allow Roles": "允许角色",
        "Core": "核心",
        "Page": "页面",
        "Report": "报告",
        "Role Permission for Page and Report": "角色权限页和报告",
        "Roles": "角色",
        "Roles HTML": "角色的HTML",
        "Set Role For": "为...设置角色",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Role Profile": {
        "Core": "核心",
        "Role Name": "角色名称",
        "Role Profile": "角色配置文件",
        "Roles Assigned": "角色分配",
        "Roles HTML": "角色的HTML",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Route History": {
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Route": "路线",
        "Route History": "路线历史",
        "System Manager": "系统管理员",
        "User": "用户"
    },
    "DocType: S3 Backup Settings": {
        "Access Key ID": "访问密钥ID",
        "Backup Frequency": "备份频率",
        "Backup Limit": "备份限制",
        "Bucket": "桶",
        "Daily": "每日",
        "Enable Automatic Backup": "启用自动备份",
        "Endpoint URL": "端点URL",
        "Integrations": "集成",
        "Monthly": "每月",
        "None": "没有",
        "Note: By default emails for failed backups are sent.": "注意：默认情况下，会发送失败备份的电子邮件。",
        "S3 Backup Settings": "S3备份设置",
        "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
        "Send Email for Successful Backup": "备份成功发送电子邮件",
        "Send Notifications To": "将通知发给",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Weekly": "每周"
    },
    "DocType: SMS Parameter": {
        "Core": "核心",
        "Header": "头",
        "Parameter": "参数",
        "SMS Parameter": "短信参数",
        "Value": "值"
    },
    "DocType: SMS Settings": {
        "Core": "核心",
        "Eg. smsgateway.com/api/send_sms.cgi": "例如：smsgateway.com/API/send_sms.cgi",
        "Enter static url parameters here (Eg. sender=ERPNext, username=ERPNext, password=1234 etc.)": "请输入静态的URL参数(例如 sender=ERPNext, username=ERPNext, password=1234 etc.)",
        "Enter url parameter for message": "请输入消息的URL参数",
        "Enter url parameter for receiver nos": "请输入收件人编号的URL参数",
        "Message Parameter": "消息参数",
        "Receiver Parameter": "接收人参数",
        "SMS Gateway URL": "短信网关的URL",
        "SMS Settings": "短信设置",
        "Static Parameters": "静态参数",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Use POST": "使用POST"
    },
    "DocType: Salutation": {
        "Administrator": "管理员",
        "All": "所有",
        "Contacts": "往来",
        "Salutation": "称呼",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Slack Webhook URL": {
        "Integrations": "集成",
        "Name": "名称",
        "Slack Webhook URL": "Slack Webhook网址",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Webhook URL": "Webhook URL"
    },
    "DocType: Social Login Key": {
        "API Endpoint": "应用程序界面端点",
        "API Endpoint Args": "应用程序界面端点参数",
        "Access Token URL": "访问令牌链接地址",
        "Auth URL Data": "身份验证URL数据",
        "Authorize URL": "授权URL",
        "Base URL": "基本网址",
        "Client Credentials": "客户端凭证",
        "Client ID": "客户端ID",
        "Client Information": "客户信息",
        "Client Secret": "客户秘密",
        "Client URLs": "客户端网址",
        "Custom": "自定义",
        "Custom Base URL": "自定义基准网址",
        "Enable Social Login": "启用社交登录",
        "Facebook": "脸书",
        "Frappe": "果汁刨冰",
        "GitHub": "GitHub",
        "Google": "谷歌",
        "Icon": "图标",
        "Identity Details": "身份信息",
        "Integrations": "集成",
        "Office 365": "Office 365",
        "Provider Name": "提供者名称",
        "Redirect URL": "URL重定向",
        "Salesforce": "销售队伍",
        "Social Login Key": "社交登录密钥",
        "Social Login Provider": "社交登录提供商",
        "System Manager": "系统管理员",
        "fairlogin": "fairlogin"
    },
    "DocType: Stripe Settings": {
        "Header Image": "标题图像",
        "Integrations": "集成",
        "Payment Gateway Name": "支付网关名称",
        "Publishable Key": "可发布密钥",
        "Redirect URL": "URL重定向",
        "Secret Key": "密钥",
        "Stripe Settings": "条纹设置",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Success Action": {
        "Action Timeout (Seconds)": "动作超时（秒）",
        "Core": "核心",
        "First Success Message": "第一个成功消息",
        "Message": "信息",
        "Next Actions HTML": "下一步操作HTML",
        "Success Action": "成功行动",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: System Settings": {
        "Allow Consecutive Login Attempts ": "允许连续登录尝试",
        "Allow Login After Fail": "允许在失败后登录",
        "Allow Login using Mobile Number": "允许使用手机号登录",
        "Allow Login using User Name": "允许使用用户名登录",
        "Allow only one session per user": "允许每个用户只有一个会话",
        "Apply Strict User Permissions": "申请严格的用户权限",
        "Background Workers": "后台进程",
        "Backups": "备份",
        "Brute Force Security": "蛮力安全",
        "Bypass Two Factor Auth for users who login from restricted IP Address": "为从受限IP地址登录的用户绕过双因素身份验证",
        "Bypass restricted IP Address check If Two Factor Auth Enabled": "绕过受限制的IP地址检查如果双因素验证启用",
        "Chat": "聊天",
        "Choose authentication method to be used by all users": "选择所有用户使用的身份验证方法",
        "Core": "核心",
        "Country": "国家",
        "Currency Precision": "货币精确度",
        "Date Format": "日期格式",
        "Date and Number Format": "日期和数字格式",
        "Disable Standard Email Footer": "禁用标准电子邮件页脚",
        "Email": "邮件",
        "Email Footer Address": "电子邮件地址页脚",
        "Enable Chat": "启用聊天",
        "Enable Password Policy": "启用密码策略",
        "Enable Scheduled Jobs": "启用计划任务",
        "Enable Two Factor Auth": "启用双因素认证",
        "Expiry time of QR Code Image Page": "QR码图像页面的到期时间",
        "Float Precision": "浮点数精度",
        "Hide footer in auto email reports": "在自动电子邮件报告中隐藏页脚",
        "If Apply Strict User Permission is checked and User Permission is defined for a DocType for a User, then all the documents where value of the link is blank, will not be shown to that User": "如果选中了“严格用户权限”，并为用户定义了“用户权限”，则该链接的值为空的所有文档将不会显示给该用户",
        "If enabled, all users can login from any IP Address using Two Factor Auth. This can also be set only for specific user(s) in User Page": "如果启用，所有用户都可以使用双因素身份验证从任何IP地址登录。这也可以只为用户页面中的特定用户设置",
        "If enabled, the password strength will be enforced based on the Minimum Password Score value. A value of 2 being medium strong and 4 being very strong.": "如果启用，密码强度将根据最低密码分数值执行。值2为中等强度，4为非常强。",
        "If enabled, users who login from Restricted IP Address, won't be prompted for Two Factor Auth": "如果启用，从限制IP地址登录的用户将不会被提示输入双因素身份验证",
        "If not set, the currency precision will depend on number format": "如果未设置，则货币精度将取决于数字格式",
        "In Hours": "以小时为单位",
        "In seconds": "很快",
        "Is First Startup": "是第一次启动",
        "Language": "语言",
        "Minimum Password Score": "最低密码分数",
        "Note: Multiple sessions will be allowed in case of mobile device": "注：在移动设备的情况下多个会话将被允许",
        "Number Format": "数字格式",
        "Number of Backups": "备份数量",
        "OTP App": "OTP应用程序",
        "OTP Issuer Name": "OTP发行人名称",
        "Older backups will be automatically deleted": "旧的备份将被自动删除",
        "Permissions": "权限",
        "Run scheduled jobs only if checked": "只有勾选后，才会运行计划任务",
        "SMS": "短信",
        "Scheduler Last Event": "调度上次事件",
        "Security": "安全",
        "Session Expiry": "会话过期",
        "Session Expiry Mobile": "会话过期移动",
        "Session Expiry in Hours e.g. 06:00": "会话过期的时间(小时)，例如06:00",
        "Setup Complete": "设置完成",
        "Show Full Error and Allow Reporting of Issues to the Developer": "显示完整错误并允许向开发人员报告问题",
        "System Manager": "系统管理员",
        "System Settings": "系统设置",
        "Time Zone": "时区",
        "Time in seconds to retain QR code image on server. Min:<strong>240</strong>": "在服务器上保留QR码图像的秒数。最小： <strong>240</strong>",
        "Two Factor Authentication": "双因素认证",
        "Two Factor Authentication method": "双因素认证方法",
        "Use socketio to upload file": "使用socketio上传文件",
        "User can login using Email id or Mobile number": "用户可以使用电子邮件ID或手机号登录",
        "User can login using Email id or User Name": "用户可以使用电子邮件ID或用户名登录",
        "Your organization name and address for the email footer.": "电子邮件页脚上您的组织名称和地址。",
        "dd-mm-yyyy": "日-月-年",
        "dd.mm.yyyy": "日.月.年",
        "dd/mm/yyyy": "日/月/年",
        "mm-dd-yyyy": "月-日-年",
        "mm/dd/yyyy": "月/日/年",
        "yyyy-mm-dd": "年-月-日"
    },
    "DocType: Tag": {
        "Core": "核心",
        "Tag": "标签",
        "Tags": "标签"
    },
    "DocType: Tag Category": {
        "Category Name": "分类名称",
        "Core": "核心",
        "Doctypes": "文档类型",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Tag Category": "标签类别",
        "Tags": "标签"
    },
    "DocType: Tag Doc Category": {
        "Core": "核心",
        "Doctype to Assign Tags": "文档类型来分配标签",
        "Tag Doc Category": "标签单据类别"
    },
    "DocType: Test Runner": {
        "Administrator": "管理员",
        "App": "应用",
        "Core": "核心",
        "Module Path": "模块路径",
        "Output": "产量",
        "Test Runner": "测试运行"
    },
    "DocType: ToDo": {
        "All": "所有",
        "Allocated To": "分配给",
        "Assigned By": "通过分配",
        "Assigned By Full Name": "分配者全名",
        "Closed": "已关闭",
        "Color": "颜色",
        "Description": "描述",
        "Desk": "主页（桌面）",
        "Due Date": "到期日",
        "High": "高",
        "Low": "低",
        "Medium": "中",
        "Open": "开",
        "Priority": "优先",
        "Reference": "参考",
        "Reference Type": "参考类型",
        "Role": "角色",
        "Sender": "发件人",
        "Status": "状态",
        "System Manager": "系统管理员",
        "ToDo": "待办事项"
    },
    "DocType: Top Bar Item": {
        "For top bar": "对顶部条",
        "If you set this, this Item will come in a drop-down under the selected parent.": "如果勾选，这个项目将出现在选定上级的下级菜单。",
        "Label": "标签",
        "Link to the page you want to open. Leave blank if you want to make it a group parent.": "链接到你想打开的页面。如果你想使之成为集团母公司留空。",
        "Parent Label": "父标签",
        "Right": "右边",
        "Select target = \"_blank\" to open in a new page.": "选择taget=\"_blank\"在新页面中打开。",
        "Target": "目标",
        "Top Bar Item": "顶栏项目",
        "URL": "网址",
        "Website": "网站",
        "target = \"_blank\"": "target = \"_blank\""
    },
    "DocType: Transaction Log": {
        "Administrator": "管理员",
        "Amended From": "修订源",
        "Chaining Hash": "链接哈希",
        "Checksum Version": "校验版本",
        "Core": "核心",
        "Data": "数据",
        "Document Name": "文档名称",
        "Previous Hash": "先前的哈希",
        "Row Index": "行索引",
        "Timestamp": "时间戳",
        "Transaction Hash": "交易哈希",
        "Transaction Log": "交易日志"
    },
    "DocType: Translation": {
        "Core": "核心",
        "If your data is in HTML, please copy paste the exact HTML code with the tags.": "如果你的数据是HTML，请复制粘贴的标签准确的HTML代码。",
        "Language": "语言",
        "Source Text": "源文本",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Translated Text": "翻译文本",
        "Translation": "翻译"
    },
    "DocType: Unhandled Email": {
        "Email": "邮件",
        "Email Account": "邮件帐户",
        "Message-id": "邮件ID",
        "Raw Email": "原始电子邮件",
        "Reason": "原因",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Unhandled Email": "未处理的邮件"
    },
    "DocType: User": {
        "API Key": "应用程序界面密钥",
        "API Key cannot be  regenerated": "应用程序界面密钥无法重新生成",
        "API Secret": "应用程序界面秘密",
        "Allow user to login only after this hour (0-24)": "仅允许用户在此时后登录（0-24时）",
        "Allow user to login only before this hour (0-24)": "仅允许用户在此时前登录（0-24时）",
        "Api Access": "应用程序界面访问",
        "Background Image": "背景图片",
        "Background Style": "背景样式",
        "Banner Image": "横幅图片",
        "Bio": "个人简历",
        "Birth Date": "出生日期",
        "Block Modules": "封锁模块",
        "Bypass restricted IP Address check If Two Factor Auth Enabled": "绕过受限制的IP地址检查如果双因素验证启用",
        "Change Password": "更改密码",
        "Core": "核心",
        "Defaults": "默认",
        "Desktop Background": "桌面背景",
        "Email": "邮件",
        "Email Inbox": "收件箱",
        "Email Settings": "邮件设置",
        "Email Signature": "邮件签名",
        "Enabled": "已启用",
        "Enter default value fields (keys) and values. If you add multiple values for a field,the first one will be picked. These defaults are also used to set \"match\" permission rules. To see list of fields,go to \"Customize Form\".": "输入默认值字段（键）和值。如果为一个字段添加多个值，则会选取第一个值。这些默认值也用于设置“匹配”权限规则。要查看字段列表，请转到“自定义表单”。",
        "Fill Screen": "填充屏幕",
        "First Name": "名",
        "Full Name": "全名",
        "Gender": "性别",
        "Generate Keys": "生成密钥",
        "Get your globally recognized avatar from Gravatar.com": "从Gravatar.com获取您的全球公认的化身",
        "If enabled, user can login from any IP Address using Two Factor Auth, this can also be set for all users in System Settings": "如果启用，用户可以使用双因素身份验证从任何IP地址登录，这也可以在系统设置中为所有用户设置",
        "If the user has any role checked,then the user becomes a \"System User\". \"System User\" has access to the desktop": "如果用户检查了任何角色，则用户变成“系统用户”。 “系统用户”可以访问桌面",
        "Interest": "利息",
        "Language": "语言",
        "Last Active": "最后活动",
        "Last IP": "最后登录IP",
        "Last Known Versions": "最后已知版本",
        "Last Login": "最后登录",
        "Last Name": "姓",
        "Location": "位置",
        "Login After": "登录后",
        "Login Before": "登录前",
        "Logout from all devices while changing Password": "更改密码时从所有设备注销",
        "Middle Name (Optional)": "中间名（可选）",
        "Mobile No": "手机号码",
        "Modules HTML": "HTML模块",
        "More Information": "更多信息",
        "Mute Sounds": "静音",
        "Phone": "电话",
        "Redirect URL": "URL重定向",
        "Represents a User in the system.": "表示系统中一个用户。",
        "Reset Password Key": "重设密码钥匙",
        "Restrict IP": "限制IP",
        "Restrict user from this IP address only. Multiple IP addresses can be added by separating with commas. Also accepts partial IP addresses like (111.111.111)": "仅限制此IP地址的用户。多个IP地址，可以通过用逗号分隔的补充。也接受像（111.111.111）部分的IP地址",
        "Role Profile": "角色配置文件",
        "Roles": "角色",
        "Roles Assigned": "角色分配",
        "Roles HTML": "角色的HTML",
        "Security Settings": "安全设置",
        "Send Me A Copy of Outgoing Emails": "给我发送外发电子邮件的副本",
        "Send Notifications for Transactions I Follow": "发送我跟进的交易通知",
        "Send Password Update Notification": "发送密码更新通知",
        "Send Welcome Email": "发送欢迎电子邮件",
        "Set New Password": "设置新密码",
        "Simultaneous Sessions": "并发会话",
        "Social Logins": "社交登录",
        "Stores the JSON of last known versions of various installed apps. It is used to show release notes.": "储存各种已安装的应用程序的最后为人所知的版本的JSON。它是用来显示发布说明。",
        "System Manager": "系统管理员",
        "System User": "系统用户",
        "These values will be automatically updated in transactions and also will be useful to restrict permissions for this user on transactions containing these values.": "这些值将在交易中自动更新，也将是有益的权限限制在含有这些值交易这个用户。",
        "Third Party Authentication": "第三方认证",
        "Tile": "平铺显示",
        "Timezone": "时区",
        "Unsubscribed": "已退订",
        "User": "用户",
        "User Defaults": "用户默认",
        "User Emails": "用户电子邮件",
        "User Image": "用户图片",
        "User Type": "用户类型",
        "Username": "用户名",
        "Website User": "网站用户"
    },
    "DocType: User Email": {
        "Awaiting Password": "等待密码",
        "Core": "核心",
        "Email Account": "邮件帐户",
        "Email ID": "电子邮件ID",
        "Enable Outgoing": "通过该邮箱发送邮件",
        "User Email": "用户电子邮件"
    },
    "DocType: User Permission": {
        "Advanced Control": "高级控制",
        "Allow": "允许",
        "Core": "核心",
        "For Value": "为价值",
        "System Manager": "系统管理员",
        "User": "用户",
        "User Permission": "用户权限"
    },
    "DocType: User Permission for Page and Report": {
        "Core": "核心",
        "Page": "页面",
        "Report": "报告",
        "Roles": "角色",
        "Roles Permission": "角色权限",
        "Set Role For": "为...设置角色",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Update": "更新",
        "User Permission for Page and Report": "针对网页和报表的用户权限"
    },
    "DocType: User Social Login": {
        "Core": "核心",
        "Provider": "提供商",
        "User ID": "用户ID",
        "User Social Login": "用户社交登录",
        "Username": "用户名"
    },
    "DocType: Version": {
        "Administrator": "管理员",
        "Core": "核心",
        "Data": "数据",
        "DocType": "文档类型",
        "Document Name": "文档名称",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Table HTML": "表HTML",
        "Version": "版本"
    },
    "DocType: View Log": {
        "Core": "核心",
        "System Manager": "系统管理员"
    },
    "DocType: Web Form": {
        "Accept Payment": "接受支付",
        "Actions": "操作",
        "Advanced": "高级",
        "Allow Comments": "允许评论",
        "Allow Delete": "允许删除",
        "Allow Edit": "允许编辑",
        "Allow Incomplete Forms": "允许不完整的表格",
        "Allow Multiple": "允许多个",
        "Allow Print": "允许打印",
        "Allow saving if mandatory fields are not filled": "允许保存如果必填字段未填写",
        "Amount": "金额",
        "Amount Based On Field": "用量以现场",
        "Amount Field": "金额字段",
        "Breadcrumbs": "面包屑导航",
        "Button Help": "按钮帮助",
        "Button Label": "按钮标签",
        "Client Script": "客户端脚本",
        "Currency": "货币",
        "Fields": "字段",
        "For help see <a href=\"https://frappe.io/docs/user/en/guides/portal-development/web-forms\" target=\"_blank\">Client Script API and Examples</a>": "有关帮助，请参阅<a href=\"https://frappe.io/docs/user/en/guides/portal-development/web-forms\" target=\"_blank\">客户端脚本API和示例</a>",
        "Go to this URL after completing the form (only for Guest users)": "完成表单后转到此网址（仅限访客用户）",
        "Introduction": "介绍",
        "Is Standard": "是否为标准",
        "List as [{\"label\": _(\"Jobs\"), \"route\":\"jobs\"}]": "名单[{“标签”：_（“作业”），“路线”：“工作”}]",
        "Login Required": "需要登录信息",
        "Max Attachment Size (in MB)": "最大附件大小（MB）",
        "Message to be displayed on successful completion (only for Guest users)": "成功完成后显示的消息（仅限访客用户）",
        "Module": "模块",
        "Payment Gateway": "支付网关",
        "Payments": "付款",
        "Print Format": "打印格式",
        "Published": "发布时间",
        "Route": "路线",
        "Route to Success Link": "通往成功链接的路线",
        "Select DocType": "选择文档类型",
        "Show Attachments": "显示附件",
        "Show Sidebar": "显示侧边栏",
        "Show as Grid": "显示为网格",
        "Sidebar Items": "边栏项目",
        "Sidebar Settings": "侧边栏的设置",
        "Success Message": "成功消息",
        "Success URL": "成功URL",
        "Text to be displayed for Link to Web Page if this form has a web page. Link route will be automatically generated based on `page_name` and `parent_website_route`": "如果此表单有网页的话，请输入页面链接的显示文本。链接会自动按照`页面名称`和`上级网站链接`生成",
        "Title": "标题",
        "Web Form": "Web表单",
        "Web Form Fields": "Web表单字段",
        "Web Page Link Text": "网页链接文本",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员"
    },
    "DocType: Web Form Field": {
        "Allow Read On All Link Options": "允许读取所有链接选项",
        "Attach": "附件",
        "Attach Image": "附加图片",
        "Check": "检查",
        "Column Break": "分栏符",
        "Currency": "货币",
        "Data": "数据",
        "Date": "日期",
        "Datetime": "时间日期",
        "Default": "默认",
        "Depends On": "取决于",
        "Description": "描述",
        "Fieldname": "字段名",
        "Fieldtype": "字段类型",
        "Float": "浮点数",
        "HTML": "HTML",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Int": "整数",
        "Label": "标签",
        "Link": "链接",
        "Mandatory": "强制性",
        "Max Length": "最长长度",
        "Max Value": "最大值",
        "Options": "选项",
        "Page Break": "分页符",
        "Read Only": "只读",
        "Section Break": "分节符",
        "Select": "选择",
        "Show in filter": "在过滤器中显示",
        "Small Text": "短文",
        "Table": "表",
        "Text": "文本",
        "Text Editor": "文本编辑器",
        "Web Form Field": "Web表单字段",
        "Website": "网站"
    },
    "DocType: Web Page": {
        "0 is highest": "0是最高的",
        "Add code as &lt;script&gt;": "添加为script标签",
        "Breadcrumbs": "面包屑导航",
        "CSS": "CSS",
        "Center": "中心",
        "Content": "内容",
        "Description": "描述",
        "Enable Comments": "启用评论",
        "End Date": "结束日期",
        "HTML": "HTML",
        "HTML for header section. Optional": "HTML的标题部分。可选",
        "Header": "头",
        "Insert Code": "插入代码",
        "Insert Style": "插入样式",
        "Javascript": "Javascript",
        "Left": "左边",
        "List as [{\"label\": _(\"Jobs\"), \"route\":\"jobs\"}]": "名单[{“标签”：_（“作业”），“路线”：“工作”}]",
        "Main Section": "主要部分",
        "Page to show on the website\n": "在网站上显示页面",
        "Priority": "优先",
        "Published": "发布时间",
        "Right": "右边",
        "Route": "路线",
        "Script": "脚本",
        "Settings": "设置",
        "Show Sidebar": "显示侧边栏",
        "Show Title": "显示标题",
        "Sidebar and Comments": "边栏和评论",
        "Slideshow": "幻灯片",
        "Start Date": "开始日期",
        "Style": "风格",
        "Text Align": "文本对齐",
        "Title": "标题",
        "Web Page": "网页",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Website Sidebar": "网站边栏"
    },
    "DocType: Webhook": {
        "Data": "数据",
        "Doc Event": "文件事件",
        "Doc Events": "文件活动",
        "DocType": "文档类型",
        "Headers": "头",
        "Integrations": "集成",
        "Request URL": "请求URL",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Webhook": "网络挂接",
        "Webhook Data": "Webhook数据",
        "Webhook Headers": "Webhook标题",
        "Webhook Request": "Webhook请求",
        "after_insert": "after_insert",
        "on_cancel": "on_cancel",
        "on_change": "on_change",
        "on_submit": "on_submit",
        "on_trash": "on_trash",
        "on_update": "on_update",
        "on_update_after_submit": "on_update_after_submit"
    },
    "DocType: Webhook Data": {
        "Fieldname": "字段名",
        "Integrations": "集成",
        "Key": "键值",
        "Webhook Data": "Webhook数据"
    },
    "DocType: Webhook Header": {
        "Integrations": "集成",
        "Key": "键值",
        "Value": "值",
        "Webhook Header": "Webhook标题"
    },
    "DocType: Website Script": {
        "Javascript": "Javascript",
        "Script to attach to all web pages.": "插入到所有网页的脚本",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Website Script": "网站脚本"
    },
    "DocType: Website Settings": {
        "&lt;head&gt; HTML": "&lt;HEAD&gt; HTML",
        "Add Google Analytics ID: eg. UA-89XXX57-1. Please search help on Google Analytics for more information.": "添加谷歌Analytics ID：例如 UA-89XXX57-1。请查看Analytics帮助以获取更多信息。",
        "Added HTML in the &lt;head&gt; section of the web page, primarily used for website verification and SEO": "在&lt;head&gt;添加HTML网页的部分，主要用于网站的验证和搜索引擎优化",
        "Address": "地址",
        "Address and other legal information you may want to put in the footer.": "地址和其他法律信息最好放进页脚。",
        "All": "所有",
        "An icon file with .ico extension. Should be 16 x 16 px. Generated using a favicon generator. [favicon-generator.org]": "一个图标文件扩展名为.ico。应为16×16像素。使用图标生成器生成。 [favicon-generator.org]",
        "Banner": "横幅",
        "Banner HTML": "横幅HTML",
        "Banner is above the Top Menu Bar.": "横幅在顶部菜单上方。",
        "Brand": "品牌",
        "Brand HTML": "品牌HTML",
        "Brand Image": "品牌形象",
        "Chat": "聊天",
        "Chat Operators": "聊天运营商",
        "Chat Room Name": "聊天室名称",
        "Copyright": "版权",
        "Disable Customer Signup link in Login page": "禁用登录页面的客户注册链接",
        "Disable Signup": "禁止注册",
        "Enable Chat": "启用聊天",
        "FavIcon": "网站图标",
        "Footer": "页脚",
        "Footer Items": "页脚项目",
        "From": "从",
        "Google Analytics ID": "谷歌Analytics ID",
        "HTML Header & Robots": "HTML页眉和机器人",
        "Hide Footer Signup": "隐藏页脚注册",
        "Home Page": "主页",
        "Include Search in Top Bar": "包括在顶栏搜索",
        "Integrations": "集成",
        "Landing Page": "着陆页",
        "Link that is the website home page. Standard Links (index, login, products, blog, about, contact)": "网站主页的链接。标准链接如(目录, 登录, 产品, 博客, 关于, 联系人)",
        "More Information": "更多信息",
        "Operators": "运营商",
        "Robots.txt": "robots.txt",
        "Select an image of approx width 150px with a transparent background for best results.": "为了最佳效果，请选择一个宽度约150像素，背景透明的图片。",
        "Set Banner from Image": "从图像设置横幅",
        "Show title in browser window as \"Prefix - title\"": "标题显示在浏览器窗口中的“前缀 - 标题”",
        "Sub-domain provided by erpnext.com": "由erpnext.com提供的子域名",
        "Subdomain": "子域名",
        "Title Prefix": "标题前缀",
        "To": "到",
        "Top Bar": "顶栏",
        "Top Bar Items": "顶栏项目",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Website Settings": "网站设置",
        "Website Theme": "网站主题",
        "Website Theme Image": "网站主题图片",
        "Website Theme Image Link": "网站主题图像链接",
        "Welcome Message": "欢迎消息"
    },
    "DocType: Website Sidebar": {
        "Sidebar Items": "边栏项目",
        "Title": "标题",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Website Sidebar": "网站边栏"
    },
    "DocType: Website Sidebar Item": {
        "Group": "组",
        "Route": "路线",
        "Title": "标题",
        "Website": "网站",
        "Website Sidebar Item": "网站侧栏项目"
    },
    "DocType: Website Slideshow": {
        "Header": "头",
        "Note: For best results, images must be of the same size and width must be greater than height.": "注意：为达到最佳效果，图片尺寸必须相同而且宽度必须大于高度。",
        "Slideshow Items": "幻灯片项目",
        "Slideshow Name": "幻灯片名称",
        "Slideshow like display for the website": "像幻灯片那样显示，用于网站。",
        "This goes above the slideshow.": "这将置在幻灯片上面。",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Website Slideshow": "网站幻灯片"
    },
    "DocType: Website Slideshow Item": {
        "Description": "描述",
        "Heading": "标题",
        "Image": "图像",
        "Website": "网站",
        "Website Slideshow Item": "网站幻灯片项目"
    },
    "DocType: Website Theme": {
        "Add the name of a \"Google Web Font\" e.g. \"Open Sans\"": "添加一个“谷歌网页字体”的名称，例如“打开三世”",
        "Administrator": "管理员",
        "Apply Style": "应用样式",
        "Apply Text Styles": "应用文本样式",
        "Background": "背景",
        "Background Color": "背景颜色",
        "Background Image": "背景图片",
        "Bootstrap Theme": "引导主题",
        "Custom CSS": "自定义CSS",
        "Custom JS": "自定义JS",
        "Custom?": "自定义？",
        "Font Size": "字体大小",
        "Footer Color": "页脚颜色",
        "Footer Text Color": "页脚文本颜色",
        "Google Font (Heading)": "谷歌字体（标题）",
        "Google Font (Text)": "谷歌字体（文本）",
        "Heading Style": "标题样式",
        "If image is selected, color will be ignored.": "如果图像被选择时，颜色将被忽略。",
        "Link Color": "链接颜色",
        "Link to Bootstrap CSS": "链接来引导CSS",
        "Link to your Bootstrap theme": "链接到你的引导主题",
        "Module": "模块",
        "Style using CSS": "使用CSS样式",
        "Text Color": "文字颜色",
        "Text Styles": "文字样式",
        "Theme": "主题",
        "Title Case": "标题案例",
        "Top Bar Color": "顶栏颜色",
        "Top Bar Text Color": "顶栏文字颜色",
        "UPPERCASE": "大写字母",
        "Website": "网站",
        "Website Manager": "网站管理员",
        "Website Theme": "网站主题",
        "lowercase": "小写"
    },
    "DocType: Workflow": {
        "All possible Workflow States and roles of the workflow. Docstatus Options: 0 is\"Saved\", 1 is \"Submitted\" and 2 is \"Cancelled\"": "所有可能的工作流状态和工作流程的作用。 Docstatus选项：0是“拯救”，1“已提交”和2“取消”",
        "Allow Self Approval": "允许自我批准",
        "Allow approval for creator of the document": "允许批准文档的创建者",
        "Defines workflow states and rules for a document.": "定义文档工作流状态和规则。",
        "Different \"States\" this document can exist in. Like \"Open\", \"Pending Approval\" etc.": "这个文档允许有多种状态，例如“开放”，“等待审批”等。",
        "DocType on which this Workflow is applicable.": "此工作流适用的文档类型。",
        "Document States": "文档状态",
        "Document Type": "文档类型",
        "Don't Override Status": "不要覆盖状态",
        "Emails will be sent with next possible workflow actions": "电子邮件将与下一个可能的工作流操作一起发送",
        "Field that represents the Workflow State of the transaction (if field is not present, a new hidden Custom Field will be created)": "字段代表交易的工作流状态（如果字段不存在，系统会创建一个隐藏的自定义字段）",
        "If Checked workflow status will not override status in list view": "如果选中，工作流状态不会覆盖列表视图中的状态",
        "If checked, all other workflows become inactive.": "如果勾选，那么其他的工作流将变为非活动。",
        "Is Active": "是活动的",
        "Rules defining transition of state in the workflow.": "规则定义的工作流状态的过渡。",
        "Rules for how states are transitions, like next state and which role is allowed to change state etc.": "规则的状态是如何过渡，就像下一个状态以及作用是允许改变状态等。",
        "Send Email Alert": "发送邮件提醒",
        "States": "状况",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Transition Rules": "迁移规则",
        "Transitions": "迁移",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow Name": "工作流名称",
        "Workflow State Field": "工作流状态字段"
    },
    "DocType: Workflow Action": {
        "All": "所有",
        "Completed": "已完成",
        "Completed By": "由...完成",
        "Open": "开",
        "Status": "状态",
        "User": "用户",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow Action": "工作流操作",
        "Workflow State": "工作流状态"
    },
    "DocType: Workflow Action Master": {
        "System Manager": "系统管理员",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow Action Master": "工作流操作主表",
        "Workflow Action Name": "工作流操作名称"
    },
    "DocType: Workflow Document State": {
        "0 - Draft; 1 - Submitted; 2 - Cancelled": "0 - 草案; 1 - 已提交; 2 - 已取消",
        "Doc Status": "文档状态",
        "Message": "信息",
        "Next Action Email Template": "下一行动电子邮件模板",
        "Only Allow Edit For": "只允许编辑",
        "Represents the states allowed in one document and role assigned to change the state.": "代表一个文档和角色分配给改变国家允许的状态。",
        "State": "状态",
        "Update Field": "更新字段",
        "Update Value": "更新值",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow Document State": "工作流文档状态"
    },
    "DocType: Workflow State": {
        "Calendar": "日历",
        "Check": "检查",
        "Comment": "评论",
        "Danger": "危险",
        "Download": "下载",
        "Edit": "编辑",
        "Filter": "过滤器",
        "Home": "主页",
        "Icon": "图标",
        "Icon will appear on the button": "图标将显示在按钮上",
        "Inbox": "收件箱",
        "Info": "信息",
        "Inverse": "逆",
        "Primary": "初级",
        "Print": "打印",
        "Refresh": "刷新",
        "Search": "搜索",
        "State": "状态",
        "Stop": "停止",
        "Style": "风格",
        "Style represents the button color: Success - Green, Danger - Red, Inverse - Black, Primary - Dark Blue, Info - Light Blue, Warning - Orange": "风格代表按钮的颜色：成功 - 绿色，危险 - 红色，逆向 - 黑色，主要 - 深蓝色，信息 - 浅蓝，警告 - 橙色",
        "Success": "成功",
        "System Manager": "系统管理员",
        "Tag": "标签",
        "Tags": "标签",
        "Time": "时间",
        "Upload": "上传",
        "User": "用户",
        "Warning": "警告",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow State": "工作流状态",
        "Workflow state represents the current state of a document.": "工作流状态表明文档目前的状态。",
        "adjust": "调整",
        "align-center": "中心对准",
        "align-justify": "段落两端对齐",
        "align-left": "左对齐",
        "align-right": "右对齐",
        "arrow-down": "向下箭头",
        "arrow-left": "向左箭头",
        "arrow-right": "向右箭头",
        "arrow-up": "向上箭头",
        "asterisk": "星号",
        "backward": "向后",
        "ban-circle": "禁至圆圈",
        "barcode": "条码",
        "bell": "铃声",
        "bold": "加粗",
        "book": "书",
        "bookmark": "书签",
        "briefcase": "公文包",
        "bullhorn": "扩音器",
        "camera": "相机",
        "certificate": "证书",
        "chevron-down": "V形向下",
        "chevron-left": "V形向左",
        "chevron-right": "V形向右",
        "chevron-up": "V形向上",
        "circle-arrow-down": "圆圈箭头向下",
        "circle-arrow-left": "圆圈箭头向左",
        "circle-arrow-right": "圆圈箭头向右",
        "circle-arrow-up": "圆圈箭头向上",
        "cog": "系统中的一小部分",
        "download-alt": "download-alt",
        "eject": "退出",
        "envelope": "envelope",
        "exclamation-sign": "惊叹号",
        "eye-close": "眼开",
        "eye-open": "眼闭",
        "facetime-video": "facetime-video",
        "fast-backward": "快退",
        "fast-forward": "快进",
        "file": "文件",
        "film": "film",
        "fire": "fire",
        "flag": "标志",
        "folder-close": "文件夹-关闭",
        "folder-open": "文件夹-打开",
        "font": "字体",
        "forward": "转发",
        "fullscreen": "全屏",
        "gift": "礼物",
        "glass": "玻璃",
        "globe": "全局",
        "hand-down": "传下来的",
        "hand-left": "hand-left",
        "hand-right": "hand-right",
        "hand-up": "hand-up",
        "hdd": "hdd",
        "headphones": "头戴耳机",
        "heart": "心脏",
        "indent-left": "靠左缩进",
        "indent-right": "靠右缩进",
        "info-sign": "info-sign",
        "italic": "斜体",
        "leaf": "叶子",
        "list-alt": "备选清单",
        "lock": "锁定",
        "magnet": "magnet",
        "map-marker": "映射-记号",
        "minus": "minus",
        "minus-sign": "减号-标记",
        "move": "移动",
        "music": "音乐",
        "off": "关闭",
        "ok": "ok",
        "ok-circle": "ok-circle",
        "ok-sign": "ok-sign",
        "pause": "暂停",
        "pencil": "铅笔",
        "picture": "图片",
        "plane": "机",
        "play": "玩",
        "play-circle": "玩圈",
        "plus": "加",
        "plus-sign": "加号",
        "qrcode": "qrcode",
        "question-sign": "问题-签名",
        "random": "随机",
        "remove": "拆除",
        "remove-circle": "删除圈",
        "remove-sign": "删除符号",
        "repeat": "重复",
        "resize-full": "调整全屏",
        "resize-horizontal": "调整大小，水平",
        "resize-small": "调整大小小",
        "resize-vertical": "调整垂直",
        "retweet": "转推",
        "road": "道路",
        "screenshot": "截屏",
        "share": "分享",
        "share-alt": "share-alt",
        "shopping-cart": "购物车",
        "signal": "signal",
        "star": "star",
        "star-empty": "star-empty",
        "step-backward": "step-backward",
        "step-forward": "step-forward",
        "text-height": "文字高度",
        "text-width": "文字宽度",
        "th": "th",
        "th-large": "th-large",
        "th-list": "th-list",
        "thumbs-down": "拇指向下",
        "thumbs-up": "竖起大拇指",
        "tint": "色彩",
        "trash": "垃圾",
        "volume-down": "降低音量",
        "volume-off": "关闭音量",
        "volume-up": "提升音量",
        "warning-sign": "警告标识",
        "wrench": "wrench",
        "zoom-in": "放大",
        "zoom-out": "缩小"
    },
    "DocType: Workflow Transition": {
        "Action": "行动",
        "Allow Self Approval": "允许自我批准",
        "Allow approval for creator of the document": "允许批准文档的创建者",
        "Allowed": "已允许",
        "Condition": "条件",
        "Conditions": "条件",
        "Defines actions on states and the next step and allowed roles.": "定义针对状态的行动，下一步操作和允许的角色。",
        "Example": "例如",
        "Next State": "下一状态",
        "State": "状态",
        "Workflow": "工作流程",
        "Workflow Transition": "工作流程转换"
    },
    "apps/frappe/frappe/__init__.py": {
        "App {0} is not installed": "未安装应用程序{0}",
        "No permission for {0}": "对于无许可{0}",
        "Thank you": "谢谢"
    },
    "apps/frappe/frappe/app.py": {
        "Not Found": "未找到",
        "Not Permitted": "不允许",
        "Session Expired": "会话已过期",
        "The resource you are looking for is not available": "您正在查找的资源不可用",
        "You do not have enough permissions to complete the action": "您没有足够权限执行此项任务",
        "Your session has expired, please login again to continue.": "您的会话已过期，请再次登录以继续。"
    },
    "apps/frappe/frappe/auth.py": {
        "Incomplete login details": "登录详细信息不完整",
        "Invalid Request": "无效请求",
        "Login not allowed at this time": "不允许在这个时候登录",
        "Not allowed from this IP Address": "不允许此IP地址访问",
        "Unknown User": "未知用户",
        "Your account has been locked and will resume after {0} seconds": "您的帐户已被锁定，并将在{0}秒后恢复"
    },
    "apps/frappe/frappe/chat/__init__.py": {
        "Sorry, you're not authorized.": "对不起，你没有授权。"
    },
    "apps/frappe/frappe/chat/doctype/chat_profile/chat_profile.py": {
        "Chat Profile for User {0} exists.": "用户{0}的聊天配置文件存在。",
        "Sorry, you're not authorized.": "对不起，你没有授权。"
    },
    "apps/frappe/frappe/chat/doctype/chat_room/chat_room.py": {
        "Direct room with {0} already exists.": "已存在{0}的直接房间。",
        "Group name cannot be empty.": "组名不能为空。",
        "{0} room must have atmost one user.": "{0}教室必须最多容纳一个用户。"
    },
    "apps/frappe/frappe/client.py": {
        "Cannot edit standard fields": "不能编辑标准字段",
        "Invalid Request": "无效请求",
        "Invalid file path: {0}": "无效的文件路径：{0}",
        "No document found for given filters": "没有找到给定过滤器的文档",
        "No permission for {0}": "对于无许可{0}",
        "Only 200 inserts allowed in one request": "一个请求只允许200个插入"
    },
    "apps/frappe/frappe/commands/site.py": {
        "Invalid limit {0}": "无效限制{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/config/core.py": {
        "A log of request errors": "错误请求的日志",
        "Background Email Queue": "后台电子邮件队列",
        "Client side script extensions in Javascript": "在JavaScript客户端脚本扩展",
        "Customized Formats for Printing, Email": "自定义打印格式，电子邮件",
        "Documents": "文档",
        "Errors in Background Events": "在后台活动错误",
        "Groups of DocTypes": "文档类型的组",
        "Logs": "日志",
        "Models (building blocks) of the Application": "该应用程序的模型（积木）",
        "Pages in Desk (place holders)": "主页（桌面）中的网页（占位符）",
        "Script or Query reports": "脚本或查询报告"
    },
    "apps/frappe/frappe/config/desk.py": {
        "Activity log of all users.": "所有用户的活动日志。",
        "Calendar": "日历",
        "Chat": "聊天",
        "Chat messages and other notifications.": "聊天信息和其他通知。",
        "Documents assigned to you and by you.": "分配给您和您的文档。",
        "Email": "邮件",
        "Email Group List": "电子邮件组列表",
        "Event and other calendars.": "事件和其他日历。",
        "Files": "档",
        "Newsletters to contacts, leads.": "发给联系人和潜在客户的通讯",
        "Private and public Notes.": "私人和公共的注意事项。",
        "To Do": "待办事项",
        "Tools": "工具"
    },
    "apps/frappe/frappe/config/desktop.py": {
        "Contacts": "往来",
        "Developer": "开发者",
        "Email Inbox": "收件箱",
        "File Manager": "文件管理器",
        "Integrations": "集成",
        "Settings": "设置",
        "Tools": "工具",
        "Website": "网站"
    },
    "apps/frappe/frappe/config/integrations.py": {
        "Authentication": "认证",
        "Backup": "备份",
        "Braintree payment gateway settings": "Braintree支付网关设置",
        "Configure accounts for google calendar": "为Google日历配置帐户",
        "Configure your google calendar integration": "配置你的谷歌日历集成",
        "Dropbox backup settings": "Dropbox的备份设置",
        "Enter keys to enable integration with Google GSuite": "输入密钥以启用与Google GSuite的集成",
        "Enter keys to enable login via Facebook, Google, GitHub.": "输入登录信息以启用Facebook, Google或Github账号登录。",
        "Google GSuite Templates to integration with DocTypes": "Google GSuite模板与DocTypes集成",
        "Google Maps integration": "Google地图集成",
        "Google Services": "Google服务",
        "LDAP Settings": "LDAP设置",
        "PayPal payment gateway settings": "贝宝支付网关设置",
        "Payments": "付款",
        "Razorpay Payment gateway settings": "Razorpay支付网关设置",
        "Register OAuth Client App": "注册开放式验证客户端应用程序",
        "S3 Backup Settings": "S3备份设置",
        "Settings for OAuth Provider": "对开放式验证的提供商的设置",
        "Slack Webhooks for internal integration": "Slack Webhooks用于内部集成",
        "Stripe payment gateway settings": "条纹支付网关设置",
        "Webhook": "网络挂接",
        "Webhooks calling API requests into web apps": "Webhook将API请求调用到Web应用程序中"
    },
    "apps/frappe/frappe/config/setup.py": {
        "Actions for workflow (e.g. Approve, Cancel).": "工作流操作（例如审批，取消） 。",
        "Add / Manage Email Accounts.": "添加/管理电子邮件帐户。",
        "Add / Manage Email Domains.": "添加/管理电子邮件域。",
        "Add custom forms.": "添加自定义表单。",
        "Add custom javascript to forms.": "为表单添加自定义的Java Script。",
        "Add fields to forms.": "为表单添加字段。",
        "Add your own Tag Categories": "添加您自己的标签分类",
        "Add your own translations": "添加您自己的翻译",
        "Application Installer": "应用程序安装器",
        "Applications": "应用程序",
        "Bulk Rename": "批量重命名",
        "Bulk Update": "批量更新",
        "Change field properties (hide, readonly, permission etc.)": "更改字段属性（隐藏，只读，权限等）",
        "Check which Documents are readable by a User": "查看哪些文件用户可读到",
        "Custom Tags": "自定义标记",
        "Custom Translations": "翻译定制",
        "Customize": "定制",
        "Customized HTML Templates for printing transactions.": "定制HTML模板打印交易。",
        "Data": "数据",
        "Define workflows for forms.": "定义表单工作流。",
        "Deleted Documents": "已删除的文件",
        "Domain Settings": "域设置",
        "Drag and Drop tool to build and customize Print Formats.": "拖放工具可以用来创建和定制打印格式。",
        "Email": "邮件",
        "Email Templates for common queries.": "常见查询的电子邮件模板。",
        "Enable / Disable Domains": "启用/禁用域",
        "Export Data": "导出数据",
        "Export Data in CSV / Excel format.": "以CSV / Excel格式导出数据。",
        "Import Data": "导入数据",
        "Import Data from CSV / Excel files.": "从CSV / Excel文件导入数据。",
        "Install Applications.": "安装应用程序。",
        "Language, Date and Time settings": "语言，日期和时间设置",
        "List of backups available for download": "可供下载的备份目录",
        "Log of error during requests.": "错误的过程中请求日志。",
        "Log of error on automated events (scheduler).": "自动事件的错误日志。",
        "Permissions": "权限",
        "Print Format Builder": "打印格式生成器",
        "Printing": "印花",
        "Rename many items by uploading a .csv file.": "通过上传。csv文件重命名多个项目。",
        "Report of all document shares": "所有的文件共享报告",
        "Restore or permanently delete a document.": "恢复或永久删除文档。",
        "Restrict user for specific document": "对特定文档限制用户",
        "Role Profile": "角色配置文件",
        "Set Permissions on Document Types and Roles": "为文件类型和角色设置权限",
        "Set custom roles for page and report": "对于页面和报表设置自定义角色",
        "Set default format, page size, print style etc.": "设置默认格式，页面大小，打印样式等。",
        "Set numbering series for transactions.": "为交易设置编号系列。",
        "Settings": "设置",
        "Setup Notifications based on various criteria.": "基于各种标准的设置通知。",
        "Setup Reports to be emailed at regular intervals": "设置报告到定期通过电子邮件发送",
        "States for workflow (e.g. Draft, Approved, Cancelled).": "工作流程状况（例如草稿，已批准，已取消） 。",
        "Stylesheets for Print Formats": "打印格式样式表",
        "System Settings": "系统设置",
        "System and Website Users": "系统和网站用户",
        "Update many values at one time.": "同时更新多个值。",
        "User Permissions": "用户权限",
        "User Roles": "用户角色",
        "Users": "用户",
        "Website": "网站",
        "Workflow": "工作流程"
    },
    "apps/frappe/frappe/config/website.py": {
        "Blog": "博客",
        "Categorize blog posts.": "分类博客文章。",
        "Content web page.": "内容的网页。",
        "Embed image slideshows in website pages.": "将图片幻灯片嵌入网站页面。",
        "Javascript to append to the head section of the page.": "附加到页面头部的Javascript。",
        "Knowledge Base": "知识库",
        "List of themes for Website.": "主题的网站名单。",
        "Portal": "门户",
        "Portal Settings": "门户网站设置",
        "Settings for About Us Page.": "关于我们的页面的设置。",
        "Settings for Contact Us Page.": "联系我们页面的设置。",
        "Setup": "设置",
        "Setup of top navigation bar, footer and logo.": "顶部导航栏，页脚和Logo的设置。",
        "Single Post (article).": "单个帖子（文章）。",
        "User editable form on Website.": "网站上的用户可编辑表单",
        "Web Site": "网站",
        "Write titles and introductions to your blog.": "为你的博客编写标题和介绍。"
    },
    "apps/frappe/frappe/contacts/doctype/address/address.py": {
        "Address Title is mandatory.": "地址标题是必须项。",
        "Addresses": "地址",
        "Company is mandatory, as it is your company address": "公司是强制性的，因为它是你的公司地址",
        "There is an error in your Address Template {0}": "在你的地址模板{0}有一个错误"
    },
    "apps/frappe/frappe/contacts/doctype/address_template/address_template.py": {
        "Default Address Template cannot be deleted": "默认地址模板不能删除",
        "Email": "邮件",
        "Fax": "传真",
        "Phone": "电话",
        "Setting this Address Template as default as there is no other default": "将此地址模板设置为默认，因为没有其他的默认项"
    },
    "apps/frappe/frappe/contacts/doctype/contact/contact.js": {
        "Invite as User": "邀请成为用户"
    },
    "apps/frappe/frappe/contacts/doctype/contact/contact.py": {
        "Please set Email Address": "请设置电子邮件地址"
    },
    "apps/frappe/frappe/contacts/report/addresses_and_contacts/addresses_and_contacts.js": {
        "Entity Name": "实体名称",
        "Entity Type": "实体类型",
        "Please select Entity Type first": "请先选择实体类型"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/activity_log/activity_log.py": {
        "Sorry! You cannot delete auto-generated comments": "抱歉!不能删除自动生成的注释"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/activity_log/feed.py": {
        "{0} logged in": "{0}已登录",
        "{0} logged out: {1}": "{0} 登出: {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/communication/comment.py": {
        "New Mention": "新的提及",
        "{0} mentioned you in a comment in {1}": "{0}在留言中提到你{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/communication/communication.js": {
        "Add Contact": "增加联系人",
        "Are you sure you want to relink this communication to {0}?": "您确定要重新链接该通信{0}？",
        "Close": "关闭",
        "Email has been marked as spam": "电子邮件已被标记为垃圾邮件",
        "Email has been moved to trash": "电子邮件已被移至垃圾桶",
        "Fw: {0}": "FW：{0}",
        "Mark as Spam": "标记为垃圾邮件",
        "Mark as {0}": "标记为{0}",
        "Move To Trash": "移到废纸篓",
        "Re: {0}": "回复：{0}",
        "Relink": "重新链接",
        "Relink Communication": "重新链接通讯",
        "Reopen": "重新打开",
        "Reply": "回复",
        "Reply All": "全部回复",
        "Resend": "重发"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/communication/communication.py": {
        "Cannot create a {0} against a child document: {1}": "无法针对子文件创建{0}：{1}",
        "Please make sure the Reference Communication Docs are not circularly linked.": "请确保参考通信文档不是循环链接的。",
        "Sorry! You cannot delete auto-generated comments": "抱歉!不能删除自动生成的注释"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/communication/communication_list.js": {
        "Mark as Read": "标记为已读",
        "Mark as Unread": "标记为未读"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/communication/email.py": {
        "Leave this conversation": "离开这个谈话",
        "Notification": "通知",
        "Unable to find attachment {0}": "找不到附件{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_export/data_export.js": {
        "Atleast one field of Parent Document Type is mandatory": "父文件类型的至少一个字段是强制性的",
        "Please select the Document Type.": "请选择文件类型。"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_export/exporter.py": {
        "\"Parent\" signifies the parent table in which this row must be added": "“上级”表示本条记录必须依赖添加的父表",
        "Column Labels:": "列标签：",
        "Data Import Template": "数据导入模板",
        "First data column must be blank.": "第一个数据列必须为空。",
        "For updating, you can update only selective columns.": "您只能更新选择的列。",
        "If you are updating, please select \"Overwrite\" else existing rows will not be deleted.": "如果你的操作是更新，请选择“覆盖”否则现有的行不会删除。",
        "If you are uploading new records, \"Naming Series\" becomes mandatory, if present.": "如果你在上传新纪录，那么“命名序列”必须指定。",
        "If you are uploading new records, leave the \"name\" (ID) column blank.": "如果你在上传新纪录，那么“名称”列必须留空。",
        "Info:": "信息：",
        "Mandatory:": "必须项：",
        "No Data": "无数据",
        "Notes:": "注意事项：",
        "Only mandatory fields are necessary for new records. You can delete non-mandatory columns if you wish.": "只有必填字段所必需的新记录。如果你愿意，你可以删除非强制性列。",
        "Parent is the name of the document to which the data will get added to.": "Parent是将数据添加到的文档的名称。",
        "Please do not change the template headings.": "请不要更改模板标题。",
        "There is no data to be exported": "没有要导出的数据",
        "Type:": "类型：",
        "You can only upload upto 5000 records in one go. (may be less in some cases)": "一次最多只能上传5000条记录(某些情况下可能更少)"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_import/data_import.js": {
        "Attach File": "附加文件",
        "Download": "下载",
        "Download Template": "下载模板",
        "File Type": "文件类型",
        "Help": "帮助",
        "Please select document type first.": "请先选择文件类型。",
        "Please select the Document Type.": "请选择文件类型。",
        "Select All": "全选",
        "Select Columns": "选择列",
        "Start Import": "开始导入",
        "Unselect All": "全部取消选择"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_import/data_import.py": {
        "Can't save the form as data import is in progress.": "数据导入过程中无法保存表单。"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_import/data_import_list.js": {
        "Failed": "失败",
        "In Progress": "进行中",
        "Partial Success": "部分成功",
        "Pending": "有待",
        "Success": "成功"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_import/exporter.py": {
        "\"Parent\" signifies the parent table in which this row must be added": "“上级”表示本条记录必须依赖添加的父表",
        "Column Labels:": "列标签：",
        "Data Import Template": "数据导入模板",
        "First data column must be blank.": "第一个数据列必须为空。",
        "For updating, you can update only selective columns.": "您只能更新选择的列。",
        "If you are updating, please select \"Overwrite\" else existing rows will not be deleted.": "如果你的操作是更新，请选择“覆盖”否则现有的行不会删除。",
        "If you are uploading new records, \"Naming Series\" becomes mandatory, if present.": "如果你在上传新纪录，那么“命名序列”必须指定。",
        "If you are uploading new records, leave the \"name\" (ID) column blank.": "如果你在上传新纪录，那么“名称”列必须留空。",
        "Info:": "信息：",
        "Leave blank for new records": "新记录请留空",
        "Mandatory:": "必须项：",
        "Notes:": "注意事项：",
        "Only mandatory fields are necessary for new records. You can delete non-mandatory columns if you wish.": "只有必填字段所必需的新记录。如果你愿意，你可以删除非强制性列。",
        "Please do not change the template headings.": "请不要更改模板标题。",
        "Type:": "类型：",
        "Yes": "是",
        "You can only upload upto 5000 records in one go. (may be less in some cases)": "一次最多只能上传5000条记录(某些情况下可能更少)"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_import/importer.py": {
        "Cannot change header content": "无法更改标题内容",
        "Column Name": "列名",
        "Did not find {0} for {0} ({1})": "没有为{0} 找到{0}( {1} )",
        "DocType": "文档类型",
        "No data found in the file. Please reattach the new file with data.": "在文件中找不到数据。请用数据重新附加新文件。",
        "Not allowed to Import": "不允许导入",
        "Parent Table": "父表",
        "Please do not change the rows above {0}": "请不要更改上面的行{0}",
        "Please make sure that there are no empty columns in the file.": "请确保没有空列在文件中。",
        "Start entering data below this line": "请在此线下开始输入数据",
        "Table": "表",
        "Unsupported File Format": "不支持的文件格式",
        "{0} is a mandatory field": "{0}是必填字段"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/data_import/log_details.html": {
        "Document can't saved.": "文件无法保存。",
        "Message": "信息",
        "Row No": "行号",
        "Row Status": "行状态"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/deleted_document/deleted_document.js": {
        "Open": "开",
        "Restore": "恢复"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/deleted_document/deleted_document.py": {
        "Cancelled Document restored as Draft": "已取消的文档已恢复为草稿",
        "Document Restored": "文件恢复",
        "restored {0} as {1}": "恢复{0}为{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/docshare/docshare.py": {
        "User is mandatory for Share": "请选择要分享的用户",
        "You need to have \"Share\" permission": "你需要有“共享”权限",
        "{0} shared this document with everyone": "{0}与每个人共享了该文件",
        "{0} shared this document with {1}": "{0}向{1}共享了这个文件",
        "{0} un-shared this document with {1}": "{0}关闭了此文件对{1}的共享"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/doctype/boilerplate/controller_list.html": {
        "Completed": "已完成",
        "Title": "标题"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/doctype/doctype.js": {
        "In Grid View": "在网格视图",
        "In List View": "在列表视图"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/doctype/doctype.py": {
        "'In Global Search' not allowed for type {0} in row {1}": "行{1}中的类型{0}不允许“全局搜索”",
        "'In List View' not allowed for type {0} in row {1}": "行{1}中的类型{0}不允许选择“显示在列表视图中”",
        "Default for 'Check' type of field must be either '0' or '1'": "“勾选”字段类型的默认值必须是'0'或'1'",
        "Default for {0} must be an option": "默认为{0}必须是一种选择",
        "DocType can not be merged": "文档类型不能合并",
        "DocType can only be renamed by Administrator": "的DocType只能由管理员进行重命名",
        "DocType's name should start with a letter and it can only consist of letters, numbers, spaces and underscores": "文件类型的名称应以字母开始，它只能由字母，数字，空格和下划线",
        "Field \"route\" is mandatory for Web Views": "Web视图必须使用字段“路由”",
        "Field '{0}' cannot be set as Unique as it has non-unique values": "现场“{0}”不能设置独一无二的，因为它具有非唯一值",
        "Field {0} in row {1} cannot be hidden and mandatory without default": "行{1}中的字段{0}不能为无默认值的隐藏字段和强制性的",
        "Field {0} of type {1} cannot be mandatory": "类型{1}的字段{0}不能是必须项",
        "Fieldname {0} appears multiple times in rows {1}": "字段名{0}在列{1}中多次出现",
        "Fieldname {0} conflicting with meta object": "字段名{0}与元对象冲突",
        "Fieldtype {0} for {1} cannot be indexed": "FIELDTYPE {0} {1}不能进行索引",
        "Fieldtype {0} for {1} cannot be unique": "FIELDTYPE {0} {1}不能是唯一的",
        "Fold can not be at the end of the form": "不能在表单的末端折叠",
        "Fold must come before a Section Break": "折叠一定要来一个分节符前",
        "For {0} at level {1} in {2} in row {3}": "对行{3}，{2}中级别{1}的{0}",
        "If Owner": "如果业主",
        "Image field must be a valid fieldname": "图像字段必须是有效的字段名",
        "Image field must be of type Attach Image": "图像字段的类型必须为附件图像",
        "Invalid fieldname '{0}' in autoname": "在自动命名无效字段名“{0}”",
        "Invalid {0} condition": "{0}条件无效",
        "Is Published Field must be a valid fieldname": "发布现场必须是有效的字段名",
        "Max width for type Currency is 100px in row {0}": "行{0}中，货币类型的最大宽度是100像素",
        "No Permissions Specified": "未指定权限",
        "Not in Developer Mode! Set in site_config.json or make 'Custom' DocType.": "未开启开发模式！请在site_config.json中设置或创建一个自定义文档类型",
        "Options 'Dynamic Link' type of field must point to another Link Field with options as 'DocType'": "选择“动态链接”类型的字段都必须指向另一个链接字段的选项为'的文件类型“",
        "Options must be a valid DocType for field {0} in row {1}": "选项必须是字段的有效的文件类型 {0}行{1}",
        "Options required for Link or Table type field {0} in row {1}": "行{1}中链接或表类型字段{0}所需的选项",
        "Options {0} must be the same as doctype name {1} for the field {2}": "选项{0}必须与字段{2}的文档类型名称{1}相同",
        "Precision should be between 1 and 6": "精度应为1和6之间",
        "Report cannot be set for Single types": "报告不能单类型设置",
        "Search field {0} is not valid": "搜索栏{0}无效",
        "Series {0} already used in {1}": "系列{0}已经被{1}使用",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "Sort field {0} must be a valid fieldname": "排序字段{0}必须是有效的字段名",
        "Standard DocType cannot have default print format, use Customize Form": "不能为标准文件类型设置默认打印格式，请使用自定义表单",
        "There can be only one Fold in a form": "一个表单只能有一个折叠",
        "Timeline field must be a Link or Dynamic Link": "时间轴字段必须是一个链接或动态链接",
        "Timeline field must be a valid fieldname": "时间轴场必须是有效的字段名",
        "Title field must be a valid fieldname": "标题字段必须是有效的字段名",
        "{0} cannot be set for Single types": "{0}不能设置为单例类型",
        "{0}: Cannot set Amend without Cancel": "{0} ：没有“取消”的情况下不能设置“修订”",
        "{0}: Cannot set Assign Amend if not Submittable": "{0} ：没有“提交”的情况下不能分配“修订”",
        "{0}: Cannot set Assign Submit if not Submittable": "{0} ：没有“提交”的情况下不能分配“提交”",
        "{0}: Cannot set Cancel without Submit": "{0} ：没有“提交”的情况下不能分配“取消”",
        "{0}: Cannot set Import without Create": "{0} ：没有“创建”的情况下不能分配“导入”",
        "{0}: Cannot set Submit, Cancel, Amend without Write": "{0} ：没有写入的情况下不能设置“提交”，“取消”，“修订”",
        "{0}: Cannot set import as {1} is not importable": "{0} ：{1}无法导入所以不能设置“导入”",
        "{0}: No basic permissions set": "{0} ：基本权限未设置",
        "{0}: Only one rule allowed with the same Role, Level and {1}": "{0}：具有相同的角色，级别和允许只有一个规则{1}",
        "{0}: Permission at level 0 must be set before higher levels are set": "{0} ：更高级别的权限设置前请先设置0级权限",
        "{{{0}}} is not a valid fieldname pattern. It should be {{field_name}}.": "{{{0}}}是不是一个有效的字段名模式。它应该是{{FIELD_NAME}}。"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/error_log/error_log_list.js": {
        "Clear Error Logs": "清除错误日志",
        "Not Seen": "没见过",
        "Seen": "可见"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/error_snapshot/error_snapshot.html": {
        "Error Report": "错误报告",
        "Exception": "例外",
        "Locals": "当地人",
        "Relapsed": "复发",
        "Timestamp": "时间戳"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/error_snapshot/error_snapshot.js": {
        "Show Relapses": "显示复发"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/error_snapshot/error_snapshot_list.js": {
        "First Level": "第一级",
        "Relapsed": "复发"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/feedback_request/feedback_request.js": {
        "Communication": "通讯"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/feedback_trigger/feedback_trigger.py": {
        "At least one reply is mandatory before requesting feedback": "要求得到反馈前强制性需要有一个答复",
        "Feedback Request is already sent to user": "反馈请求已经发送到用户",
        "Feedback conditions do not match": "反馈条件不匹配",
        "The Condition '{0}' is invalid": "条件“{0}”无效"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/file/file.js": {
        "Download": "下载",
        "Unzip": "解压缩"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/file/file.py": {
        "Added {0}": "添加{0}",
        "Attachments": "附件",
        "Cannot delete Home and Attachments folders": "无法删除主和附件文件夹",
        "Cannot delete file as it belongs to {0} {1} for which you do not have permissions": "无法删除属于您没有权限的{0} {1}的文件",
        "File '{0}' not found": "文件&#39;{0}&#39;未找到",
        "File size exceeded the maximum allowed size of {0} MB": "文件大小超过允许的{0} MB",
        "File {0} does not exist": "文件{0}不存在",
        "Folder {0} does not exist": "文件夹{0}不存在",
        "Folder {0} is not empty": "文件夹{0}非空",
        "Home": "主页",
        "It is risky to delete this file: {0}. Please contact your System Manager.": "删除这个文件是有风险的：{0}。请联系您的系统管理员。",
        "No file attached": "没有附加的文件",
        "Not a zip file": "没有一个zip文件",
        "Please select a file or url": "请选择一个文件或URL",
        "Removed {0}": "删除{0}",
        "Same file has already been attached to the record": "同一文件已被链接到此记录",
        "There is some problem with the file url: {0}": "有一些问题与文件的URL：{0}",
        "Unable to read file format for {0}": "无法读取{0}的文件格式",
        "Unable to write file format for {0}": "无法写入{0}的文件格式"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/file/test_file.py": {
        "Home/Test Folder 1": "主页/测试文件夹1",
        "Home/Test Folder 1/Test Folder 3": "主页/测试文件夹1 /测试文件夹3",
        "Home/Test Folder 2": "主页/测试文件夹2",
        "Test_Folder": "测试_文件夹"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/has_role/has_role.py": {
        "User '{0}' already has the role '{1}'": "用户“{0}”已经拥有了角色“{1}”"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/page/page.py": {
        "Not in Developer Mode": "不在开发模式",
        "Only Administrator can edit": "只有管理员可以编辑"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/prepared_report/prepared_report.js": {
        "Filter": "过滤器",
        "Show Report": "显示报告",
        "Value": "值"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/report/report.js": {
        "Disable Report": "禁用报告",
        "Enable Report": "启用报告",
        "Example:": "例如：",
        "Report Builder reports are managed directly by the report builder. Nothing to do.": "报表生成器报表直接由报表生成器来管理。无事可做。",
        "To format columns, give column labels in the query.": "要格式化列，给列标签在查询中。",
        "Write a Python file in the same folder where this is saved and return column and result.": "在相同的目录下建立一个返回列和结果的Python文件。",
        "Write a SELECT query. Note result is not paged (all data is sent in one go).": "写一个SELECT查询语句。注意返回的结果不会分页。",
        "[Label]:[Field Type]/[Options]:[Width]": "[标签]：[字段类型] / [选项]：[宽]"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/report/report.py": {
        "Cannot edit a standard report. Please duplicate and create a new report": "不能编辑标准的报告。请复制并创建一个新的报告",
        "Only Administrator allowed to create Query / Script Reports": "只有管理员可以创建查询/报告的脚本",
        "Only Administrator can save a standard report. Please rename and save.": "只有管理员可以保存一个标准的报告。请重新命名并保存。"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/role/role.py": {
        "Standard roles cannot be disabled": "标准的角色不能被禁用",
        "Standard roles cannot be renamed": "标准的角色不能被重命名"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/role_permission_for_page_and_report/role_permission_for_page_and_report.js": {
        "Mandatory field: set role for": "必须填写：用于设置角色",
        "Mandatory field: {0}": "强制字段：{0}",
        "Reset to defaults": "重置为默认值",
        "Successfully Updated": "更新成功",
        "Update": "更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/sms_settings/sms_settings.py": {
        "Please Update SMS Settings": "请更新短信设置",
        "Please enter valid mobile nos": "请输入有效的手机号",
        "SMS sent to following numbers: {0}": "短信发送至以下号码：{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/success_action/success_action.js": {
        "Email": "邮件",
        "New": "新建",
        "Print": "打印",
        "View All": "查看全部"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/system_settings/system_settings.py": {
        "Please select Minimum Password Score": "请选择最低密码分数",
        "Please setup SMS before setting it as an authentication method, via SMS Settings": "请先通过SMS设置将其设置为身份验证方式，然后设置短信",
        "Session Expiry must be in format {0}": "会话到期格式必须是{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/test_runner/test_runner.js": {
        "Run Tests": "运行测试"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user/user.js": {
        "Create User Email": "创建用户电子邮件",
        "Password": "密码",
        "Permissions": "权限",
        "Refreshing...": "正在刷新...",
        "Reset OTP Secret": "重置OTP密码",
        "Reset Password": "重设密码",
        "Save API Secret: ": "保存API密码：",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "View Permitted Documents": "查看允许的文件"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user/user.py": {
        "Adding System Manager to this User as there must be atleast one System Manager": "正在为此用户添加“系统管理员”角色，因为至少需要一个系统管理员",
        "Administrator Logged In": "已登录管理员",
        "Administrator accessed {0} on {1} via IP Address {2}.": "通过{0}在{1}通过IP地址{2}访问的管理员。",
        "Already Registered": "已注册",
        "Cannot Update: Incorrect / Expired Link.": "无法更新：不正确的/过期的链接。",
        "Cannot change user details in demo. Please signup for a new account at https://erpnext.com": "演示中无法更改用户详细信息。请在https://erpnext.com注册一个新帐户",
        "Complete Registration": "完成注册",
        "Email Account added multiple times": "多次添加的电子邮件帐户",
        "Enabled email inbox for user {0}": "已为用户{0}启用电子邮件收件箱",
        "Hint: Include symbols, numbers and capital letters in the password": "提示：在密码中加入符号，数字和大写字母",
        "New password emailed": "新密码已通过电子邮件发送",
        "Not Allowed": "不允许",
        "Not Permitted": "不允许",
        "Not a valid User Image.": "不是有效的用户映像。",
        "OTP Secret has been reset. Re-registration will be required on next login.": "OTP Secret已被重置。下次登录时需要重新注册。",
        "OTP secret can only be reset by the Administrator.": "OTP秘密只能由管理员重置。",
        "Password Reset": "密码重置",
        "Password Update": "密码更新",
        "Password reset instructions have been sent to your email": "密码重置说明已发送到您的电子邮件",
        "Please ask your administrator to verify your sign-up": "请向管理员询问，以确认您的注册",
        "Please check your email for verification": "请检查您的电子邮件验证",
        "Registered but disabled": "注册但被禁用",
        "Sign Up is disabled": "注册被禁用",
        "Sorry! Sharing with Website User is prohibited.": "抱歉，已禁止和网站用户共享。",
        "Sorry! User should have complete access to their own record.": "抱歉，用户必须对自己的记录拥有完全的访问权。",
        "Sorry. You have reached the maximum user limit for your subscription. You can either disable an existing user or buy a higher subscription plan.": "抱歉。您已经达到了您订阅的最大用户限制。您可以禁用现有用户或购买更高的订阅计划。",
        "Suggested Username: {0}": "建议用户名：{0}",
        "Temperorily Disabled": "临时禁用了",
        "There should remain at least one System Manager": "最少应保留一个系统管理员",
        "Throttled": "节流",
        "Too many users signed up recently, so the registration is disabled. Please try back in an hour": "最近有太多用户注册，导致注册功能被自动临时禁用了，请一个小时后重试。",
        "User {0} cannot be deleted": "用户{0}不能被删除",
        "User {0} cannot be disabled": "用户{0}不能被禁用",
        "User {0} cannot be renamed": "用户{0}无法被重命名",
        "Username {0} already exists": "用户名{0}已存在",
        "Welcome email sent": "欢迎电子邮件已发送",
        "Welcome to {0}": "欢迎{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user/user_list.js": {
        "Active": "活动",
        "Disabled": "已禁用"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user_permission/user_permission.js": {
        "View Permitted Documents": "查看允许的文件"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user_permission/user_permission.py": {
        "User permission already exists": "用户权限已经存在"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_help.html": {
        "Records for following doctypes will be filtered": "以下文档类型的记录将被过滤"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user_permission/user_permission_list.js": {
        "For User": "对于用户"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/user_permission_for_page_and_report/user_permission_for_page_and_report.js": {
        "Successfully Updated": "更新成功"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/version/version.js": {
        "Show all Versions": "显示所有版本"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/doctype/version/version_view.html": {
        "Comment": "评论",
        "Danger": "危险",
        "New Value": "新价值",
        "Original Value": "原始值",
        "Property": "属性",
        "Row Values Changed": "行值更改",
        "Rows Added": "行新增",
        "Rows Removed": "删除行",
        "Success": "成功",
        "Table Field": "表字段",
        "Values Changed": "值已更改"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/page/background_jobs/background_jobs_outer.html": {
        "Show failed jobs": "显示失败的作业"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.js": {
        "Add": "添加",
        "Add A New Rule": "新建规则",
        "Add New Permission Rule": "新建权限规则",
        "Did not add": "没有添加",
        "Did not remove": "没有移除",
        "Document Type": "文档类型",
        "Document Types": "文档类型",
        "Level": "级别",
        "Level 0 is for document level permissions, \\\n\t\t\t\t\t\t\t\thigher levels for field level permissions.": "级别0是用于文档级别权限，\\更高级别的字段级权限。",
        "Loading": "载入中",
        "No Permissions set for this criteria.": "没有符合条件的权限。",
        "Permission Level": "权限级别",
        "Permissions": "权限",
        "Reset Permissions for {0}?": "重置权限{0} ？",
        "Restore Original Permissions": "恢复原始权限",
        "Role": "角色",
        "Roles": "角色",
        "Select Document Type": "选择文档类型",
        "Select Document Type or Role to start.": "选择文档类型或角色来开始。",
        "Select Role": "选择角色",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "Users with role {0}:": "拥有角色{0}的用户："
    },
    "apps/frappe/frappe/core/page/permission_manager/permission_manager.py": {
        "Cannot Remove": "无法删除",
        "There must be atleast one permission rule.": "至少要包含一个权限规则。"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/page/permission_manager/permission_manager_help.html": {
        "Add a New Role": "新建角色",
        "Apart from System Manager, roles with Set User Permissions right can set permissions for other users for that Document Type.": "除了系统管理员，有“设置用户权限”的角色可以为其他用户设置某文档类型的权限。",
        "As a best practice, do not assign the same set of permission rule to different Roles. Instead, set multiple Roles to the same User.": "一种最佳的做法是，不要给不同的角色分配同样的权限规则，而是向同一用户分配多个角色。",
        "Certain documents, like an Invoice, should not be changed once final. The final state for such documents is called Submitted. You can restrict which roles can Submit.": "某些文档，例如发票一旦进入最终状态(即“已提交”)就不能再更改。你可以限制可以提交的角色。",
        "For example if you cancel and amend INV004 it will become a new document INV004-1. This helps you to keep track of each amendment.": "例如如取消和修订INV004将成为一个新的文档INV004-1，这有利于你跟踪每次修订。",
        "If a Role does not have access at Level 0, then higher levels are meaningless.": "如果角色没有0级的访问权限，那么无需设置更高级权限",
        "If these instructions where not helpful, please add in your suggestions on GitHub Issues.": "如果这些说明没有帮助，请在Github提交你的建议。",
        "Meaning of Submit, Cancel, Amend": "提交，取消，修订的含义",
        "Once you have set this, the users will only be able access documents (eg. Blog Post) where the link exists (eg. Blogger).": "一旦你设置这个，用户将只能访问在其链路存在时（如博主的）文档（如博客文章） 。",
        "Permission Levels": "权限级别",
        "Permissions are automatically applied to Standard Reports and searches.": "权限会自动应用于标准报告和搜索。",
        "Permissions are set on Roles and Document Types (called DocTypes) by setting rights like Read, Write, Create, Delete, Submit, Cancel, Amend, Report, Import, Export, Print, Email and Set User Permissions.": "权限是根据角色和文件类型（也称DocTypes）设置的，如设置权利如喜欢读权限，写，创建，删除，提交，取消，修改，报表，导入，导出，打印，电子邮件和设置用户权限",
        "Permissions at higher levels are Field Level permissions. All Fields have a Permission Level set against them and the rules defined at that permissions apply to the field. This is useful in case you want to hide or make certain field read-only for certain Roles.": "在更高级别的权限是现场级的权限。所有领域都对他们权限级别设置，并在该权限适用于该领域中定义的规则。要隐藏或使某些领域的只读某些角色，这是在的情况下非常有用。",
        "Permissions at level 0 are Document Level permissions, i.e. they are primary for access to the document.": "0级权限是文档级的权限，也就是说，它们是主要用于访问文件。",
        "Permissions get applied on Users based on what Roles they are assigned.": "权限基于角色的分配",
        "Quick Help for Setting Permissions": "权限设置的快速帮助",
        "Roles can be set for users from their User page.": "角色可以从他们的用户页面的用户进行设置。",
        "Select Document Types to set which User Permissions are used to limit access.": "选择用户权限针对的文档类型。",
        "Submit an Issue": "提交问题",
        "The system provides many pre-defined roles. You can add new roles to set finer permissions.": "该系统提供了许多预先定义的角色。您可以添加新的角色设定更精细的权限。",
        "User Permissions": "用户权限",
        "User Permissions are used to limit users to specific records.": "用户权限用于将用户限制到特定的记录。",
        "When you Amend a document after Cancel and save it, it will get a new number that is a version of the old number.": "当你修订一个已取消和保存的文档时，文档会复制为一个副本。",
        "You can change Submitted documents by cancelling them and then, amending them.": "您可以通过撤销已提交的文件，然后来修改文档。",
        "You can use Customize Form to set levels on fields.": "你可以使用自定义表单设置字段的级别。"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/page/usage_info/usage_info.html": {
        "Backup Size:": "备份大小：",
        "Database Size:": "数据库大小：",
        "Emails": "电子邮件",
        "Files Size:": "文件大小：",
        "Space": "空间",
        "Users": "用户",
        "You have subscribed for one user free plan": "您已订阅一个用户免费计划",
        "You have {0} days left in your subscription": "您的订阅还剩有{0}天"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/page/usage_info/usage_info.js": {
        "Renew / Upgrade": "更新/升级",
        "Upgrade": "升级"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/report/feedback_ratings/feedback_ratings.js": {
        "Document ID": "文件编号",
        "Document Type": "文档类型",
        "From Date": "起始日期",
        "Please select Document Type first": "请先选择文件类型",
        "To Date": "至今"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/report/permitted_documents_for_user/permitted_documents_for_user.js": {
        "DocType": "文档类型",
        "Show Permissions": "显示权限",
        "User": "用户"
    },
    "apps/frappe/frappe/core/report/transaction_log_report/transaction_log_report.py": {
        "Chain Integrity": "链完整性",
        "First Transaction": "第一笔交易",
        "Modified By": "修改者",
        "Owner": "业主",
        "Timestamp": "时间戳"
    },
    "apps/frappe/frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.js": {
        "Fieldname which will be the DocType for this link field.": "字段名将作为这个文档类型的链接字段。",
        "Name of the Document Type (DocType) you want this field to be linked to. e.g. Customer": "此字段链接到的文档类型名称，例如客户",
        "Option 1": "选项1",
        "Option 2": "选项2",
        "Option 3": "选项3",
        "Options for select. Each option on a new line.": "选择选项。在新的一行每个选项。",
        "Special Characters are not allowed": "特殊字符是不允许",
        "e.g.:": "例如："
    },
    "apps/frappe/frappe/custom/doctype/custom_field/custom_field.py": {
        "Fieldname not set for Custom Field": "必须为自定义字段设置设置字段名",
        "Insert After cannot be set as {0}": "在后边插入不能设置为{0}",
        "Insert After field '{0}' mentioned in Custom Field '{1}', with label '{2}', does not exist": "插入自定义字段“{0}”提到的后场“{1}”，标记为“{2}”不存在",
        "Label is mandatory": "标签是必须项"
    },
    "apps/frappe/frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.js": {
        "All customizations will be removed. Please confirm.": "所有自定义更改都将被删除，请确认",
        "Allow field to remain editable even after submission": "允许提交后继续编辑字段",
        "Allow on Submit": "允许提交",
        "Assign a permission level to the field.": "为字段分配权限级别",
        "Cannot delete standard field. You can hide it if you want": "无法删除标准的字段。你可以将其隐藏，如果你想",
        "Change type of field. (Currently, Type change is \\\n\t\t\t\t\t\tallowed among 'Currency and Float')": "改变字段的类型。(目前类型更改允许“货币”和“浮点数”)",
        "Customizations Reset": "自定义重置",
        "Default": "默认",
        "Depends On": "取决于",
        "Description": "描述",
        "Example": "例如",
        "Export Custom Permissions": "导出客户许可",
        "Export Customizations": "导出自定义",
        "Help": "帮助",
        "Help: Field Properties": "帮助：字段属性",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Hide field in Report Builder": "在报表生成器隐藏字段",
        "Hide field in Standard Print Format": "在标准打印格式隐藏字段",
        "Hide field in form": "从表单隐藏字段",
        "In Filter": "在过滤器中",
        "Label": "标签",
        "Mark the field as Mandatory": "标记字段为必须项",
        "Module to Export": "模块导出",
        "Options": "选项",
        "Perm Level": "权限等级",
        "Permissions can be managed via Setup &gt; Role Permissions Manager": "权限可以通过设置＆gt进行管理;角色权限管理",
        "Press Esc to close": "按Esc键关闭",
        "Print Hide": "打印隐藏",
        "Refresh Form": "刷新表格",
        "Remove all customizations?": "删除所有自定义？",
        "Report Hide": "报告隐藏",
        "Reqd": "REQD",
        "Reset to defaults": "重置为默认值",
        "Select Module": "选择模块",
        "Set Permissions": "设置权限",
        "Set the display label for the field": "为此字段设置显示标签",
        "Show a description below the field": "在此字段下显示说明",
        "Specify a default value": "指定一个默认值",
        "Specify the value of the field": "指定字段的值",
        "Sync on Migrate": "同步上迁移",
        "Type": "类型",
        "Update": "更新",
        "Use the field to filter records": "使用字段筛选记录",
        "Width": "宽度",
        "Width of the input box": "输入框的宽度"
    },
    "apps/frappe/frappe/custom/doctype/customize_form/customize_form.py": {
        "'In List View' not allowed for type {0} in row {1}": "行{1}中的类型{0}不允许选择“显示在列表视图中”",
        "Fieldtype cannot be changed from {0} to {1} in row {2}": "排{2}中的字段类型不能从{0}更改为{1}",
        "Row {0}: Not allowed to disable Mandatory for standard fields": "行{0}：不允许禁用标准域的强制性",
        "Row {0}: Not allowed to enable Allow on Submit for standard fields": "行{0}：不允许启用允许对提交的标准字段",
        "You can't set 'Options' for field {0}": "您不能为字段{0}设置“选项”",
        "You can't set 'Translatable' for field {0}": "您无法为字段{0}设置“可翻译”",
        "You cannot unset 'Read Only' for field {0}": "你不能为字段{0}取消“只读”设置",
        "{0} updated": "{0}已更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/custom/doctype/property_setter/property_setter.js": {
        "Value for a check field can be either 0 or 1": "选项的值可以是0或1"
    },
    "apps/frappe/frappe/custom/doctype/property_setter/property_setter.py": {
        "Field type cannot be changed for {0}": "{0}不能更改字段类型"
    },
    "apps/frappe/frappe/data_migration/doctype/data_migration_connector/data_migration_connector.js": {
        "Connection Name": "连接名称",
        "Create": "创建",
        "Module": "模块",
        "New Connection": "新的连接"
    },
    "apps/frappe/frappe/data_migration/doctype/data_migration_connector/data_migration_connector.py": {
        "Enter python module or select connector type": "输入python模块或选择连接器类型",
        "Invalid module path": "无效的模块路径",
        "Please enable developer mode to create new connection": "请启用开发人员模式以创建新的连接"
    },
    "apps/frappe/frappe/data_migration/doctype/data_migration_plan/data_migration_plan.js": {
        "Run": "跑"
    },
    "apps/frappe/frappe/data_migration/doctype/data_migration_run/data_migration_run.js": {
        "Currently updating {0}": "当前正在更新{0}",
        "Percent Complete": "完成百分比",
        "Run": "跑"
    },
    "apps/frappe/frappe/database/database.py": {
        "Too many writes in one request. Please send smaller requests": "请求中包括内容。请发送少些内容的请求"
    },
    "apps/frappe/frappe/database/mariadb/schema.py": {
        "{0} field cannot be set as unique in {1}, as there are non-unique existing values": "{0}字段不能在{1}中设置为唯一，因为这里存在非唯一的数值"
    },
    "apps/frappe/frappe/database/schema.py": {
        "Fieldname is limited to 64 characters ({0})": "字段名被限制为64个字符（{0}）",
        "Fieldname {0} cannot have special characters like {1}": "字段名{0}不能有特殊字符，如{1}",
        "Length of {0} should be between 1 and 1000": "的{0}长度应介于1和1000之间",
        "Reverting length to {0} for '{1}' in '{2}';\n\t\t\t\t\t\t\tSetting the length as {3} will cause truncation of data.": "将“{2}”中的“{1}”的长度恢复为{0};将长度设置为{3}将导致数据截断。"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/calendar.py": {
        "Not Permitted": "不允许"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/auto_repeat/auto_repeat.js": {
        "Message not setup": "消息未设置",
        "Please setup a message first": "请先设置一条消息",
        "Restart": "重新开始",
        "Stop": "停止",
        "View {0}": "查看{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/auto_repeat/auto_repeat.py": {
        "'Recipients' not specified": "&#39;收件人&#39;未指定",
        "Add custom field Auto Repeat in the doctype {0}": "在文档类型{0}中添加自定义字段自动重复",
        "Auto Repeat has been {0}": "自动重复已经{0}",
        "End date must be greater than start date": "结束日期必须大于开始日期",
        "New {0}: #{1}": "新建 {0}：#{1}",
        "Next Date's day and Repeat on Day of Month must be equal": "下一个日期的一天，重复上月的天必须相等",
        "Please add a subject to your email": "请在您的电子邮件中添加主题",
        "Please find attached {0} #{1}": "随函附上{0}＃{1}",
        "Recurring Documents Failed": "重复出现的文件失败",
        "Recurring document creation failure": "重复出现文档创建失败",
        "[Urgent] Error while creating recurring %s for %s": "[紧急]为％s创建循环％s时出错",
        "{0} is an invalid email address in 'Recipients'": "{0}是“收件人”中的无效电子邮件地址"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/auto_repeat/auto_repeat_list.js": {
        "Active": "活动",
        "Disabled": "已禁用",
        "Draft": "草稿",
        "Expired": "已过期",
        "Stopped": "已停止"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/auto_repeat/auto_repeat_schedule.html": {
        "Frequency": "频率",
        "Next Scheduled Date": "下一个预定日期",
        "Reference Document": "参考文献"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.js": {
        "Cannot update {0}": "无法更新{0}",
        "Field \"value\" is mandatory. Please specify value to be updated": "字段“值”是强制性的。请指定值进行更新",
        "Update": "更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/bulk_update/bulk_update.py": {
        "; not allowed in condition": "不满足条件",
        "Cancelling {0}": "取消{0}",
        "Submiting {0}": "正在提交{0}",
        "Updating {0}": "更新{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/calendar_view/calendar_view.js": {
        "Show Calendar": "显示日历"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/desktop_icon/desktop_icon.py": {
        "Desktop Icon already exists": "桌面图标已经存在",
        "Success": "成功",
        "Updated": "已更新",
        "{0} not found": "{0}未找到"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/event/event.js": {
        "Add Contacts": "添加联系人",
        "Add Participants": "添加参与者",
        "Participants": "参与者"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/event/event.py": {
        "Event end must be after start": "活动结束必须在活动开始后",
        "Every day events should finish on the same day.": "每日活动应该在当天结束。",
        "Upcoming Events for Today": "今日活动"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/kanban_board/kanban_board.py": {
        "Column <b>{0}</b> already exist.": "列<b>{0}</b>已经存在。",
        "Column Name cannot be empty": "列名不能为空"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/note/note_list.js": {
        "Notes": "便签",
        "Private": "私人",
        "Public": "公"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/todo/todo.js": {
        "Close": "关闭",
        "New": "新建",
        "Reopen": "重新打开"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/todo/todo.py": {
        "Assignment closed by {0}": "指配由{0}关闭",
        "{0} assigned {1}: {2}": "{0}已分配{1}：{2}",
        "{0} self assigned this task: {1}": "{0}自行分配此任务：{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/doctype/todo/todo_list.js": {
        "Assigned By Me": "由我指定",
        "To Do": "待办事项"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/form/assign_to.py": {
        "A new task, {0}, has been assigned to you by {1}. {2}": "一个新的任务，{0}，已分配给您{1}。 {2}",
        "Already in user's To Do list": "已经在用户的待办列表",
        "Assignment for {0} {1}": "{0} {1}的分配",
        "New Message": "新消息",
        "Shared with user {0} with read access": "与用户{0}共享读取权限",
        "The task {0}, that you assigned to {1}, has been closed by {2}.": "任务{0}，您分配给{1}，已被关闭{2}。",
        "The task {0}, that you assigned to {1}, has been closed.": "任务{0}，您分配给{1}，已关闭。"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/form/load.py": {
        "Insufficient Permission for {0}": "{0}的权限不足"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/form/save.py": {
        "Did not cancel": "没有取消",
        "Did not save": "没有保存",
        "{0} {1} already exists": "{0} {1}已经存在"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/form/utils.py": {
        "Comment can only be edited by the owner": "评论只能由所有者进行编辑",
        "No further records": "没有进一步的记录",
        "This method can only be used to create a Comment": "这种方法只能用于创建注释",
        "Wrong fieldname <b>{0}</b> in add_fetch configuration of custom script": "自定义脚本的add_fetch配置中的字段名为<b>{0}</b>"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/like.py": {
        "Liked": "喜欢",
        "You cannot like something that you created": "你不能喜欢你创造的东西",
        "{0}: {1} in {2}": "{0}：{1}在{2}"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/moduleview.py": {
        "Custom Reports": "自定义报告",
        "Documents": "文档",
        "Module Not Found": "模块未找到",
        "Setup": "设置",
        "Standard Reports": "标准报告"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/activity/activity.js": {
        "Activity Log": "活动日志",
        "Build Report": "生成报告",
        "Show Likes": "显示喜欢"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/activity/activity_row.html": {
        "Commented on {0}: {1}": "评论时间{0}：{1}",
        "Communicated via {0} on {1}: {2}": "通过传达{0}在{1} {2}",
        "Logged in": "已登录",
        "Updated {0}: {1}": "更新{0}：{1}",
        "{0} {1} to {2}": "{0} {1} 到 {2}"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/backups/backups.html": {
        "Date": "日期",
        "Size": "尺寸"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/backups/backups.js": {
        "Download Files Backup": "下载文件备份",
        "Set Number of Backups": "设置备份数量"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/backups/backups.py": {
        "Backup job is already queued. You will receive an email with the download link": "备份作业已经排队。您将收到一封包含下载链接的电子邮件",
        "File backup is ready": "文件备份就绪",
        "Queued for backup. You will receive an email with the download link": "排队备份。您将收到一封包含下载链接的电子邮件"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/setup_wizard/install_fixtures.py": {
        "Dr": "借方",
        "Female": "女",
        "Madam": "夫人",
        "Male": "男性",
        "Master": "大师",
        "Miss": "小姐",
        "Mr": "先生",
        "Mrs": "太太",
        "Ms": "女士",
        "Mx": "MX",
        "Other": "其他",
        "Prof": "教授"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/page/setup_wizard/setup_wizard.js": {
        "Attach Your Picture": "附上你的照片",
        "Complete Setup": "完成安装",
        "Currency": "货币",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "Failed to complete setup": "无法完成设置",
        "Full Name": "全名",
        "Hello!": "你好！",
        "Let's prepare the system for first use.": "让我们为首次使用准备系统。",
        "Password": "密码",
        "Refreshing...": "正在刷新...",
        "Retry": "重试",
        "Select Your Region": "选择您的地区",
        "Select your Country, Time Zone and Currency": "设置你的国家，时区和货币",
        "Setting up your system": "设置您的系统",
        "Setup Complete": "设置完成",
        "The First User: You": "第一个用户：您",
        "The first user will become the System Manager (you can change this later).": "第一个用户将成为系统管理员，您以后可以更改。",
        "Time Zone": "时区",
        "Will be your login ID": "将是您的登录ID",
        "Your Country": "你的国家",
        "Your Language": "你的语言"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/query_report.py": {
        "Must have report permission to access this report.": "必须有报告权限才能访问此报告。",
        "Must specify a Query to run": "必须指定要运行的查询",
        "Query must be a SELECT": "查询必须是一个SELECT语句",
        "Report {0} is disabled": "报告{0}无效",
        "Total": "总",
        "You don't have access to Report: {0}": "您没有权限访问报表：{0}",
        "You don't have permission to get a report on: {0}": "你没有权限获得{0}的报表"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/report/todo/todo.py": {
        "Assigned By": "通过分配",
        "Assigned To/Owner": "已分配给/所有者",
        "Date": "日期",
        "Description": "描述",
        "ID": "ID",
        "Priority": "优先",
        "Reference": "参考"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/reportview.py": {
        "Deleting {0}": "删除{0}",
        "No Tags": "没有标签",
        "{0} is saved": "{0}已保存"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/search.py": {
        "Invalid Search Field {0}": "无效的搜索字段{0}",
        "This query style is discontinued": "此查询样式已停止"
    },
    "apps/frappe/frappe/desk/treeview.py": {
        "Not Permitted": "不允许"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.js": {
        "Click table to edit": "点击表格编辑",
        "Download": "下载",
        "Filter": "过滤器",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Scheduled to send": "已计划发送",
        "Send Now": "立即发送",
        "Value": "值"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/auto_email_report/auto_email_report.py": {
        "%s is not a valid report format. Report format should \\\n\t\t\t\tone of the following %s": "%s 不是有效的报告格式. 报告格式应以 \\ 开头然后才是 %s",
        "Invalid Output Format": "无效的输出格式",
        "No Data": "无数据",
        "Only {0} emailed reports are allowed per user": "每个用户只允许{0}个电子邮件报告",
        "Please set filters value in Report Filter table.": "请设置在报告过滤表过滤器值。"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_account/email_account.js": {
        "Email Domain not configured for this account, Create one?": "电子邮件域名未配置此帐户，创建一个吗？",
        "You are selecting Sync Option as ALL, It will resync all \\\n\t\t\t\tread as well as unread message from server. This may also cause the duplication\\\n\t\t\t\tof Communication (emails).": "你是所有选择同步选项，它会重新同步所有\\读取以及未读邮件从服务器。这也可能会导致通信（电子邮件）的重复数据删除\\。"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_account/email_account.py": {
        "Append To can be one of {0}": "追加到可以是{0}之一",
        "Append To is mandatory for incoming mails": "传入邮件加到追加到是强制性的",
        "Authentication failed while receiving emails from Email Account {0}. Message from server: {1}": "同时接收来自电子邮件帐户{0}电子邮件身份验证失败。从服务器消息：{1}",
        "Email ID must be unique, Email Account already exists \\\n\t\t\t\tfor {0}": "电子邮件ID必须唯一，电子邮件帐户已存在\\ {0}",
        "Error while connecting to email account {0}": "连接到电子邮件帐户{0}时出错",
        "Leave this conversation": "离开这个谈话",
        "Login Id is required": "登录ID是必需的",
        "Password is required or select Awaiting Password": "需要密码，或者选择等待密码",
        "{0} is mandatory": "{0}是必填项",
        "{0} is required": "{0}是必填项"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_account/email_account_list.js": {
        "Default Inbox": "默认收件箱",
        "Default Sending": "默认发送账号",
        "Default Sending and Inbox": "默认发送和收件账号",
        "Inbox": "收件箱"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_domain/email_domain.py": {
        "Incoming email account not correct": "收到的电子邮件帐户不正确",
        "Outgoing email account not correct": "发出电子邮件帐户不正确"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_group/email_group.js": {
        "Action": "行动",
        "Add": "添加",
        "Add Subscribers": "添加订阅",
        "Email Addresses": "电子邮件地址",
        "Import": "导入",
        "Import Email From": "导入电子邮件..",
        "Import Subscribers": "进口认购",
        "New Newsletter": "新的通讯",
        "View": "查看",
        "View Subscribers": "查看订阅"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_group/email_group.py": {
        "Please Upgrade to add more than {0} subscribers": "请升级以增加超过{0}的用户",
        "{0} is not a valid Email Address": "{0} 不是有效的邮箱地址",
        "{0} subscribers added": "{0}新增用户"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_queue/email_queue.py": {
        "Only Administrator can delete Email Queue": "只有管理员可以删除邮件队列"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_queue/email_queue_list.js": {
        "Resume Sending": "发送简历",
        "Suspend Sending": "暂停发送"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/email_unsubscribe/email_unsubscribe.py": {
        "Delete this record to allow sending to this email address": "删除此记录允许发送此邮件地址",
        "Left this conversation": "离开了这个谈话",
        "Reference DocType and Reference Name are required": "需要参考文档类型和参考名称",
        "{0} already unsubscribed": "{0}已经退订",
        "{0} already unsubscribed for {1} {2}": "{0}已经退订了{1} {2}"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.js": {
        "Send": "发送"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/newsletter/newsletter.py": {
        "Click here to verify": "点击这里核实",
        "Confirm Your Email": "确认您的电子邮件",
        "Confirmed": "确认",
        "Newsletter": "通讯",
        "Newsletter has already been sent": "通讯已发送过",
        "Permission Error": "权限错误",
        "Please save the Newsletter before sending": "请在发送之前保存通讯",
        "Please verify your Email Address": "请验证您的邮箱地址",
        "Scheduled to send to {0}": "计划发送到{0}",
        "Scheduled to send to {0} recipients": "计划发送到{0}个收件人",
        "Thank you for your interest in subscribing to our updates": "感谢您订阅我们的更新",
        "Unable to find attachment {0}": "找不到附件{0}",
        "Website": "网站",
        "You are not permitted to view the newsletter.": "您不能查看简报。",
        "{0} has been successfully added to the Email Group.": "{0} 已经被成功的加入到邮件组之中。"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/newsletter/newsletter_list.js": {
        "Not Sent": "未发送",
        "Sent": "已发送"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/newsletter/templates/newsletter.html": {
        "Attachments": "附件",
        "Newsletter": "通讯"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/notification/notification.js": {
        "Created On": "创建于",
        "Get Alerts for Today": "获得对于今天的通知",
        "Last Modified Date": "上次修改日期",
        "No alerts for today": "没有警报今天"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/doctype/notification/notification.py": {
        "Cannot edit Standard Notification. To edit, please disable this and duplicate it": "无法编辑标准通知。要进行编辑，请禁用并复制它",
        "Cannot set Notification on Document Type {0}": "无法在文档类型{0}上设置通知",
        "Error in Notification": "通知错误",
        "Error while evaluating Notification {0}. Please fix your template.": "评估通知{0}时出错。请修复您的模板。",
        "Not allowed to attach {0} document,\n\t\t\t\tplease enable Allow Print For {0} in Print Settings": "不允许附加{0}文档，请在打印设置中启用允许打印{0}",
        "Please specify which date field must be checked": "请指定日期字段必须检查",
        "Please specify which value field must be checked": "请指定值字段必须检查",
        "The Condition '{0}' is invalid": "条件“{0}”无效"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/queue.py": {
        "Cannot send this email. You have crossed the sending limit of {0} emails for this day.": "无法发送此电子邮件。您已经超过了今日{0}个电子邮件的发送限制。",
        "Cannot send this email. You have crossed the sending limit of {0} emails for this month.": "无法发送此邮件。你已经越过了这个月{0}电子邮件发送限制。",
        "Emails are muted": "邮件已被静音",
        "This email was sent to {0}": "这封电子邮件被发送到{0}",
        "This email was sent to {0} and copied to {1}": "此电子邮件发送到{0}，并复制到{1}",
        "Unsubscribe": "退订",
        "Unsubscribed": "已退订",
        "{0} has left the conversation in {1} {2}": "{0}已经离开对话{1} {2}",
        "{0} to stop receiving emails of this type": "{0}停止接收此类邮件"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/receive.py": {
        "Can not find UIDVALIDITY in imap status response": "在IMAP状态响应找不到UIDVALIDITY",
        "Cannot connect: {0}": "无法连接：{0}",
        "Invalid Mail Server. Please rectify and try again.": "无效的邮件服务器，请纠正后重试。",
        "Invalid User Name or Support Password. Please rectify and try again.": "无效的用户名或支持密码。请纠正然后重试。"
    },
    "apps/frappe/frappe/email/smtp.py": {
        "Could not connect to outgoing email server": "无法连接到外发邮件服务器",
        "Invalid Outgoing Mail Server or Port": "无效的邮件发送服务器或端口",
        "Invalid login or password": "无效的登录名或密码",
        "Invalid recipient address": "无效的收件人地址",
        "Unable to send emails at this time": "暂时无法发送电子邮件"
    },
    "apps/frappe/frappe/geo/doctype/currency/currency.js": {
        "This Currency is disabled. Enable to use in transactions": "这个币种禁用。在交易栏目中启用"
    },
    "apps/frappe/frappe/handler.py": {
        "Logged Out": "登出",
        "You have been successfully logged out": "您已成功注销"
    },
    "apps/frappe/frappe/installer.py": {
        "App {0} already installed": "已安装App {0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/braintree_settings/braintree_settings.py": {
        "Please select another payment method. Stripe does not support transactions in currency '{0}'": "请选择其他付款方式。 Stripe不支持货币“{0}”的交易",
        "Server Error": "服务器错误",
        "There seems to be an issue with the server's braintree configuration. Don't worry, in case of failure, the amount will get refunded to your account.": "服务器的braintree配置似乎有问题。别担心，如果失败，这笔款项将退还给您的帐户。"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.js": {
        "Please enter values for App Access Key and App Secret Key": "为App访问键和App保密密钥请输入值",
        "Take Backup Now": "立即备份"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/dropbox_settings/dropbox_settings.py": {
        "Dropbox Setup": "Dropbox的设置",
        "Dropbox access is approved!": "Dropbox的访问被批准！",
        "Illegal Access Token. Please try again": "非法访问令牌。请再试一次",
        "Number of DB backups cannot be less than 1": "数据库备份数不能少于1",
        "Please close this window": "请关闭此窗口",
        "Please set Dropbox access keys in your site config": "请在您的网站配置设置Dropbox的访问键",
        "Queued for backup. It may take a few minutes to an hour.": "排队等待备份。这可能需要几分钟到一个小时。",
        "Something went wrong while generating dropbox access token. Please check error log for more details.": "在生成dropbox访问令牌时发生错误。请检查错误日志以获取更多详细信息。"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/gcalendar_settings/gcalendar_settings.py": {
        "GCalendar is not configured.": "GCalendar未配置。",
        "Something went wrong during the token generation. Please request again an authorization code.": "令牌生成过程中出现问题。请再次请求授权码。"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/google_maps_settings/google_maps_settings.py": {
        "Client key is required": "客户端密钥是必需的",
        "Google Maps integration is not enabled": "Google地图集成未启用",
        "Home Address is required": "家庭地址是必需的"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/gsuite_settings/gsuite_settings.js": {
        "GSuite script test": "GSuite脚本测试",
        "GSuite test executed with success. GSuite integration is correctly configured": "GSuite测试执行成功。 GSuite集成配置正确",
        "Please enter values for GSuite Access Key and GSuite Access Secret": "请输入GSuite Access Key和GSuite Access Secret的值"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/gsuite_settings/gsuite_settings.py": {
        "Google GSuite is not configured.": "Google GSuite未配置。",
        "Please set script URL on Gsuite Settings": "请在Gsuite设置上设置脚本URL",
        "Something went wrong during the token generation. Please request again an authorization code.": "令牌生成过程中出现问题。请再次请求授权码。"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/gsuite_templates/gsuite_templates.py": {
        "Added {0}": "添加{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/ldap_settings/ldap_settings.py": {
        "Blogger": "博客作者",
        "Guidelines to install ldap dependancies and python": "安装LDAP依赖关系和脚本的指导",
        "Incorrect UserId or Password": "用户ID不正确或密码，",
        "LDAP Not Installed": "LDAP未安装",
        "Not a valid LDAP user": "不是有效的LDAP用户",
        "Seems ldap is not installed on system.": "似乎ldap没有安装在系统上。",
        "Seems ldap is not installed on system.<br>Guidelines to install ldap dependancies and python package": "似乎ldap没有安装在系统上。 <br>安装ldap依赖和python包的指导",
        "StartTLS is not supported": "不支持StartTLS"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/oauth_client/oauth_client.py": {
        "Combination of Grant Type (<code>{0}</code>) and Response Type (<code>{1}</code>) not allowed": "授予类型（ <code>{0}</code> ）和响应类型（ <code>{1}</code> ）的组合不允许"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/paypal_settings/paypal_settings.py": {
        "Failed while amending subscription": "修改订阅时失败",
        "In Valid Request": "非法请求",
        "Invalid payment gateway credentials": "无效的支付网关凭据",
        "Looks like something is wrong with this site's Paypal configuration.": "看起来这个网站的Paypal配置有问题。",
        "Looks like something went wrong during the transaction. Since we haven't confirmed the payment, Paypal will automatically refund you this amount. If it doesn't, please send us an email and mention the Correlation ID: {0}.": "交易中似乎发生错误。由于我方尚未确认付款，贝宝（paypal)会自动给您全额退款。如果没有退款，请给我们发邮件并注明相关ID：{0}。",
        "Please select another payment method. PayPal does not support transactions in currency '{0}'": "请选择其他付款方式。贝宝不支持货币交易“{0}”",
        "Something went wrong": "出了些问题"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/razorpay_settings/razorpay_settings.py": {
        "Invalid Subscription": "订阅无效",
        "Please select another payment method. Razorpay does not support transactions in currency '{0}'": "请选择其他付款方式。 Razorpay不支持货币交易“{0}”",
        "Seems API Key or API Secret is wrong !!!": "似乎API密钥或API的秘密是错误的！",
        "Seems issue with server's razorpay config. Don't worry, in case of failure amount will get refunded to your account.": "似乎与服务器的配置razorpay问题。别担心，在失败量情况将得到退还到您的帐户。",
        "Server Error": "服务器错误"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.js": {
        "S3 Backup complete!": "S3备份完成！",
        "Take Backup Now": "立即备份"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/s3_backup_settings/s3_backup_settings.py": {
        "Invalid Access Key ID or Secret Access Key.": "无效的访问密钥ID或秘密访问密钥。",
        "Queued for backup. It may take a few minutes to an hour.": "排队等待备份。这可能需要几分钟到一个小时。",
        "Unable to create bucket: {0}. Change it to a more unique name.": "无法创建存储桶：{0}。将其更改为更独特的名称。"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/slack_webhook_url/slack_webhook_url.py": {
        "Go to the document": "转到文档",
        "See the document at {0}": "请参阅{0}处的文档",
        "Slack Webhook Error": "Slack Webhook错误"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/social_login_key/social_login_key.py": {
        "Please enter Access Token URL": "请输入访问令牌URL",
        "Please enter Authorize URL": "请输入授权网址",
        "Please enter Base URL": "请输入基本网址",
        "Please enter Client ID before social login is enabled": "在启用社交登录之前，请输入客户端ID",
        "Please enter Client Secret before social login is enabled": "在启用社交登录之前，请输入客户端密码",
        "Please enter Redirect URL": "请输入重定向网址"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/stripe_settings/stripe_settings.py": {
        "For currency {0}, the minimum transaction amount should be {1}": "对于货币{0}，最小交易金额应为{1}",
        "It seems that there is an issue with the server's stripe configuration. In case of failure, the amount will get refunded to your account.": "看起来服务器的条带配置存在问题。如果失败，这笔款项将退还给您的账户。",
        "Please select another payment method. Stripe does not support transactions in currency '{0}'": "请选择其他付款方式。 Stripe不支持货币“{0}”的交易",
        "Seems Publishable Key or Secret Key is wrong !!!": "似乎可发布的密钥或秘密密钥错误！",
        "Server Error": "服务器错误"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/doctype/webhook/webhook.py": {
        "Check Request URL": "检查请求URL",
        "DocType must be Submittable for the selected Doc Event": "DocType必须为所选Doc事件提交",
        "Same Field is entered more than once": "相同字段不止一次输入"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/oauth2.py": {
        "Logged in as Guest or Administrator": "登录为来宾或管理员",
        "Please set Base URL in Social Login Key for Frappe": "请在Frappe的社交登录密钥中设置基本网址"
    },
    "apps/frappe/frappe/integrations/utils.py": {
        "Looks like something is wrong with this site's payment gateway configuration. No payment has been made.": "看来该网站的支付网关配置不正确，无法付款。",
        "Something went wrong": "出了些问题",
        "{0} Settings not found": "{0}没有找到设置"
    },
    "apps/frappe/frappe/limits.py": {
        "Click here to check your usage or upgrade to a higher plan": "点击此处查询您的使用或升级到更高的计划",
        "To renew, {0}.": "要续订，{0}。",
        "You have exceeded the max space of {0} for your plan. {1}.": "您已超过您的计划{1}最大空间{0} 。",
        "Your subscription expired on {0}. To renew, please send an email to {1}.": "您的订阅过期于{0}。要续订，请发送电子邮件至{1}。",
        "Your subscription expired on {0}. To renew, {1}.": "您的订阅过期于{0}。要续订，{1}。",
        "Your subscription has expired.": "您的订购已过期。",
        "Your subscription will expire on {0}.": "您的订阅将在{0}到期。",
        "Your subscription will expire today.": "您的订阅今天将到期。",
        "Your subscription will expire tomorrow.": "您的订阅将于明天到期。",
        "click here": "点击这里"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/base_document.py": {
        "Data missing in table": "表内缺失数据",
        "Duplicate name {0} {1}": "重复的名称{0} {1}",
        "Error": "错误",
        "Error: Value missing for {0}: {1}": "错误：{0}缺少值：{1}",
        "Not allowed to change {0} after submission": "不允许提交后更改{0}",
        "Options not set for link field {0}": "对于链接字段没有设置选项{0}",
        "Row": "行",
        "Row #{0}:": "行＃{0}：",
        "Value cannot be changed for {0}": "值不能被改变为{0}",
        "Value for {0} cannot be a list": "{0}不能是列表值",
        "Value missing for": "缺少值",
        "Value too big": "值过大",
        "{0} must be set first": "{0}必须首先设置",
        "{0} must be unique": "{0}必须是唯一的",
        "{0} {1} cannot be \"{2}\". It should be one of \"{3}\"": "{0} {1}不能为“{2}”。它应该是一个“{3}”",
        "{0}, Row {1}": "{0}，列{1}",
        "{0}: '{1}' ({3}) will get truncated, as max characters allowed is {2}": "{0}：“{1}”（{3}）将被截断，因最大允许字符数为{2}"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/db_query.py": {
        "Cannot use sub-query in order by": "不能按。。。次序使用子查询",
        "Insufficient Permission for {0}": "{0}的权限不足",
        "No permission to read {0}": "没有读取{0}的权限",
        "Please select atleast 1 column from {0} to sort/group": "请从{0}到排序/组选择至少 1列",
        "Use of sub-query or function is restricted": "子查询或功能的使用受到限制"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/db_schema.py": {
        "Fieldname is limited to 64 characters ({0})": "字段名被限制为64个字符（{0}）",
        "Fieldname {0} cannot have special characters like {1}": "字段名{0}不能有特殊字符，如{1}",
        "Length of {0} should be between 1 and 1000": "的{0}长度应介于1和1000之间",
        "Reverting length to {0} for '{1}' in '{2}'; Setting the length as {3} will cause truncation of data.": "恢复长度{0}为“{1}”在“{2}”;设置长度为{3}将导致数据截断。",
        "{0} field cannot be set as unique in {1}, as there are non-unique existing values": "{0}字段不能在{1}中设置为唯一，因为这里存在非唯一的数值"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/delete_doc.py": {
        "Cannot delete or cancel because {0} {1} is linked with {2} {3} {4}": "由于{0} {1}与{2} {3} {4}链接，无法删除或取消",
        "User not allowed to delete {0}: {1}": "用户不能删除{0}：{1}",
        "{0} {1}: Submitted Record cannot be deleted.": "{0} {1}：提交记录不能被删除。"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/document.py": {
        "Action Failed": "操作失败",
        "Beginning with": "以此开头",
        "Cannot change docstatus from 0 to 2": "不能将文档状态由0改为2",
        "Cannot change docstatus from 1 to 0": "不能将文档状态由1改为0",
        "Cannot edit cancelled document": "无法编辑已取消文档",
        "Cannot link cancelled document: {0}": "不能链接到已取消文件{0}",
        "Could not find {0}": "找不到{0}",
        "Document Queued": "文档排队",
        "Error: Document has been modified after you have opened it": "错误：文档在你打开后已被修改",
        "Incorrect value in row {0}: {1} must be {2} {3}": "行{0}中的值有错误，{1}必须是{2} {3}",
        "Incorrect value: {0} must be {1} {2}": "值有错误，{0}必须是{1} {2}",
        "Insufficient Permission for {0}": "{0}的权限不足",
        "Please refresh to get the latest document.": "请刷新以获得最新的文档。",
        "Record does not exist": "记录不存在",
        "Table {0} cannot be empty": "表{0}不能为空",
        "This document is currently queued for execution. Please try again": "这份文件目前正在排队等待执行。请再试一次",
        "Value cannot be changed for {0}": "值不能被改变为{0}",
        "none of": "没有",
        "one of": "其中",
        "{0} {1} not found": "{0} {1}未找到"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/mapper.py": {
        "Cannot map because following condition fails: ": "无法对应，因为以下条件失败："
    },
    "apps/frappe/frappe/model/meta.py": {
        "Created By": "创建人",
        "Created On": "创建于",
        "DocType": "文档类型",
        "ID": "ID",
        "Last Modified On": "上次修改",
        "Modified By": "修改者",
        "No Label": "无标签"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/naming.py": {
        " for {0}": "{0}",
        "Invalid naming series (. missing)": "命名序列无效(不存在)",
        "Name cannot contain special characters like {0}": "姓名不能包含特殊字符，如{0}",
        "Name of {0} cannot be {1}": "{0}的名称不能为{1}",
        "Naming Series mandatory": "命名系列为必须项",
        "There were some errors setting the name, please contact the administrator": "设置名称时出现错误，请与管理员联系",
        "{0} is required": "{0}是必填项"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/rename_doc.py": {
        "** Failed: {0} to {1}: {2}": "**失败：{0} {1}：{2}",
        "Another {0} with name {1} exists, select another name": "具有相同名称{1}的{0}已存在，请更名。",
        "Ignored: {0} to {1}": "忽略：{0} {1}",
        "Maximum {0} rows allowed": "仅允许最多{0}行",
        "Please select a new name to rename": "请选择一个新名称进行重命名",
        "Please select a valid csv file with data": "请选择与数据的有效csv文件",
        "Successful: {0} to {1}": "成功：{0} {1}",
        "You need write permission to rename": "你需要写权限来重命名",
        "merged {0} into {1}": "{0}合并为{1}",
        "renamed from {0} to {1}": "从更名{0}到{1}",
        "{0} not allowed to be renamed": "{0}不允许改名",
        "{0} {1} does not exist, select a new target to merge": "{0} {1}不存在，选择一个新的目标合并"
    },
    "apps/frappe/frappe/model/workflow.py": {
        "Illegal Document Status for {0}": "{0}的非法文档状态",
        "Not a valid Workflow Action": "不是有效的工作流程操作",
        "Self approval is not allowed": "不允许自我批准",
        "Workflow State not set": "工作流程状态未设置",
        "Workflow State {0} is not allowed": "工作流程状态{0}不被允许",
        "{0} is not a valid Workflow State. Please update your Workflow and try again.": "{0}不是有效的工作流程状态。请更新您的工作流程，然后重试。"
    },
    "apps/frappe/frappe/modules/utils.py": {
        "App not found": "应用程序未找到",
        "Customizations for <b>{0}</b> exported to:<br>{1}": "<b>{0}的</b>自定义已导出到： <br> {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/patches/v5_0/style_settings_to_website_theme.py": {
        "Custom": "自定义"
    },
    "apps/frappe/frappe/patches/v6_19/comment_feed_communication.py": {
        "Assignment": "分配",
        "Deleted": "已删除"
    },
    "apps/frappe/frappe/permissions.py": {
        "{0} {1} not found": "{0} {1}未找到"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/doctype/print_format/print_format.js": {
        "Edit Format": "编辑格式",
        "Make Default": "设为默认",
        "Please duplicate this to make changes": "请复制此做出改变",
        "Please select DocType first": "请首先选择的文件类型"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/doctype/print_format/print_format.py": {
        "Standard Print Format cannot be updated": "不能更新标准打印格式",
        "{0} is now default print format for {1} doctype": "{0}现在是{1}类型的默认打印格式"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.js": {
        "No Preview": "没有预览"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/doctype/print_settings/print_settings.py": {
        "Failed to connect to server": "无法连接服务器"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/doctype/print_style/print_style.js": {
        "Print Settings": "打印设置"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/doctype/print_style/print_style.py": {
        "Standard Print Style cannot be changed. Please duplicate to edit.": "标准打印样式无法更改。请重复编辑。"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder.js": {
        "Align Value": "对齐值",
        "Both DocType and Name required": "文档类型和名称是必须项",
        "Custom HTML": "自定义HTML",
        "Edit Custom HTML": "编辑自定义HTML",
        "Edit Heading": "编辑标题",
        "Edit Properties": "编辑属性",
        "Edit to add content": "编辑以添加内容",
        "For example: If you want to include the document ID, use {0}": "例如：如果要包括文件ID，使用{0}",
        "Heading": "标题",
        "Label": "标签",
        "Left": "左边",
        "Name of the new Print Format": "新打印格式的名称",
        "No of Columns": "列编号",
        "Print Format Builder": "打印格式生成器",
        "Remove Field": "删除字段",
        "Remove Section": "删除部分",
        "Right": "右边",
        "Save": "保存",
        "Saved": "已保存",
        "Section Heading": "标题节",
        "Select Print Format to Edit": "选择要编辑的打印格式",
        "Select Table Columns for {0}": "选择{0}的列",
        "Select a DocType to make a new format": "请选择新格式的原始文档类型",
        "Start new Format": "开始新的格式",
        "Update": "更新",
        "Will only be shown if section headings are enabled": "如果章节标题启用才会显示",
        "You can add dynamic properties from the document by using Jinja templating.": "您可以通过Jinja模板来添加文档的动态属性。"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_column_selector.html": {
        "Check columns to select, drag to set order.": "勾选列来选择，拖动列来排序。",
        "Column": "列",
        "Width": "宽度",
        "Widths can be set in px or %.": "宽度可以设置为px像素或%百分比。"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_field.html": {
        "Edit HTML": "编辑HTML",
        "Hidden": "已隐藏",
        "Select Columns": "选择列",
        "Table": "表"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_layout.html": {
        "Add a new section": "添加新部分",
        "Drag elements from the sidebar to add. Drag them back to trash.": "从侧边栏拖动元素添加，将元素拖回可以删除。",
        "Edit Heading": "编辑标题"
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_sidebar.html": {
        "Filter...": "过滤器..."
    },
    "apps/frappe/frappe/printing/page/print_format_builder/print_format_builder_start.html": {
        "Create a New Format": "创建新格式",
        "Edit": "编辑",
        "Select an existing format to edit or start a new format.": "选择现有格式或新建一个格式。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/html/print_template.html": {
        "Page {0} of {1}": "第{0} {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/change_log.html": {
        "updated to {0}": "更新{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/chat.js": {
        "Chat Type": "聊天类型",
        "Create": "创建",
        "Discard": "丢弃",
        "Group Name": "团队名字",
        "New": "新建",
        "New Chat": "新聊天",
        "Save": "保存",
        "Search or Create a New Chat": "搜索或创建一个新的聊天",
        "Select a chat to start messaging.": "选择一个聊天开始消息。",
        "Start a conversation.": "开始对话。",
        "User": "用户",
        "Users": "用户",
        "You don't have any messages yet.": "你还没有任何消息。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/desk.js": {
        "Browser not supported": "浏览器不支持",
        "Checking one moment": "检查一个时刻",
        "Email Account setup please enter your password for: ": "电子邮件帐户设置，请输入您的密码：",
        "Login": "登录",
        "Please Enter Your Password to Continue": "请输入您的密码以继续",
        "Refresh": "刷新",
        "Session Expired": "会话已过期",
        "Session Start Failed": "会话开始失败",
        "Some of the features might not work in your browser. Please update your browser to the latest version.": "您的浏览器中的某些功能可能无法正常工作。请将您的浏览器更新到最新版本。",
        "Submit": "提交",
        "The application has been updated to a new version, please refresh this page": "该应用程序已被更新到新版本，请刷新本页面",
        "Updated To New Version": "更新到新版本",
        "Version Updated": "版本更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/dom.js": {
        "Close": "关闭",
        "Confirm": "确认",
        "Connection lost. Some features might not work.": "连接丢失。某些功能可能无法使用。",
        "You are connected to internet.": "你已连接到互联网。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/feedback.js": {
        "Feedback Request for {0} is sent to {1}": "反馈请求{0}被发送到{1}",
        "Message": "信息",
        "Recipient": "收件人",
        "Send": "发送",
        "Subject": "主题",
        "{0} Feedback Request": "{0} 请求反馈"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/attach.js": {
        "Attach": "附件",
        "Clear Attachment": "清除附件",
        "Please attach a file or set a URL": "请附上一个文件或设置一个URL",
        "Please save the document before uploading.": "请上传之前保存文档。",
        "Select from existing attachments": "从现有的附件选择",
        "Upload": "上传"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/base_control.js": {
        "Open Translation": "打开翻译"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/comment.js": {
        "Add a comment": "添加评论",
        "Comment": "评论",
        "Ctrl+Enter to add comment": "Ctrl + Enter以添加评论"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/data.js": {
        "Invalid Email: {0}": "无效的电子邮件： {0}",
        "{0} already exists. Select another name": "{0}已存在。选择其他名称"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/date.js": {
        "Date {0} must be in format: {1}": "日期{0}必须采用格式：{1}",
        "Today": "今天"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/date_range.js": {
        "{0} to {1}": "{0}到{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/link.js": {
        "Advanced Search": "高级搜索",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "Open Link": "打开链接"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/markdown_editor.js": {
        "Edit": "编辑",
        "Preview": "预览"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/multicheck.js": {
        "Loading": "载入中",
        "Select All": "全选",
        "Unselect All": "全部取消选择"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/password.js": {
        "Include symbols, numbers and capital letters in the password": "在密码中加入符号，数字和大写字母"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/select.js": {
        "Please attach a file first.": "请附上文件第一。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/controls/table.js": {
        "Processing": "处理"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/footer/assign_to.js": {
        "Add": "添加",
        "Add to To Do": "添加到待办事项",
        "Assign To": "分配给",
        "Assign to me": "分配给我",
        "Assignment Complete": "指派完成",
        "Comment": "评论",
        "Complete By": "由...完成",
        "High": "高",
        "Low": "低",
        "Medium": "中",
        "Notify by Email": "通过电子邮件通知",
        "Please save the document before assignment": "请在指派前保存文件",
        "Please save the document before removing assignment": "请删除分配之前保存的文档",
        "Priority": "优先"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/footer/attachments.js": {
        "Are you sure you want to delete the attachment?": "您确定要删除的附件？",
        "Attach": "附件",
        "GSuite Document": "GSuite文件",
        "Select template": "选择模板",
        "Select uploaded file": "选择上传的文件",
        "There were errors": "曾有些错误发生",
        "Upload Attachment": "上传附件"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/footer/timeline.html": {
        "New Email": "新的电子邮件",
        "New Event": "新事件",
        "Reply": "回复"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/footer/timeline.js": {
        "Created": "创建",
        "Delete comment?": "删除评论？",
        "Re: {0}": "回复：{0}",
        "Reply": "回复",
        "Save": "保存",
        "cancelled this document": "取消此文件",
        "changed value of {0}": "的改变后的值{0}",
        "changed values for {0}": "用于改变的值{0}",
        "removed": "去除",
        "submitted this document": "提交这份文件",
        "viewed": "观看",
        "{0} from {1} to {2}": "{0} 从 {1} 到 {2}",
        "{0} from {1} to {2} in row #{3}": "在列 #{3} 中 {0} 从 {1} 到 {2}",
        "{0} rows for {1}": "{0} 行 {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/footer/timeline_item.html": {
        "Details": "详细信息",
        "Liked by {0}": "{0}喜欢",
        "Reply": "回复",
        "Title": "标题"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/form_sidebar.js": {
        "{0} created this {1}": "{0}创建了{1}",
        "{0} edited this {1}": "{0}编辑了{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/form_viewers.js": {
        "{0} are currently viewing this document": "{0}正在查看该文档",
        "{0} is currently viewing this document": "{0}正在查看该文档"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/formatters.js": {
        "{0} to {1}": "{0}到{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/grid.js": {
        "Add Multiple": "添加多个",
        "Add Row": "添加行",
        "Bulk Edit {0}": "批量编辑{0}",
        "Delete": "删除",
        "Do not edit headers which are preset in the template": "不要编辑模板中预设的标题",
        "Download": "下载",
        "Edit via Upload": "通过上传编辑",
        "No Data": "无数据",
        "Success": "成功",
        "Table updated": "表更新",
        "The CSV format is case sensitive": "CSV格式区分大小写",
        "Update": "更新",
        "Upload": "上传"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/grid_row_form.js": {
        "Ctrl + Down": "按Ctrl +向下",
        "Ctrl + Up": "按Ctrl +向上",
        "Duplicate": "复制",
        "ESC": "退出",
        "Editing Row": "编辑行",
        "Insert Above": "在上面插入",
        "Insert Below": "下面插入"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/layout.js": {
        "Dashboard": "仪表板",
        "Invalid \"depends_on\" expression": "“depends_on”表达式无效",
        "Name": "名称",
        "Show more details": "显示更多详情",
        "This form does not have any input": "这个表单没有任何输入"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/link_selector.js": {
        "Added {0} ({1})": "已添加{0}（{1}）",
        "Beginning with": "以此开头",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "No Results": "没有结果",
        "Search": "搜索",
        "Select {0}": "选择{0}",
        "Set": "设置",
        "Set Quantity": "设置数量",
        "Value": "值",
        "You can use wildcard %": "可以使用通配符％",
        "{0} added": "{0} 成功添加",
        "{0} {1} added": "已添加{0} {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/linked_with.js": {
        "Linked With": "挂具",
        "Loading": "载入中",
        "Not Linked to any record": "未链接到任何记录",
        "Not enough permission to see links": "没有足够的权限查看链接"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/multi_select_dialog.js": {
        "Date Range": "日期范围",
        "Get Items": "获取物料",
        "Only {0} entries shown. Please filter for more specific results.": "只显示{0}条目。请过滤更具体的结果。",
        "Select {0}": "选择{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/print.js": {
        "Letter Head": "信头",
        "New Custom Print Format": "新的自定义打印格式",
        "Orientation": "方向",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Print Settings": "打印设置",
        "Select Language...": "选择语言...",
        "Start": "开始",
        "Warning: This Print Format is in old style and cannot be generated via the API.": "警告：此打印格式是旧式的，不能透过API生成的。",
        "With Letter head": "随着信头"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/quick_entry.js": {
        "Edit in full page": "整页编辑",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "Save": "保存",
        "Saving...": "保存...",
        "{0} Name": "{0}名称"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/save.js": {
        "Amending": "修订",
        "Cancelling": "取消",
        "Mandatory fields required in table {0}, Row {1}": "在表{0}需要强制字段，行{1}",
        "Mandatory fields required in {0}": "在需要的必填字段{0}",
        "Missing Fields": "丢失的字段",
        "Saving": "保存",
        "Submitting": "提交",
        "Updating": "更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/script_manager.js": {
        "Error in Custom Script": "错误自定义脚本"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/share.js": {
        "Loading...": "载入中...",
        "Share With": "分享",
        "Share {0} with": "分享{0}",
        "Shared with everyone": "共享给所有人",
        "Shared with {0}": "共享{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/success_action.js": {
        "Email": "邮件",
        "New": "新建",
        "Print": "打印",
        "View All": "查看全部"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/templates/form_links.html": {
        "Open {0}": "打开{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/templates/form_sidebar.html": {
        "Assign": "分配",
        "Assigned To": "已分配给",
        "Attach File": "附加文件",
        "Attachments": "附件",
        "Click here to post bugs and suggestions": "点击这里发布错误和建议",
        "Currently Viewing": "目前查看",
        "Feedback": "反馈",
        "Help": "帮助",
        "Shared With": "共享",
        "Tags": "标签",
        "This feature is brand new and still experimental": "此功能是全新的，仍处于试验阶段",
        "Under Development": "正在开发中"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/templates/print_layout.html": {
        "Customize...": "定制...",
        "Full Page": "全页",
        "Language": "语言",
        "Letter Head": "信头",
        "PDF": "PDF",
        "Print": "打印",
        "Settings...": "设置..."
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/templates/set_sharing.html": {
        "Add": "添加",
        "Can Read": "可阅读",
        "Can Share": "可以共享",
        "Can Write": "可以写",
        "Everyone": "所有人",
        "Share this document with": "分享这个文件",
        "User": "用户"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/toolbar.js": {
        "Amend": "修订",
        "Cancel": "取消",
        "Customize": "定制",
        "Delete": "删除",
        "Duplicate": "复制",
        "Edit": "编辑",
        "Edit DocType": "编辑的DocType",
        "Edit Title": "编辑标题",
        "Email": "邮件",
        "Links": "链接",
        "New {0} (Ctrl+B)": "新建 {0}（ Ctrl + B）",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Print": "打印",
        "Reload": "重新载入",
        "Rename": "重命名",
        "Request Feedback": "请求反馈",
        "Title": "标题",
        "Update": "更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/form/workflow.js": {
        " by Role ": "按角色",
        "Current status": "现状",
        "Document is only editable by users of role": "文件只有通过编辑角色的用户",
        "Help": "帮助",
        "Next actions": "下一步行动",
        "None: End of Workflow": "无：结束的工作流程",
        "Note: Other permission rules may also apply": "注：其它权限规则也可适用",
        "Workflow will start after saving.": "保存后的工作流程将启动。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/base_list.js": {
        "Loading": "载入中",
        "More": "更多",
        "Nothing to show": "没有显示",
        "Refresh": "刷新"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/bulk_operations.js": {
        "Cannot delete {0}": "无法删除{0}",
        "Cannot update {0}": "无法更新{0}",
        "Cannot {0} {1}": "无法{0} {1}",
        "Doctype required": "Doctype需要",
        "Edit": "编辑",
        "Field": "字段",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Print": "打印",
        "Print Documents": "打印文件",
        "Print Format": "打印格式",
        "Select atleast 1 record for printing": "选择打印ATLEAST 1项纪录",
        "Select records for assignment": "选择分配记录",
        "Update": "更新",
        "Value": "值",
        "With Letterhead": "带信头",
        "You selected Draft or Cancelled documents": "您选择了草稿或已取消的文档"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/header_select_all_like_filter.html": {
        "Likes": "喜欢",
        "Select All": "全选"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_filter.js": {
        "Duplicate Filter Name": "重复的过滤器名称",
        "Filter Name": "过滤器名称",
        "Is Global": "是全局性的",
        "Press Enter to save": "按Enter键保存",
        "Save Filter": "保存过滤器"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_renderer.js": {
        "2 days ago": "2天前",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "No {0} found": "没有找到{0}",
        "Row": "行",
        "Yesterday": "昨天",
        "{0} of {1}": "第{0}项 / 共{1}项"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_sidebar.html": {
        "Assigned To Me": "分配给我",
        "Calendar": "日历",
        "Charts": "图表",
        "Configure Charts": "配置图表",
        "Email Inbox": "收件箱",
        "Gantt": "甘特图",
        "Help": "帮助",
        "Images": "图片",
        "Kanban": "看板",
        "List": "列表",
        "New Kanban Board": "新看板",
        "Report Builder": "报表生成器",
        "Reports": "报告",
        "Toggle Charts": "切换图表",
        "Tree": "树"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_sidebar.js": {
        "Calendar": "日历",
        "Default": "默认",
        "New Email Account": "新的电子邮件帐户",
        "Tags": "标签"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_sidebar_stat.html": {
        "No records tagged.": "没有记录标记。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_view.js": {
        "Assign To": "分配给",
        "Cancel": "取消",
        "Cancel {0} documents?": "取消{0}文件？",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "Customize": "定制",
        "Delete": "删除",
        "Delete {0} items permanently?": "删除{0}项目永久？",
        "Edit": "编辑",
        "Edit DocType": "编辑的DocType",
        "Import": "导入",
        "Likes": "喜欢",
        "Loading": "载入中",
        "Name": "名称",
        "New": "新建",
        "No {0} found": "没有找到{0}",
        "Print": "打印",
        "Refreshing": "正在刷新...",
        "Select All": "全选",
        "Share URL": "分享网址",
        "Submit": "提交",
        "Submit {0} documents?": "提交{0}文件？",
        "Toggle Sidebar": "切换边栏",
        "User Permissions": "用户权限",
        "{0} items selected": "{0}项目已选择",
        "{0} of {1}": "第{0}项 / 共{1}项"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/list/list_view_permission_restrictions.html": {
        "Field": "字段",
        "Value": "值"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/misc/help.js": {
        "Help": "帮助"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/misc/pretty_date.js": {
        "1 hour ago": "1小时前",
        "1 minute ago": "1分钟前",
        "Yesterday": "昨天",
        "just now": "刚刚",
        "now": "现在",
        "{0} days ago": "{0}天前",
        "{0} minutes ago": "{0}分钟前",
        "{0} months ago": "{0}个月前",
        "{0} weeks ago": "{0}周前"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/misc/rating_icons.html": {
        "Rating: ": "评分："
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/misc/tools.js": {
        "Export not allowed. You need {0} role to export.": "不允许导出，您没有{0}的角色。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/misc/user.js": {
        "Bot": "聊天机器人",
        "You": "你"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/misc/utils.js": {
        "Note: Changing the Page Name will break previous URL to this page.": "注意：更改页面名称将会断开之前链接到此页面URL。",
        "and": "和",
        "or": "或"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/model/create_new.js": {
        "New": "新建",
        "You have unsaved changes in this form. Please save before you continue.": "本表单中存在未保存的修改，请先保存后继续使用。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/model/indicator.js": {
        "Cancelled": "已取消",
        "Disabled": "已禁用",
        "Draft": "草稿",
        "Enabled": "已启用",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Submitted": "已提交"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/model/meta.js": {
        "Created On": "创建于",
        "Idx": "IDX",
        "Last Modified By": "上次修改者",
        "Last Modified On": "上次修改",
        "Name": "名称",
        "Owner": "业主",
        "Warning: Unable to find {0} in any table related to {1}": "警告：无法找到{0}与任何表{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/model/model.js": {
        "Assigned To": "已分配给",
        "Created By": "创建人",
        "Created On": "创建于",
        "Document Status": "文档状态",
        "ID": "ID",
        "Index": "索引",
        "Last Updated By": "最后更新人",
        "Last Updated On": "最后更新日期",
        "Merge with existing": "与现有合并",
        "New Name": "新名称",
        "Parent": "父系",
        "Permanently delete {0}?": "永久删除{0} ？",
        "Please specify": "请注明",
        "Rename": "重命名",
        "Rename {0}": "重命名{0}",
        "Tags": "标签",
        "Unable to load: {0}": "无法加载： {0}",
        "Unknown Column: {0}": "未知列： {0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/request.js": {
        "Another transaction is blocking this one. Please try again in a few seconds.": "另一个交易禁用这个。请几分钟后再试。",
        "File size exceeded the maximum allowed size of {0} MB": "文件大小超过允许的{0} MB",
        "File too big": "文件太大",
        "Internal Server Error": "内部服务器错误",
        "Not Found": "未找到",
        "Not Permitted": "不允许",
        "Please try again": "请再试一次",
        "Report this issue": "报告此问题",
        "Request Timed Out": "请求超时",
        "Server Error: Please check your server logs or contact tech support.": "服务器错误：请检查服务器日志或联系技术支持。",
        "Something went wrong": "出了些问题",
        "The resource you are looking for is not available": "您正在查找的资源不可用",
        "You are not connected to Internet. Retry after sometime.": "你没有连接到互联网。在某个时间后重试。",
        "You do not have enough permissions to access this resource. Please contact your manager to get access.": "您没有足够的权限来访问该资源。请联系您的经理，以获得访问权。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/roles_editor.js": {
        "Add all roles": "添加所有角色",
        "Amend": "修订",
        "Cancel": "取消",
        "Clear all roles": "清除所有角色",
        "Create": "创建",
        "Delete": "删除",
        "Document Type": "文档类型",
        "Level": "级别",
        "Loading": "载入中",
        "Read": "阅读",
        "Role Permissions": "角色权限",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "Submit": "提交",
        "Write": "写"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/socketio_client.js": {
        "File Upload": "上传文件",
        "File Upload Disconnected. Please try again.": "文件上传已断开连接。请再试一次。",
        "File Upload in Progress. Please try again in a few moments.": "文件上传正在进行中。请稍后重试。",
        "Progress": "进展",
        "Socketio is not connected. Cannot upload": "Socketio未连接。无法上传",
        "Upload Failed": "上传失败"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/base_list.js": {
        "More": "更多",
        "New": "新建",
        "No Results": "没有结果",
        "Nothing to show": "没有显示"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/capture.js": {
        "Retake": "重拍",
        "Submit": "提交",
        "Take Photo": "拍照",
        "Take Video": "录制视频",
        "Unable to load camera.": "无法加载相机。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/dialog.js": {
        "Submit": "提交"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/field_group.js": {
        "Following fields have missing values:": "以下字段缺少值：",
        "Missing Values Required": "缺少需要的值"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/filters/edit_filter.html": {
        "Apply": "应用",
        "Not Ancestors Of": "不是祖先",
        "Not Descendants Of": "不是后代"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter.js": {
        "Ancestors Of": "祖先",
        "Between": "之间",
        "Cancelled": "已取消",
        "Descendants Of": "由... 派生",
        "Draft": "草稿",
        "Edit Filter": "编辑过滤器",
        "Equals": "等号",
        "Field {0} is not selectable.": "字段{0}是不可选择的。",
        "In": "在",
        "Like": "Like",
        "Next": "下一个",
        "Not Ancestors Of": "不是祖先",
        "Not Descendants Of": "不是后代",
        "Not In": "在不",
        "Not Like": "不类似",
        "Previous": "以前",
        "Remove Filter": "删除过滤器",
        "Set": "设置",
        "Submitted": "已提交",
        "use % as wildcard": "使用％作为通配符",
        "values separated by commas": "用逗号分隔的值"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/filters/filter_list.js": {
        "Add Filter": "添加过滤器"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/filters/filters.js": {
        "Add Filter": "添加过滤器",
        "Cancelled": "已取消",
        "Draft": "草稿",
        "Edit Filter": "编辑过滤器",
        "Field {0} is not selectable.": "字段{0}是不可选择的。",
        "Filter {0} missing": "过滤器{0}丢失",
        "In": "在",
        "Like": "Like",
        "Not Like": "不类似",
        "Remove Filter": "删除过滤器",
        "Submitted": "已提交",
        "use % as wildcard": "使用％作为通配符",
        "values separated by commas": "用逗号分隔的值"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/listing.html": {
        "Loading": "载入中"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/messages.js": {
        "Confirm": "确认",
        "Enter Value": "输入值",
        "Enter your password": "输入密码",
        "Error": "错误",
        "Message": "信息",
        "No": "No",
        "Submit": "提交",
        "Verify": "确认",
        "Verify Password": "确认密码",
        "Yes": "是"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/page.html": {
        "Actions": "操作",
        "Menu": "菜单"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/slides.js": {
        "Add More": "添加更多",
        "Next": "下一个",
        "Previous": "以前"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/sort_selector.js": {
        "Most Used": "最常用"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/tag_editor.js": {
        "Add a tag ...": "添加标签..."
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/tags.js": {
        "Remove Tag": "删除标签",
        "toggle Tag": "切换标签"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/about.js": {
        "Frappe Framework": "Frappe框架",
        "Open Source Applications for the Web": "为Web的开源应用程序"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/awesome_bar.js": {
        "Calculate": "计算",
        "Find {0} in {1}": "在{1}中找到{0}",
        "Help on Search": "搜索帮助",
        "List a document type": "列出某文件类型",
        "Open a module or tool": "打开一个模块或工具",
        "Search Help": "搜索帮助",
        "Search for '{0}'": "搜索“{0}”",
        "Search in a document type": "在文档类型中搜索",
        "document type..., e.g. customer": "文档类型...，如客户",
        "e.g. (55 + 434) / 4 or =Math.sin(Math.PI/2)...": "例如：（55 + 434）/ 4 =或Math.sin（Math.PI / 2）...",
        "module name...": "模块的名称...",
        "new type of document": "新类型的文件",
        "text in document type": "文件类型的文本"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/navbar.html": {
        "(Ctrl + G)": "（按Ctrl + G）",
        "About": "关于",
        "Help": "帮助",
        "Logout": "注销",
        "My Settings": "个人设置",
        "Reload": "重新载入",
        "Search or type a command": "搜索或输入命令",
        "View Website": "查看网站"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/notifications.js": {
        "Calendar": "日历",
        "Email": "邮件",
        "Likes": "喜欢",
        "To Do": "待办事项"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/search.js": {
        "Global Search": "全局搜索",
        "More...": "更多...",
        "Search for anything": "搜索任何内容",
        "Searching ...": "正在搜寻..."
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/search_header.html": {
        "Searching": "搜索"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/search_utils.js": {
        "Email Inbox": "收件箱",
        "Find {0} in {1}": "在{1}中找到{0}",
        "New": "新建",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "Open {0}": "打开{0}",
        "Report {0}": "报告{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/toolbar.js": {
        "Your download is being built, this may take a few moments...": "您的下载正在生成，这可能需要一些时间......"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/toolbar/user_progress_dialog.js": {
        "Complete Setup": "完成安装",
        "Create": "创建",
        "Mark as Done": "标为已完成"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/ui/upload.html": {
        "Browse": "浏览",
        "Private": "私人",
        "Web Link": "网站链接",
        "or": "或"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/upload.js": {
        "Attach": "附件",
        "File size exceeded the maximum allowed size of {0} MB": "文件大小超过允许的{0} MB",
        "Filename": "文件名",
        "Make file(s) private or public?": "制作文件（S）的私人或公共？",
        "Only image extensions (.gif, .jpg, .jpeg, .tiff, .png, .svg) allowed": "只允许（.gif，.JPG，.JPEG，.TIFF，.PNG，.SVG）后缀的的图片",
        "Please attach a file or set a URL": "请附上一个文件或设置一个URL",
        "Private": "私人",
        "Private or Public?": "私人或公共？",
        "Public": "公",
        "Upload Attachment": "上传附件",
        "Uploading": "上传"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/calendar/calendar.js": {
        "Hide Weekends": "隐藏周末",
        "Select or drag across time slots to create a new event.": "选择或拖动整个时隙，以创建一个新的事件。",
        "Show Weekends": "显示周末",
        "Unable to update event": "无法更新事件",
        "{0} Calendar": "{0}日历"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/communication.js": {
        "Add Attachment": "添加附件",
        "Attach Document Print": "附加文档打印",
        "BCC": "BCC",
        "CC": "抄送",
        "CC, BCC & Email Template": "抄送，密件抄送＆电子邮件模板",
        "Dear": "亲爱",
        "Email Template": "电子邮件模板",
        "Email not sent to {0} (unsubscribed / disabled)": "电子邮件不会被发送到{0}（退订/禁用）",
        "Enter Email Recipient(s)": "输入电子邮件收件人（S）",
        "From": "从",
        "Message": "信息",
        "New Email": "新的电子邮件",
        "On {0}, {1} wrote:": "{0}，{1}写道：",
        "Re: {0}": "回复：{0}",
        "Select Attachments": "选择附件",
        "Select Languages": "选择语言",
        "Select Print Format": "选择打印格式",
        "Send": "发送",
        "Send Read Receipt": "发送阅读回执",
        "Subject": "主题",
        "There were errors while sending email. Please try again.": "邮件发送曾发生错误，请重试。",
        "To": "到",
        "You are not allowed to send emails related to this document": "你不允许发送与此文档相关的电子邮件"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/container.js": {
        "Page not found": "找不到网页"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/file/file_view.js": {
        "Create": "创建",
        "Created": "创建",
        "Cut": "剪切",
        "Enter folder name": "输入文件夹名称",
        "Error in uploading files": "上传文件时出错",
        "File Manager": "文件管理器",
        "Folder name should not include '/' (slash)": "文件夹名称不应包含“/”（斜杠）",
        "Home": "主页",
        "Import Zip": "导入邮编",
        "Name": "名称",
        "New Folder": "新建文件夹",
        "Paste": "粘贴",
        "Select All": "全选",
        "Size": "尺寸",
        "Toggle Grid View": "切换网格视图"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/formview.js": {
        "New": "新建"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/gantt/gantt_view.js": {
        "Day": "天",
        "Gantt": "甘特图",
        "Half Day": "半天",
        "Month": "月",
        "Quarter Day": "季日",
        "Week": "周"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/image/image_view.js": {
        "Images": "图片"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/inbox/inbox_view.js": {
        "Compose Email": "写邮件",
        "From": "从",
        "Has Attachments": "有附件",
        "Invalid Email Account": "电子邮件帐户无效",
        "Linked with {0}": "与{0}关联",
        "New Email Account": "新的电子邮件帐户",
        "No Email Account": "没有电子邮件帐户",
        "No Email Accounts Assigned": "没有电子邮件帐户分配",
        "No Emails": "没有电子邮件",
        "No {0} mail": "没有{0}邮件",
        "Subject": "主题",
        "To": "到"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/interaction.js": {
        "Add Attachment": "添加附件",
        "Assigned To": "已分配给",
        "Category": "类别",
        "Create": "创建",
        "Date": "日期",
        "New Activity": "新活动",
        "Public": "公",
        "Reference": "参考",
        "Select Attachments": "选择附件",
        "Summary": "概要",
        "The attachments could not be correctly linked to the new document": "附件无法正确链接到新文档",
        "The document could not be correctly assigned": "无法正确分配文档",
        "The document has been assigned to {0}": "该文档已分配给{0}",
        "There were errors while creating the document. Please try again.": "创建文档时曾出错。请再试一次。",
        "{0} created successfully": "{0}已成功创建"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_board.html": {
        "Add a column": "添加列",
        "Loading...": "载入中..."
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_board.js": {
        "Archived Columns": "归档列",
        "Restore": "恢复",
        "Saved": "已保存",
        "You are not allowed to create columns": "你无权来创建列"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_column.html": {
        "Add": "添加",
        "Archive": "档案"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/kanban/kanban_view.js": {
        "Columns based on": "基于列",
        "Customize Form": "自定义表单",
        "Error": "错误",
        "Filters saved": "过滤器保存",
        "Kanban Board Name": "看板名称",
        "Missing parameter Kanban Board Name": "缺少参数看板名称",
        "New Kanban Board": "新看板",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Project": "工程",
        "Save": "保存",
        "This Kanban Board will be private": "这看板将是私有的"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/pageview.js": {
        "Home": "主页",
        "Sorry! I could not find what you were looking for.": "抱歉，无法找你要的信息。",
        "Sorry! You are not permitted to view this page.": "抱歉，你不允许查看此页面。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/reports/grid_report.js": {
        "Download": "下载",
        "Export": "导出",
        "From Date must be before To Date": "起始日期日期必须在结束日期之前",
        "Ignoring Item {0}, because a group exists with the same name!": "忽略项目{0} ，因为一组存在具有相同名字！",
        "Invalid Filter: {0}": "无效的过滤器： {0}",
        "Loading Report": "加载报表",
        "Print": "打印",
        "Refresh": "刷新",
        "Reset Filters": "重设过滤器",
        "Select To Download:": "选择要下载的：",
        "With Groups": "与团体",
        "With Ledgers": "与总帐"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/reports/print_tree.html": {
        "Page {0} of {1}": "第{0} {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/reports/query_report.js": {
        "Create": "创建",
        "Download": "下载",
        "Download Report": "下载报告",
        "Edit": "编辑",
        "Export": "导出",
        "Export Report: ": "导出报告:",
        "Generate New Report": "生成新报告",
        "Loading": "载入中",
        "Nothing to show": "没有显示",
        "PDF": "PDF",
        "Please set filters": "请设置过滤器",
        "Print": "打印",
        "Query Report": "查询报告",
        "Refresh": "刷新",
        "Select File Format": "选择文件格式",
        "Set Chart": "设置图表",
        "Setup Auto Email": "设置自动电子邮件",
        "User Permissions": "用户权限"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/reports/report_view.js": {
        "Add Column": "添加列",
        "Also adding the dependent currency field {0}": "还要添加从属货币字段{0}",
        "Cannot remove ID field": "无法删除ID字段",
        "Chart Type": "图表类型",
        "Configure Chart": "配置图表",
        "Download": "下载",
        "Edit {0}": "编辑{0}",
        "Export": "导出",
        "Export All {0} rows?": "导出所有{0}行？",
        "Export Report: {0}": "导出报告：{0}",
        "ID": "ID",
        "Insert Column Before {0}": "在{0}之前插入列",
        "Invalid column": "无效的列",
        "New Report name": "新的报告名称",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Pick Columns": "摘列",
        "Please save the report first": "请先保存报表",
        "Print": "打印",
        "Report was not saved (there were errors)": "报告尚未保存（有错误）",
        "Report:": "报告：",
        "Save": "保存",
        "Save As": "另存为",
        "Select Column": "选择列",
        "Select File Type": "选择文件类型",
        "Setup Auto Email": "设置自动电子邮件",
        "Show Totals": "显示总计",
        "Showing only Numeric fields from Report": "仅显示来自报告的数字字段",
        "Toggle Chart": "切换图表",
        "Toggle Sidebar": "切换边栏",
        "Totals": "总计",
        "Totals Row": "总计行",
        "User Permissions": "用户权限",
        "X Axis Field": "X轴字段",
        "Y Axis Fields": "Y轴字段",
        "{0} Chart": "{0}图表"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/reports/reportview.js": {
        "Add Column": "添加列",
        "Ascending": "升序",
        "Delete": "删除",
        "Descending": "降序",
        "Download": "下载",
        "Drag to sort columns": "拖动进行排序的列",
        "Edit": "编辑",
        "Export": "导出",
        "Export Report: {0}": "导出报告：{0}",
        "ID field is required to edit values using Report. Please select the ID field using the Column Picker": "ID字段是必须的用于编辑使用报表的值。使用列选择器请选择ID字段",
        "New Report name": "新的报告名称",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "No permission to edit": "无权限进行编辑",
        "Not Permitted": "不允许",
        "Pick Columns": "摘列",
        "Please save the report first": "请先保存报表",
        "Print": "打印",
        "Refresh": "刷新",
        "Report": "报告",
        "Report was not saved (there were errors)": "报告尚未保存（有错误）",
        "Save": "保存",
        "Save As": "另存为",
        "Select File Type": "选择文件类型",
        "Setup Auto Email": "设置自动电子邮件",
        "Show Totals": "显示总计",
        "Sort By": "排序",
        "Sort Order": "排序",
        "Sorting Preferences": "排序偏好设置",
        "Then By (optional)": "再由（可选）",
        "This is PERMANENT action and you cannot undo. Continue?": "这是永久性的行动，你不能撤消。继续吗？",
        "Update": "更新",
        "User Permissions": "用户权限"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/reports/reportview_footer.html": {
        "Show all data": "显示所有数据",
        "Tip:  Double click cell to edit": "提示：双击单元格以编辑"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/translation_manager.js": {
        "Please try again": "请再试一次",
        "Something went wrong": "出了些问题",
        "Source Text": "源文本",
        "Success": "成功",
        "Successfully updated translations": "成功更新翻译",
        "Translate {0}": "翻译{0}",
        "Translations": "翻译",
        "Update Translations": "更新翻译"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/frappe/views/treeview.js": {
        "Add Child": "添加子项",
        "Create New": "创建新的",
        "Creating {0}": "创建{0}",
        "Delete": "删除",
        "Expand All": "展开全部",
        "Further nodes can be only created under 'Group' type nodes": "只能在“组”节点下新建节点",
        "Group Node": "组节点",
        "New": "新建",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "Print": "打印",
        "Refresh": "刷新",
        "Rename": "重命名",
        "Select a group node first.": "请先选择一个组节点。",
        "Tree view not available for {0}": "不适用于树视图{0}",
        "View List": "查看列表",
        "You are not allowed to print this report": "您不允许打印此报告",
        "{0} Tree": "{0} 树"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/integrations/razorpay.js": {
        "Show Log": "显示日志"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/legacy/client_script_helpers.js": {
        "Field {0} not found.": "找不到字段{0}。"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/legacy/form.js": {
        "Allowing DocType, DocType. Be careful!": "允许的DOCTYPE，的DocType 。要小心！",
        "Cannot open instance when its {0} is open": "无法打开实例时，它的{0}是打开的",
        "Cannot open {0} when its instance is open": "无法打开{0} ，当它的实例已打开",
        "Maximum Attachment Limit for this record reached.": "已达此记录最大附件限制。",
        "No permission to '{0}' {1}": "没有权限“{0}” {1}",
        "Permanently Cancel {0}?": "永久取消{0} ？",
        "Permanently Submit {0}?": "永久提交{0} ？",
        "Please save before attaching.": "请加附件前保存。",
        "Refresh": "刷新",
        "Submit this document to confirm": "提交该文件以确认",
        "This form has been modified after you have loaded it": "这个表单在你加载后已被修改",
        "You are not allowed to print this document": "你不允许打印此文档"
    },
    "apps/frappe/frappe/public/js/legacy/print_format.js": {
        "No document selected": "没有选定的文档",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Unknown Print Format: {0}": "未知的打印格式：{0}",
        "You are not allowed to print this document": "你不允许打印此文档"
    },
    "apps/frappe/frappe/sessions.py": {
        "Cache Cleared": "缓存已清除",
        "Redis cache server not running. Please contact Administrator / Tech support": "Redis缓存服务器无法运行。请联系管理员/技术支持"
    },
    "apps/frappe/frappe/share.py": {
        "A new document {0} has been shared by with you {1}.": "已与您{1}分享了一个新文档{0}。",
        "No permission to {0} {1} {2}": "无权{0} {1} {2}"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/administrator_logged_in.html": {
        "Dear System Manager,": "亲爱的系统管理经理，",
        "If you think this is unauthorized, please change the Administrator password.": "如果你认为这是未经授权的，请更改管理员密码。"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/auto_email_report.html": {
        "Edit Auto Email Report Settings": "修改电子邮件报告设置",
        "This report was generated on {0}": "此报告是在{0}上生成的",
        "View report in your browser": "在浏览器中查看报告"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/auto_reply.html": {
        "Reference: {0} {1}": "参考：{0} {1}",
        "Thank you for your email": "谢谢您的邮件",
        "This is an automatically generated reply": "这是一个自动生成的回复",
        "Your query has been received. We will reply back shortly. If you have any additional information, please reply to this mail.": "您的问题已收到。我们将尽快回复邮件。如果您还有任何其他的信息，请回覆此邮件。"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/feedback_request_url.html": {
        "1 star being lowest & 5 stars being highest rating": "1星表示最低和5星为最高评价",
        "Please select a rating": "请选择评分"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/new_message.html": {
        "Login and view in Browser": "在浏览器中登录和查看",
        "You have a new message from: ": "您收到以下新消息："
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/new_user.html": {
        "A new account has been created for you at {0}": "已为您创建新帐户{0}",
        "Click on the link below to complete your registration and set a new password": "点击下面的链接完成注册，并设置新密码",
        "Complete Registration": "完成注册",
        "Dear": "亲爱",
        "Thank you": "谢谢",
        "You can also copy-paste this link in your browser": "您也可以复制粘贴此链接到您的浏览器地址栏中",
        "Your login id is": "您的登录ID是"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/password_reset.html": {
        "Dear": "亲爱",
        "Please click on the following link to set your new password": "请点击以下链接来设置新密码",
        "Reset your password": "重置你的密码",
        "Thank you": "谢谢"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/password_update.html": {
        "Dear": "亲爱",
        "Thank you": "谢谢",
        "Your password has been updated. Here is your new password": "您的密码已更新。这是您的新密码"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/print_link.html": {
        "View this in your browser": "在浏览器查看"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/recurring_document_failed.html": {
        "An error occured while creating recurring": "创建循环时出现错误",
        "Failed": "失败",
        "It is necessary to take this action today itself for the above mentioned recurring": "今天有必要采取这一行动，重复上述",
        "Please correct the": "请更正",
        "Recurring": "经常性",
        "This could be because of some invalid Email Addresses in the": "这可能是因为一些无效的电子邮件地址",
        "This email is autogenerated": "此电子邮件是自动生成的",
        "To stop sending repetitive error notifications from the system, we have checked Disabled field in the Auto Repeat document": "要停止从系统发送重复性错误通知，我们在自动重复文档中选中了“禁用”字段",
        "and uncheck Disabled in the Auto Repeat document": "并在自动重复文档中取消选中已禁用",
        "for automatic creating of the recurring document to continue.": "用于自动创建重复文档以继续。",
        "for generating the recurring": "用于生成循环",
        "for the": "为了",
        "in the Auto Repeat document": "在“自动重复”文档中",
        "to be generated. If delayed, you will have to manually change the \"Repeat on Day of Month\" field\nof this": "将被生成。如果延迟，您得手动更改“每月重复”字段"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/emails/upcoming_events.html": {
        "Daily Event Digest is sent for Calendar Events where reminders are set.": "如果设置了日历事件提醒会发送每日事件摘要。"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/form_grid/fields.html": {
        "Default": "默认",
        "Field Type": "字段类型",
        "Label": "标签",
        "Options": "选项"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/blog/blog.html": {
        "Blog": "博客"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/comments/comments.html": {
        "Add Another Comment": "添加另一个评论",
        "Add Comment": "添加评论",
        "All fields are necessary to submit the comment.": "所有字段都必须提交评论。",
        "Comment": "评论",
        "Leave a Comment": "发表评论",
        "Login to comment": "登录发表评论",
        "No comments yet. Start a new discussion.": "还没有评论。开始一个新的讨论。",
        "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址。",
        "Submit": "提交",
        "Your Name": "您的姓名"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/comments/comments.py": {
        "New comment on {0} {1}": "新评论 时间：{0} {1}",
        "View it in your browser": "在浏览器查看",
        "{0} by {1}": "{0} 来自于 {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/contact.js": {
        "Please enter both your email and message so that we \\\n\t\t\t\tcan get back to you. Thanks!": "请输入您的两者电子邮件和信息，使我们\\\n能尽快给您回复。谢谢！",
        "Thank you for your message": "谢谢您的留言",
        "There were errors": "曾有些错误发生",
        "You seem to have written your name instead of your email. \\\n\t\t\t\tPlease enter a valid email address so that we can get back.": "你似乎写了你的名字，而不是你的电子邮件。 \\请输入有效的电子邮件地址，以便我们可以联络您。"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/integrations/stripe_checkout.js": {
        "Processing...": "处理..."
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/list/filters.html": {
        "clear": "清除"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/list/list.html": {
        "More": "更多",
        "Nothing to show": "没有显示"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/login/login.js": {
        "Both login and password required": "登录名和密码是必须项",
        "Instructions Emailed": "说明已通过电子邮件发送",
        "Invalid Login. Try again.": "登录无效。再试一次。",
        "Login token required": "需要登录令牌",
        "Not Allowed": "不允许",
        "Not Allowed: Disabled User": "不允许：禁用用户",
        "Not a valid user": "不是有效的用户",
        "Oops! Something went wrong": "糟糕！出错了",
        "Success": "成功",
        "Valid Login id required.": "请输入有效的登录ID。",
        "Valid email and name required": "需要有效的电子邮件和姓名",
        "Verifying...": "验证中..."
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/navbar/dropdown_login.html": {
        "Login": "登录"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/navbar/navbar_login.html": {
        "Login": "登录",
        "Switch To Desk": "切换到主页（桌面）"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/navbar/navbar_search.html": {
        "Search...": "搜索..."
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/search_box.html": {
        "Search results for": "为。。。。寻找结果",
        "Search...": "搜索..."
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/search_template.html": {
        "More": "更多",
        "No matching records. Search something new": "没有符合条件的记录。搜索新的东西",
        "Search": "搜索",
        "Search...": "搜索...",
        "Type something in the search box to search": "在搜索框中输入一些文字开始搜索"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/includes/web_sidebar.html": {
        "My Account": "我的账户"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/braintree_checkout.html": {
        "Pay": "支付"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/braintree_checkout.py": {
        "Looks like someone sent you to an incomplete URL. Please ask them to look into it.": "貌似有人送你一个不完整的URL。请让他们寻找到它。",
        "Some information is missing": "一些信息缺失"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/gcalendar-success.html": {
        "Back to Desk": "返回主页（桌面）",
        "Connection Success": "连接成功",
        "Success": "成功",
        "Your connection request to Google Calendar was successfully accepted": "您的Google日历连接请求已成功接受"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/payment-cancel.html": {
        "Continue": "继续",
        "Payment Cancelled": "付款已取消",
        "Your payment is cancelled.": "您的付款已取消。"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/payment-failed.html": {
        "Continue": "继续",
        "Payment Failed": "支付失败",
        "Your payment has failed.": "您的付款失败。"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/payment-success.html": {
        "Continue": "继续",
        "Payment Success": "支付成功",
        "Success": "成功",
        "Your payment was successfully accepted": "您的付款已成功接受"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/razorpay_checkout.py": {
        "Invalid Token": "令牌无效",
        "Seems token you are using is invalid!": "似乎你使用的令牌是无效的！"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/stripe_checkout.html": {
        "An error occured during the payment process. Please contact us.": "付款过程中发生错误。请联系我们。",
        "Card Details": "卡详情",
        "Email": "邮件",
        "John Doe": "John Doe",
        "Name": "名称",
        "Pay": "支付",
        "Your payment has been successfully registered.": "您的付款已成功注册。",
        "john@doe.com": "john@doe.com"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/pages/integrations/stripe_checkout.py": {
        "Looks like someone sent you to an incomplete URL. Please ask them to look into it.": "貌似有人送你一个不完整的URL。请让他们寻找到它。",
        "Some information is missing": "一些信息缺失"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/print_formats/standard.html": {
        "Page {0} of {1}": "第{0} {1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/templates/print_formats/standard_macros.html": {
        "Sr": "锶"
    },
    "apps/frappe/frappe/tests/test_twofactor.py": {
        "Administrator": "管理员"
    },
    "apps/frappe/frappe/twofactor.py": {
        "Incorrect Verification code": "验证码不正确",
        "Login Verification Code from {}": "登录验证码从{}",
        "Login session expired, refresh page to retry": "登录会话过期，刷新页面重试",
        "One Time Password (OTP) Registration Code from {}": "来自{}的一次性密码（OTP）注册码",
        "Please check your registered email address for instructions on how to proceed. Do not close this window as you will have to return to it.": "请查看您注册的电子邮件地址以获取有关如何继续的说明。不要关闭这个窗口，因为你必须返回它。",
        "Verfication Code": "验证码",
        "Verification code has been sent to your registered email address.": "验证码已发送到您注册的电子邮件地址。"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/__init__.py": {
        "{0} is not a valid Email Address": "{0} 不是有效的邮箱地址"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/background_jobs.py": {
        "Queue should be one of {0}": "队列应该是{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/backups.py": {
        "Download link for your backup will be emailed on the following email address: {0}": "备份的下载链接将被发送至以下电子邮件地址：{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/boilerplate.py": {
        "{app_title}": "{应用名称}"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/bot.py": {
        "Can't identify open {0}. Try something else.": "无法识别开{0}。尝试别的东西。",
        "Could not find {0} in {1}": "找不到{0} {1}",
        "Could not identify {0}": "无法识别{0}",
        "Don't know, ask 'help'": "不知道，问&#39;帮助&#39;",
        "Hello {0}": "你好{0}",
        "I found these: ": "我发现这些：",
        "Oops, you are not allowed to know that": "哎呀，你不允许知道这个",
        "You can find things by asking 'find orange in customers'": "你可以通过问“找到橙客户找东西",
        "show": "显示"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/change_log.py": {
        "New updates are available": "有新的更新",
        "New {} releases for the following apps are available": "可以使用以下应用程序的新{}版本"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/csvutils.py": {
        "File not attached": "文件未附加",
        "Invalid CSV Format": "CSV格式无效",
        "Not a valid Comma Separated Value (CSV File)": "不是一个有效的CSV文件",
        "Unable to open attached file. Did you export it as CSV?": "无法打开附加的文件。导出为CSV？",
        "Unknown file encoding. Tried utf-8, windows-1250, windows-1252.": "未知文件编码。已经尝试使用UTF-8，windows-1250，windows-1252编码。",
        "{0} is required": "{0}是必填项",
        "{0} must be one of {1}": "{0}必须属于{1}"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/data.py": {
        "1 hour ago": "1小时前",
        "1 minute ago": "1分钟前",
        "1 month ago": "一个月前",
        "1 weeks ago": "一周前",
        "1 year ago": "一年前",
        "Cent": "一分钱",
        "Filter must be a tuple or list (in a list)": "过滤器必须是元组或列表（在列表中）",
        "Filter must have 4 values (doctype, fieldname, operator, value): {0}": "过滤器必须有4个值（文件类型，字段名，操作者，值）：{0}",
        "Invalid field name {0}": "字段名称{0}无效",
        "Operator must be one of {0}": "运算符必须是{0}之一",
        "Yesterday": "昨天",
        "Zero": "零",
        "and": "和",
        "just now": "刚刚",
        "only.": "而已。",
        "{0} and {1}": "{0}和{1}",
        "{0} days ago": "{0}天前",
        "{0} hours ago": "{0} 小时前",
        "{0} minutes ago": "{0}分钟前",
        "{0} months ago": "{0}个月前",
        "{0} or {1}": "{0}或{1}",
        "{0} weeks ago": "{0}周前"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/goal.py": {
        "Completed": "已完成",
        "Goal": "目标",
        "This month": "这个月"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/jinja.py": {
        "Syntax error in template": "模板语法错误"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/nestedset.py": {
        "Cannot delete {0} as it has child nodes": "无法删除{0} ，因为它有子节点",
        "Item cannot be added to its own descendents": "项目不能被添加到自己的后代",
        "Merging is only possible between Group-to-Group or Leaf Node-to-Leaf Node": "只有组和组，叶节点和叶节点之间能合并",
        "Multiple root nodes not allowed.": "不允许多个根节点。",
        "Nested set error. Please contact the Administrator.": "嵌套错误。请联系管理员。",
        "Root {0} cannot be deleted": "根{0}无法删除",
        "{0} {1} cannot be a leaf node as it has children": "{0} {1}不能是一个叶节点，因为它有下级"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/oauth.py": {
        "Email not verified with {0}": "电子邮件未通过{0}验证",
        "Invalid Request": "无效请求",
        "Invalid Token": "令牌无效",
        "Not Allowed": "不允许",
        "Please ensure that your profile has an email address": "请确保您的个人资料有一个电子邮件地址，",
        "Token is missing": "令牌丢失",
        "User {0} is disabled": "用户{0}已禁用"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/password.py": {
        "Encryption key is invalid, Please check site_config.json": "加密密钥无效，请检查site_config.json",
        "Incorrect User or Password": "不正确的用户或密码",
        "Password cannot be more than 100 characters long": "密码不能超过100个字符长",
        "Password not found": "密码未找到"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/password_strength.py": {
        "A word by itself is easy to guess.": "很容易猜到的一个字",
        "All-uppercase is almost as easy to guess as all-lowercase.": "全大写几乎一样容易猜到全部小写。",
        "Avoid dates and years that are associated with you.": "避免日期和与你相关的年。",
        "Avoid recent years.": "避免最近几年。",
        "Avoid sequences like abc or 6543 as they are easy to guess": "避免像ABC或6543的序列，因为它们容易被猜中",
        "Avoid years that are associated with you.": "避免了与你相关的年。",
        "Better add a few more letters or another word": "最好加几个字母或一个字",
        "Capitalization doesn't help very much.": "资本没有太大帮助。",
        "Common names and surnames are easy to guess.": "常见名字和姓氏很容易被猜到。",
        "Dates are often easy to guess.": "日期往往容易被猜中。",
        "Let's avoid repeated words and characters": "让我们避免重复的字和字符",
        "Make use of longer keyboard patterns": "利用较长的键盘模式",
        "Names and surnames by themselves are easy to guess.": "自己名字和姓氏很容易被猜到。",
        "No need for symbols, digits, or uppercase letters.": "无需符号，数字和大写字母。",
        "Predictable substitutions like '@' instead of 'a' don't help very much.": "可预见的替换像&#39;@&#39;而不是&#39;一&#39;不要太大帮助。",
        "Recent years are easy to guess.": "最近的几年数字很容易被猜到。",
        "Repeats like \"aaa\" are easy to guess": "像“AAA”重复很容易被猜到",
        "Repeats like \"abcabcabc\" are only slightly harder to guess than \"abc\"": "重复像“ABCABCABC”只比“ABC”较难猜测一点",
        "Short keyboard patterns are easy to guess": "短键盘模式容易被猜中",
        "Straight rows of keys are easy to guess": "键的直排容易被猜中",
        "This is a top-10 common password.": "这是一个前10名的常用密码。",
        "This is a top-100 common password.": "这是一个前100名的常用密码。",
        "This is a very common password.": "这是一个非常普遍的密码。",
        "This is similar to a commonly used password.": "这类似于一个通常使用的密码。",
        "Try to avoid repeated words and characters": "尽量避免重复的单词和字符",
        "Try to use a longer keyboard pattern with more turns": "尝试使用更多的匝数较长的键盘模式",
        "Use a few words, avoid common phrases.": "用几个字，避免常用短语。"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/pdf.py": {
        "PDF generation failed because of broken image links": "PDF生成，因为破碎的图像链接失败"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/print_format.py": {
        "PDF generation failed": "PDF生成失败",
        "Printing failed": "打印失败"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/response.py": {
        "Updating": "更新",
        "You don't have permission to access this file": "您没有权限访问该文件",
        "You need to be logged in and have System Manager Role to be able to access backups.": "您需要先登录，并具有系统管理员角色才能够访问备份。",
        "Your system is being updated. Please refresh again after a few moments": "您的系统正在更新。请在一段时间后再次刷新"
    },
    "apps/frappe/frappe/utils/verified_command.py": {
        "Invalid Link": "无效链接",
        "This link is invalid or expired. Please make sure you have pasted correctly.": "此链接是无效或过期。请确保你已经正确粘贴。"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/blog_post/blog_post.py": {
        "1 comment": "1条评论",
        "Blog": "博客",
        "Filtered by \"{0}\"": "通过过滤“{0}”",
        "Home": "主页",
        "No comments yet": "暂无评论",
        "Posts by {0}": "帖子{0}",
        "Posts filed under {0}": "帖子下提出{0}",
        "{0} comments": "{0}条评论"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/blog_post/blog_post_list.js": {
        "Not Published": "未发布",
        "Published": "发布时间"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/blog_post/templates/blog_post_row.html": {
        "1 comment": "1条评论",
        "{0} comments": "{0}条评论"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/contact_us_settings/contact_us_settings.js": {
        "See on Website": "查看网站"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/help_article/help_article.py": {
        "Filtered by \"{0}\"": "通过过滤“{0}”",
        "Knowledge Base": "知识库"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/help_article/templates/help_article.html": {
        "More articles on {0}": "更多的文章{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/portal_settings/portal_settings.js": {
        "Reset": "重启",
        "Restore to default settings?": "恢复到默认设置？"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/web_form/templates/web_form.html": {
        "Attachments": "附件",
        "Cancel": "取消",
        "Continue": "继续",
        "Delete": "删除",
        "Login": "登录",
        "More": "更多",
        "New": "新建",
        "Next": "下一个",
        "Page {0}": "第{0}",
        "Page {0} of {1}": "第{0} {1}",
        "Payment Complete": "付款完成",
        "Please sign-up or login to begin": "请注册或登录开始",
        "Previous": "以前",
        "Print": "打印",
        "Your information has been submitted": "您的信息已提交"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/web_form/web_form.js": {
        "Get Fields": "获得领域"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/web_form/web_form.py": {
        "Amount must be greater than 0.": "量必须大于0。",
        "Following fields are missing:": "以下字段缺失：",
        "Invalid Request": "无效请求",
        "Mandatory Information missing:": "强制性信息丢失：",
        "My Account": "我的账户",
        "Please select a Amount Field.": "请选择一个金额字段。",
        "You are not allowed to update this Web Form Document": "你不允许更新此Web窗体文件",
        "You don't have the permissions to access this document": "您没有访问此文件的权限",
        "You must login to submit this form": "您必须登录才能提交此表单",
        "You need to be in developer mode to edit a Standard Web Form": "你需要在开发模式编辑标准Web窗体",
        "You need to be logged in to access this {0}.": "您需要登录才能访问此{0}。"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/web_page/web_page.py": {
        "Clearing end date, as it cannot be in the past for published pages.": "清除结束日期，因为发布的页面不能在过去。",
        "End Date cannot be before Start Date!": "结束日期不能在开始日期之前！"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/web_page/web_page_list.js": {
        "Not Published": "未发布",
        "Published": "发布时间"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.js": {
        "Select a Brand Image first.": "首先选择一个品牌形象。",
        "View Website": "查看网站"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/website_settings/website_settings.py": {
        "Invalid Home Page": "无效的主页",
        "Logout": "注销",
        "My Account": "我的账户",
        "{0} does not exist in row {1}": "{0}不存在于行{1}中",
        "{0} in row {1} cannot have both URL and child items": "行{1}中的{0}不能同时有URL和子项"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/website_slideshow/website_slideshow.js": {
        "Add to table": "添加到表格",
        "Attach files / urls and add in table.": "附加文件/网址并添加到表格中。",
        "DocType": "文档类型",
        "Fetch Images": "获取图像",
        "Fetch attached images from document": "从文档中获取附加图像",
        "First set the name and save the record.": "首先设置名称并保存记录。",
        "Name": "名称"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/website_slideshow/website_slideshow.py": {
        "All Images attached to Website Slideshow should be public": "所有连接到网站幻灯片的图片应该是公开的"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.js": {
        "Default theme is set in {0}": "默认主题是设置{0}",
        "Website Settings": "网站设置"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/doctype/website_theme/website_theme.py": {
        "Please Duplicate this Website Theme to customize.": "请复制此网址主题定制。",
        "Top Bar Color and Text Color are the same. They should be have good contrast to be readable.": "顶栏颜色和文本颜色是相同的。他们应该具有良好的对比度以便阅读。",
        "You are not allowed to delete a standard Website Theme": "你不允许删除标准的网站主题"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/js/web_form.js": {
        "There were errors. Please report this.": "曾有错误。请报告此。"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/render.py": {
        "Login": "登录",
        "Not Permitted": "不允许"
    },
    "apps/frappe/frappe/website/utils.py": {
        "Next": "下一个"
    },
    "apps/frappe/frappe/workflow/doctype/workflow/workflow.py": {
        "Cannot cancel before submitting. See Transition {0}": "不能在提交前取消，详情参考过渡{0}",
        "Cannot change state of Cancelled Document. Transition row {0}": "不能改变已取消文档的状态。过渡行{0}",
        "Created Custom Field {0} in {1}": "在{1}创建了自定义字段{0}",
        "Submitted Document cannot be converted back to draft. Transition row {0}": "行{0}中的已提交的文档不能转换为草稿。",
        "{0} not a valid State": "{0}不是有效的国家"
    },
    "apps/frappe/frappe/workflow/doctype/workflow/workflow_list.js": {
        "Active": "活动",
        "Not active": "非活动"
    },
    "apps/frappe/frappe/workflow/doctype/workflow_action/workflow_action.py": {
        "Document {0} has been set to state {1} by {2}": "文档{0}已被{2}设置为状态{1}",
        "Link Expired": "链接已过期",
        "Success": "成功",
        "Workflow Action": "工作流操作",
        "{0}: {1} is set to state {2}": "{0}：{1}设置为状态{2}"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/404.html": {
        "Error Code: {0}": "错误代码:{0}",
        "Home": "主页",
        "Not Found": "未找到",
        "The page you are looking for is missing. This could be because it is moved or there is a typo in the link.": "您正在访问的网页不存在。可能是网页被移到别处了或您输入的网址不正确。"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/about.py": {
        "Home": "主页"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/complete_signup.html": {
        "Complete": "完成",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "First Name": "名",
        "Last Name": "姓",
        "One Last Step": "最后一步"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/confirm_workflow_action.html": {
        "Note:": "注意：",
        "Please confirm your action to {0} this document.": "请确认您对{0}此文档的操作。",
        "This document has been modified after the email was sent.": "发送电子邮件后，此文档已被修改。",
        "View document": "查看文档"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/contact.html": {
        "Send": "发送",
        "Your email address": "您的电子邮件地址"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/contact.py": {
        "Home": "主页",
        "New Message from Website Contact Page": "从网站的联系页面新消息"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/desk.py": {
        "You are not permitted to access this page.": "你没有权限访问此页面。"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/feedback.html": {
        "Communication": "通讯",
        "Detailed feedback": "详细的反馈",
        "Feedback": "反馈",
        "Full Name": "全名",
        "Home": "主页",
        "Please give a detailed feebdack.": "请给一个详细的feebdack。",
        "Please give a fullname.": "请给一个全名。",
        "Please give a rating.": "请给予评级。",
        "Please share your feedback for {0}": "请分享您的反馈{0}",
        "Submit": "提交",
        "Your Feedback for document {0} is saved successfully": "您的文档反馈{0}保存成功",
        "Your rating: ": "您的评分："
    },
    "apps/frappe/frappe/www/feedback.py": {
        "Cannot submit feedback, please try again later": "无法提交反馈，请稍后再试",
        "Expired link": "过期链接",
        "Invalid Reference": "参考无效",
        "Please add a rating": "请添加评分"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/list.html": {
        "New": "新建",
        "{0} List": "{0}列表"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/list.py": {
        "Filtered by \"{0}\"": "通过过滤“{0}”",
        "My Account": "我的账户"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/login.html": {
        "Back to Login": "返回登陆",
        "Don't have an account? Sign up": "还没有账号？注册",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "Forgot Password": "忘记密码",
        "Forgot Password?": "忘了密码？",
        "Full Name": "全名",
        "Have an account? Login": "有账户？登录",
        "Login": "登录",
        "Login with LDAP": "与LDAP登录",
        "Or login with": "或用...登录",
        "Password": "密码",
        "Send Password": "发送密码",
        "Sign up": "报名"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/login.py": {
        "Invalid Login Token": "无效的登录令牌",
        "Invalid Request": "无效请求",
        "Missing parameters for login": "缺少参数登录",
        "Username": "用户名",
        "or": "或"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/me.html": {
        "Edit Profile": "编辑个人资料",
        "Manage Third Party Apps": "管理第三方应用",
        "My Account": "我的账户",
        "Reset Password": "重设密码"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/me.py": {
        "You need to be logged in to access this page": "您需要登录才能访问该页面"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/message.html": {
        "Home": "主页",
        "Message": "信息",
        "Status: {0}": "状态：{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/printview.py": {
        "No template found at path: {0}": "从{0}路径中找不到模板",
        "No {0} permission": "无{0}权限",
        "Not allowed to print cancelled documents": "不允许打印已取消文件",
        "Not allowed to print draft documents": "不允许打印文件草案",
        "Print Format {0} is disabled": "打印格式{0}被禁用"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/qrcode.html": {
        "Authentication Apps you can use are: ": "您可以使用的验证应用程序是：",
        "Hi {0}": "你好{0}",
        "Open your authentication app on your mobile phone.": "在您的手机上打开您的认证应用程序。",
        "QR Code": "二维码",
        "QR Code for Login Verification": "用于登录验证的QR码",
        "Return to the Verification screen and enter the code displayed by your authentication app": "返回验证屏幕，并输入您的身份验证应用程序显示的代码",
        "Scan the QR Code and enter the resulting code displayed.": "扫描QR码并输入显示的结果代码。",
        "Steps to verify your login": "验证您的登录的步骤"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/qrcode.py": {
        "Not Permitted": "不允许",
        "Page has expired!": "页已过期！"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/search.py": {
        "Search": "搜索"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/third_party_apps.html": {
        "Active Sessions": "活动会话",
        "Logged in": "已登录",
        "No Active Sessions": "没有活动会话",
        "Revoke": "撤消",
        "Third Party Apps": "第三方应用",
        "This will log out {0} from all other devices": "这将从所有其他设备注销{0}"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/third_party_apps.py": {
        "You need to be logged in to access this page": "您需要登录才能访问该页面"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/update-password.html": {
        "Hint: Include symbols, numbers and capital letters in the password": "提示：在密码中加入符号，数字和大写字母",
        "Invalid Password": "无效的密码",
        "New Password": "新密码",
        "New Password Required.": "需要新密码",
        "Old Password": "旧密码",
        "Old Password Required.": "需要旧密码",
        "Password Updated": "密码更新",
        "Please enter the password": "请输入密码",
        "Reset Password": "重设密码",
        "Set Password": "设置密码",
        "Success! You are good to go 👍": "成功！你可以去👍",
        "Update": "更新"
    },
    "apps/frappe/frappe/www/update_password.py": {
        "My Account": "我的账户"
    },
    "sites/assets/js/chat.js": {
        "Bot": "聊天机器人",
        "Chat Type": "聊天类型",
        "Close": "关闭",
        "Confirm": "确认",
        "Connection lost. Some features might not work.": "连接丢失。某些功能可能无法使用。",
        "Create": "创建",
        "Dashboard": "仪表板",
        "Discard": "丢弃",
        "File Upload": "上传文件",
        "File Upload Disconnected. Please try again.": "文件上传已断开连接。请再试一次。",
        "File Upload in Progress. Please try again in a few moments.": "文件上传正在进行中。请稍后重试。",
        "Following fields have missing values:": "以下字段缺少值：",
        "Group Name": "团队名字",
        "Invalid \"depends_on\" expression": "“depends_on”表达式无效",
        "Missing Values Required": "缺少需要的值",
        "Name": "名称",
        "New": "新建",
        "New Chat": "新聊天",
        "Progress": "进展",
        "Retake": "重拍",
        "Save": "保存",
        "Search or Create a New Chat": "搜索或创建一个新的聊天",
        "Select a chat to start messaging.": "选择一个聊天开始消息。",
        "Show more details": "显示更多详情",
        "Socketio is not connected. Cannot upload": "Socketio未连接。无法上传",
        "Start a conversation.": "开始对话。",
        "Submit": "提交",
        "Take Photo": "拍照",
        "This form does not have any input": "这个表单没有任何输入",
        "Unable to load camera.": "无法加载相机。",
        "Upload Failed": "上传失败",
        "User": "用户",
        "Users": "用户",
        "You": "你",
        "You are connected to internet.": "你已连接到互联网。",
        "You don't have any messages yet.": "你还没有任何消息。"
    },
    "sites/assets/js/control.min.js": {
        "Add Multiple": "添加多个",
        "Add Row": "添加行",
        "Add a comment": "添加评论",
        "Advanced Search": "高级搜索",
        "Attach": "附件",
        "Bulk Edit {0}": "批量编辑{0}",
        "Clear Attachment": "清除附件",
        "Comment": "评论",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "Ctrl + Down": "按Ctrl +向下",
        "Ctrl + Up": "按Ctrl +向上",
        "Ctrl+Enter to add comment": "Ctrl + Enter以添加评论",
        "Date {0} must be in format: {1}": "日期{0}必须采用格式：{1}",
        "Delete": "删除",
        "Do not edit headers which are preset in the template": "不要编辑模板中预设的标题",
        "Download": "下载",
        "Duplicate": "复制",
        "ESC": "退出",
        "Edit": "编辑",
        "Edit via Upload": "通过上传编辑",
        "Editing Row": "编辑行",
        "Include symbols, numbers and capital letters in the password": "在密码中加入符号，数字和大写字母",
        "Insert Above": "在上面插入",
        "Insert Below": "下面插入",
        "Invalid Email: {0}": "无效的电子邮件： {0}",
        "Loading": "载入中",
        "No Data": "无数据",
        "Open Link": "打开链接",
        "Open Translation": "打开翻译",
        "Please attach a file first.": "请附上文件第一。",
        "Please attach a file or set a URL": "请附上一个文件或设置一个URL",
        "Please save the document before uploading.": "请上传之前保存文档。",
        "Preview": "预览",
        "Processing": "处理",
        "Retake": "重拍",
        "Select All": "全选",
        "Select from existing attachments": "从现有的附件选择",
        "Submit": "提交",
        "Success": "成功",
        "Table updated": "表更新",
        "Take Photo": "拍照",
        "The CSV format is case sensitive": "CSV格式区分大小写",
        "Today": "今天",
        "Unable to load camera.": "无法加载相机。",
        "Unselect All": "全部取消选择",
        "Update": "更新",
        "Upload": "上传",
        "{0} already exists. Select another name": "{0}已存在。选择其他名称",
        "{0} to {1}": "{0}到{1}"
    },
    "sites/assets/js/desk.min.js": {
        "(Ctrl + G)": "（按Ctrl + G）",
        "1 hour ago": "1小时前",
        "1 minute ago": "1分钟前",
        "About": "关于",
        "Actions": "操作",
        "Add Attachment": "添加附件",
        "Add More": "添加更多",
        "Add all roles": "添加所有角色",
        "Added {0} ({1})": "已添加{0}（{1}）",
        "Amend": "修订",
        "Another transaction is blocking this one. Please try again in a few seconds.": "另一个交易禁用这个。请几分钟后再试。",
        "Assigned To": "已分配给",
        "Attach": "附件",
        "Attach Document Print": "附加文档打印",
        "BCC": "BCC",
        "Beginning with": "以此开头",
        "Bot": "聊天机器人",
        "Browse": "浏览",
        "Browser not supported": "浏览器不支持",
        "CC": "抄送",
        "CC, BCC & Email Template": "抄送，密件抄送＆电子邮件模板",
        "Calculate": "计算",
        "Calendar": "日历",
        "Cancel": "取消",
        "Chat Type": "聊天类型",
        "Checking one moment": "检查一个时刻",
        "Clear all roles": "清除所有角色",
        "Close": "关闭",
        "Confirm": "确认",
        "Connection lost. Some features might not work.": "连接丢失。某些功能可能无法使用。",
        "Create": "创建",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "Created By": "创建人",
        "Created On": "创建于",
        "Dashboard": "仪表板",
        "Date Range": "日期范围",
        "Dear": "亲爱",
        "Delete": "删除",
        "Discard": "丢弃",
        "Document Status": "文档状态",
        "Document Type": "文档类型",
        "Email": "邮件",
        "Email Account setup please enter your password for: ": "电子邮件帐户设置，请输入您的密码：",
        "Email Inbox": "收件箱",
        "Email Template": "电子邮件模板",
        "Email not sent to {0} (unsubscribed / disabled)": "电子邮件不会被发送到{0}（退订/禁用）",
        "Enter Email Recipient(s)": "输入电子邮件收件人（S）",
        "Enter Value": "输入值",
        "Enter your password": "输入密码",
        "Error": "错误",
        "Export not allowed. You need {0} role to export.": "不允许导出，您没有{0}的角色。",
        "Feedback Request for {0} is sent to {1}": "反馈请求{0}被发送到{1}",
        "File Upload": "上传文件",
        "File Upload Disconnected. Please try again.": "文件上传已断开连接。请再试一次。",
        "File Upload in Progress. Please try again in a few moments.": "文件上传正在进行中。请稍后重试。",
        "File size exceeded the maximum allowed size of {0} MB": "文件大小超过允许的{0} MB",
        "File too big": "文件太大",
        "Filename": "文件名",
        "Find {0} in {1}": "在{1}中找到{0}",
        "Following fields have missing values:": "以下字段缺少值：",
        "Frappe Framework": "Frappe框架",
        "From": "从",
        "Get Items": "获取物料",
        "Global Search": "全局搜索",
        "Group Name": "团队名字",
        "Help": "帮助",
        "Help on Search": "搜索帮助",
        "Home": "主页",
        "ID": "ID",
        "Idx": "IDX",
        "Index": "索引",
        "Internal Server Error": "内部服务器错误",
        "Invalid \"depends_on\" expression": "“depends_on”表达式无效",
        "Last Modified By": "上次修改者",
        "Last Modified On": "上次修改",
        "Last Updated By": "最后更新人",
        "Last Updated On": "最后更新日期",
        "Level": "级别",
        "Likes": "喜欢",
        "List a document type": "列出某文件类型",
        "Loading": "载入中",
        "Login": "登录",
        "Logout": "注销",
        "Make file(s) private or public?": "制作文件（S）的私人或公共？",
        "Menu": "菜单",
        "Merge with existing": "与现有合并",
        "Message": "信息",
        "Missing Values Required": "缺少需要的值",
        "More...": "更多...",
        "Most Used": "最常用",
        "My Settings": "个人设置",
        "Name": "名称",
        "New": "新建",
        "New Chat": "新聊天",
        "New Email": "新的电子邮件",
        "New Name": "新名称",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "Next": "下一个",
        "No": "No",
        "No Results": "没有结果",
        "Note: Changing the Page Name will break previous URL to this page.": "注意：更改页面名称将会断开之前链接到此页面URL。",
        "On {0}, {1} wrote:": "{0}，{1}写道：",
        "Only image extensions (.gif, .jpg, .jpeg, .tiff, .png, .svg) allowed": "只允许（.gif，.JPG，.JPEG，.TIFF，.PNG，.SVG）后缀的的图片",
        "Only {0} entries shown. Please filter for more specific results.": "只显示{0}条目。请过滤更具体的结果。",
        "Open Source Applications for the Web": "为Web的开源应用程序",
        "Open a module or tool": "打开一个模块或工具",
        "Open {0}": "打开{0}",
        "Owner": "业主",
        "Page not found": "找不到网页",
        "Parent": "父系",
        "Permanently delete {0}?": "永久删除{0} ？",
        "Please Enter Your Password to Continue": "请输入您的密码以继续",
        "Please attach a file or set a URL": "请附上一个文件或设置一个URL",
        "Please specify": "请注明",
        "Please try again": "请再试一次",
        "Previous": "以前",
        "Private": "私人",
        "Private or Public?": "私人或公共？",
        "Progress": "进展",
        "Public": "公",
        "Rating: ": "评分：",
        "Re: {0}": "回复：{0}",
        "Read": "阅读",
        "Recipient": "收件人",
        "Refresh": "刷新",
        "Reload": "重新载入",
        "Rename": "重命名",
        "Rename {0}": "重命名{0}",
        "Report this issue": "报告此问题",
        "Report {0}": "报告{0}",
        "Request Timed Out": "请求超时",
        "Retake": "重拍",
        "Role Permissions": "角色权限",
        "Save": "保存",
        "Search": "搜索",
        "Search Help": "搜索帮助",
        "Search for '{0}'": "搜索“{0}”",
        "Search for anything": "搜索任何内容",
        "Search in a document type": "在文档类型中搜索",
        "Search or Create a New Chat": "搜索或创建一个新的聊天",
        "Search or type a command": "搜索或输入命令",
        "Searching": "搜索",
        "Searching ...": "正在搜寻...",
        "Select Attachments": "选择附件",
        "Select Languages": "选择语言",
        "Select Print Format": "选择打印格式",
        "Select a chat to start messaging.": "选择一个聊天开始消息。",
        "Select {0}": "选择{0}",
        "Send": "发送",
        "Send Read Receipt": "发送阅读回执",
        "Server Error: Please check your server logs or contact tech support.": "服务器错误：请检查服务器日志或联系技术支持。",
        "Session Expired": "会话已过期",
        "Session Start Failed": "会话开始失败",
        "Set": "设置",
        "Set Quantity": "设置数量",
        "Set User Permissions": "设置用户权限",
        "Show more details": "显示更多详情",
        "Socketio is not connected. Cannot upload": "Socketio未连接。无法上传",
        "Some of the features might not work in your browser. Please update your browser to the latest version.": "您的浏览器中的某些功能可能无法正常工作。请将您的浏览器更新到最新版本。",
        "Something went wrong": "出了些问题",
        "Sorry! I could not find what you were looking for.": "抱歉，无法找你要的信息。",
        "Sorry! You are not permitted to view this page.": "抱歉，你不允许查看此页面。",
        "Source Text": "源文本",
        "Start a conversation.": "开始对话。",
        "Subject": "主题",
        "Submit": "提交",
        "Success": "成功",
        "Successfully updated translations": "成功更新翻译",
        "Tags": "标签",
        "Take Photo": "拍照",
        "The application has been updated to a new version, please refresh this page": "该应用程序已被更新到新版本，请刷新本页面",
        "The resource you are looking for is not available": "您正在查找的资源不可用",
        "There were errors while sending email. Please try again.": "邮件发送曾发生错误，请重试。",
        "This form does not have any input": "这个表单没有任何输入",
        "To": "到",
        "To Do": "待办事项",
        "Translate {0}": "翻译{0}",
        "Translations": "翻译",
        "Unable to load camera.": "无法加载相机。",
        "Unable to load: {0}": "无法加载： {0}",
        "Unknown Column: {0}": "未知列： {0}",
        "Update Translations": "更新翻译",
        "Updated To New Version": "更新到新版本",
        "Upload Attachment": "上传附件",
        "Upload Failed": "上传失败",
        "Uploading": "上传",
        "User": "用户",
        "Users": "用户",
        "Verify": "确认",
        "Verify Password": "确认密码",
        "Version Updated": "版本更新",
        "View Website": "查看网站",
        "Warning: Unable to find {0} in any table related to {1}": "警告：无法找到{0}与任何表{1}",
        "Web Link": "网站链接",
        "Write": "写",
        "Yes": "是",
        "Yesterday": "昨天",
        "You": "你",
        "You are connected to internet.": "你已连接到互联网。",
        "You are not allowed to send emails related to this document": "你不允许发送与此文档相关的电子邮件",
        "You are not connected to Internet. Retry after sometime.": "你没有连接到互联网。在某个时间后重试。",
        "You can use wildcard %": "可以使用通配符％",
        "You do not have enough permissions to access this resource. Please contact your manager to get access.": "您没有足够的权限来访问该资源。请联系您的经理，以获得访问权。",
        "You don't have any messages yet.": "你还没有任何消息。",
        "You have unsaved changes in this form. Please save before you continue.": "本表单中存在未保存的修改，请先保存后继续使用。",
        "Your download is being built, this may take a few moments...": "您的下载正在生成，这可能需要一些时间......",
        "and": "和",
        "document type..., e.g. customer": "文档类型...，如客户",
        "e.g. (55 + 434) / 4 or =Math.sin(Math.PI/2)...": "例如：（55 + 434）/ 4 =或Math.sin（Math.PI / 2）...",
        "just now": "刚刚",
        "module name...": "模块的名称...",
        "new type of document": "新类型的文件",
        "now": "现在",
        "or": "或",
        "text in document type": "文件类型的文本",
        "updated to {0}": "更新{0}",
        "{0} Feedback Request": "{0} 请求反馈",
        "{0} added": "{0} 成功添加",
        "{0} days ago": "{0}天前",
        "{0} minutes ago": "{0}分钟前",
        "{0} months ago": "{0}个月前",
        "{0} to {1}": "{0}到{1}",
        "{0} weeks ago": "{0}周前",
        "{0} {1} added": "已添加{0} {1}"
    },
    "sites/assets/js/dialog.min.js": {
        "Added {0} ({1})": "已添加{0}（{1}）",
        "Beginning with": "以此开头",
        "Close": "关闭",
        "Confirm": "确认",
        "Connection lost. Some features might not work.": "连接丢失。某些功能可能无法使用。",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "Dashboard": "仪表板",
        "Date Range": "日期范围",
        "Following fields have missing values:": "以下字段缺少值：",
        "Get Items": "获取物料",
        "Invalid \"depends_on\" expression": "“depends_on”表达式无效",
        "Missing Values Required": "缺少需要的值",
        "Name": "名称",
        "No Results": "没有结果",
        "Only {0} entries shown. Please filter for more specific results.": "只显示{0}条目。请过滤更具体的结果。",
        "Search": "搜索",
        "Select {0}": "选择{0}",
        "Set": "设置",
        "Set Quantity": "设置数量",
        "Show more details": "显示更多详情",
        "Submit": "提交",
        "This form does not have any input": "这个表单没有任何输入",
        "You are connected to internet.": "你已连接到互联网。",
        "You can use wildcard %": "可以使用通配符％",
        "{0} added": "{0} 成功添加",
        "{0} to {1}": "{0}到{1}",
        "{0} {1} added": "已添加{0} {1}"
    },
    "sites/assets/js/form.min.js": {
        " by Role ": "按角色",
        "Add": "添加",
        "Add to To Do": "添加到待办事项",
        "Allowing DocType, DocType. Be careful!": "允许的DOCTYPE，的DocType 。要小心！",
        "Amend": "修订",
        "Amending": "修订",
        "Are you sure you want to delete the attachment?": "您确定要删除的附件？",
        "Assign": "分配",
        "Assign To": "分配给",
        "Assign to me": "分配给我",
        "Assigned To": "已分配给",
        "Assignment Complete": "指派完成",
        "Attach": "附件",
        "Attach File": "附加文件",
        "Attachments": "附件",
        "Can Read": "可阅读",
        "Can Share": "可以共享",
        "Can Write": "可以写",
        "Cancel": "取消",
        "Cancelling": "取消",
        "Cannot open instance when its {0} is open": "无法打开实例时，它的{0}是打开的",
        "Cannot open {0} when its instance is open": "无法打开{0} ，当它的实例已打开",
        "Click here to post bugs and suggestions": "点击这里发布错误和建议",
        "Comment": "评论",
        "Complete By": "由...完成",
        "Current status": "现状",
        "Currently Viewing": "目前查看",
        "Customize": "定制",
        "Customize...": "定制...",
        "Delete": "删除",
        "Delete comment?": "删除评论？",
        "Details": "详细信息",
        "Document is only editable by users of role": "文件只有通过编辑角色的用户",
        "Duplicate": "复制",
        "Edit": "编辑",
        "Edit DocType": "编辑的DocType",
        "Edit Title": "编辑标题",
        "Edit in full page": "整页编辑",
        "Email": "邮件",
        "Error in Custom Script": "错误自定义脚本",
        "Everyone": "所有人",
        "Feedback": "反馈",
        "Field {0} not found.": "找不到字段{0}。",
        "Full Page": "全页",
        "GSuite Document": "GSuite文件",
        "Help": "帮助",
        "High": "高",
        "Language": "语言",
        "Letter Head": "信头",
        "Liked by {0}": "{0}喜欢",
        "Linked With": "挂具",
        "Links": "链接",
        "Loading": "载入中",
        "Loading...": "载入中...",
        "Low": "低",
        "Mandatory fields required in table {0}, Row {1}": "在表{0}需要强制字段，行{1}",
        "Mandatory fields required in {0}": "在需要的必填字段{0}",
        "Maximum Attachment Limit for this record reached.": "已达此记录最大附件限制。",
        "Medium": "中",
        "Missing Fields": "丢失的字段",
        "New": "新建",
        "New Custom Print Format": "新的自定义打印格式",
        "New Email": "新的电子邮件",
        "New Event": "新事件",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "New {0} (Ctrl+B)": "新建 {0}（ Ctrl + B）",
        "Next actions": "下一步行动",
        "No permission to '{0}' {1}": "没有权限“{0}” {1}",
        "None: End of Workflow": "无：结束的工作流程",
        "Not Linked to any record": "未链接到任何记录",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Not enough permission to see links": "没有足够的权限查看链接",
        "Note: Other permission rules may also apply": "注：其它权限规则也可适用",
        "Notify by Email": "通过电子邮件通知",
        "Open {0}": "打开{0}",
        "Orientation": "方向",
        "PDF": "PDF",
        "Permanently Cancel {0}?": "永久取消{0} ？",
        "Permanently Submit {0}?": "永久提交{0} ？",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Please save before attaching.": "请加附件前保存。",
        "Please save the document before assignment": "请在指派前保存文件",
        "Please save the document before removing assignment": "请删除分配之前保存的文档",
        "Print": "打印",
        "Print Settings": "打印设置",
        "Priority": "优先",
        "Re: {0}": "回复：{0}",
        "Refresh": "刷新",
        "Reload": "重新载入",
        "Rename": "重命名",
        "Reply": "回复",
        "Request Feedback": "请求反馈",
        "Save": "保存",
        "Saving": "保存",
        "Saving...": "保存...",
        "Select Language...": "选择语言...",
        "Select template": "选择模板",
        "Select uploaded file": "选择上传的文件",
        "Settings...": "设置...",
        "Share With": "分享",
        "Share this document with": "分享这个文件",
        "Share {0} with": "分享{0}",
        "Shared With": "共享",
        "Shared with everyone": "共享给所有人",
        "Shared with {0}": "共享{0}",
        "Start": "开始",
        "Submit this document to confirm": "提交该文件以确认",
        "Submitting": "提交",
        "Tags": "标签",
        "There were errors": "曾有些错误发生",
        "This feature is brand new and still experimental": "此功能是全新的，仍处于试验阶段",
        "This form has been modified after you have loaded it": "这个表单在你加载后已被修改",
        "Title": "标题",
        "Under Development": "正在开发中",
        "Update": "更新",
        "Updating": "更新",
        "Upload Attachment": "上传附件",
        "User": "用户",
        "View All": "查看全部",
        "Warning: This Print Format is in old style and cannot be generated via the API.": "警告：此打印格式是旧式的，不能透过API生成的。",
        "With Letter head": "随着信头",
        "Workflow will start after saving.": "保存后的工作流程将启动。",
        "You are not allowed to print this document": "你不允许打印此文档",
        "cancelled this document": "取消此文件",
        "changed value of {0}": "的改变后的值{0}",
        "changed values for {0}": "用于改变的值{0}",
        "removed": "去除",
        "submitted this document": "提交这份文件",
        "viewed": "观看",
        "{0} Name": "{0}名称",
        "{0} are currently viewing this document": "{0}正在查看该文档",
        "{0} created this {1}": "{0}创建了{1}",
        "{0} edited this {1}": "{0}编辑了{1}",
        "{0} from {1} to {2}": "{0} 从 {1} 到 {2}",
        "{0} from {1} to {2} in row #{3}": "在列 #{3} 中 {0} 从 {1} 到 {2}",
        "{0} is currently viewing this document": "{0}正在查看该文档",
        "{0} rows for {1}": "{0} 行 {1}"
    },
    "sites/assets/js/frappe-web.min.js": {
        "1 hour ago": "1小时前",
        "1 minute ago": "1分钟前",
        "Assigned To": "已分配给",
        "Attach": "附件",
        "Browse": "浏览",
        "Close": "关闭",
        "Confirm": "确认",
        "Connection lost. Some features might not work.": "连接丢失。某些功能可能无法使用。",
        "Created By": "创建人",
        "Created On": "创建于",
        "Dashboard": "仪表板",
        "Document Status": "文档状态",
        "Enter Value": "输入值",
        "Enter your password": "输入密码",
        "Error": "错误",
        "File Upload": "上传文件",
        "File Upload Disconnected. Please try again.": "文件上传已断开连接。请再试一次。",
        "File Upload in Progress. Please try again in a few moments.": "文件上传正在进行中。请稍后重试。",
        "File size exceeded the maximum allowed size of {0} MB": "文件大小超过允许的{0} MB",
        "Filename": "文件名",
        "Following fields have missing values:": "以下字段缺少值：",
        "ID": "ID",
        "Idx": "IDX",
        "Index": "索引",
        "Invalid \"depends_on\" expression": "“depends_on”表达式无效",
        "Last Modified By": "上次修改者",
        "Last Modified On": "上次修改",
        "Last Updated By": "最后更新人",
        "Last Updated On": "最后更新日期",
        "Make file(s) private or public?": "制作文件（S）的私人或公共？",
        "Merge with existing": "与现有合并",
        "Message": "信息",
        "Missing Values Required": "缺少需要的值",
        "Name": "名称",
        "New Name": "新名称",
        "No": "No",
        "Note: Changing the Page Name will break previous URL to this page.": "注意：更改页面名称将会断开之前链接到此页面URL。",
        "Only image extensions (.gif, .jpg, .jpeg, .tiff, .png, .svg) allowed": "只允许（.gif，.JPG，.JPEG，.TIFF，.PNG，.SVG）后缀的的图片",
        "Owner": "业主",
        "Parent": "父系",
        "Permanently delete {0}?": "永久删除{0} ？",
        "Please attach a file or set a URL": "请附上一个文件或设置一个URL",
        "Please specify": "请注明",
        "Private": "私人",
        "Private or Public?": "私人或公共？",
        "Progress": "进展",
        "Public": "公",
        "Rating: ": "评分：",
        "Rename": "重命名",
        "Rename {0}": "重命名{0}",
        "Show more details": "显示更多详情",
        "Socketio is not connected. Cannot upload": "Socketio未连接。无法上传",
        "Submit": "提交",
        "Tags": "标签",
        "This form does not have any input": "这个表单没有任何输入",
        "Unable to load: {0}": "无法加载： {0}",
        "Unknown Column: {0}": "未知列： {0}",
        "Upload Attachment": "上传附件",
        "Upload Failed": "上传失败",
        "Uploading": "上传",
        "Verify": "确认",
        "Verify Password": "确认密码",
        "Warning: Unable to find {0} in any table related to {1}": "警告：无法找到{0}与任何表{1}",
        "Web Link": "网站链接",
        "Yes": "是",
        "Yesterday": "昨天",
        "You are connected to internet.": "你已连接到互联网。",
        "and": "和",
        "just now": "刚刚",
        "now": "现在",
        "or": "或",
        "{0} days ago": "{0}天前",
        "{0} minutes ago": "{0}分钟前",
        "{0} months ago": "{0}个月前",
        "{0} weeks ago": "{0}周前"
    },
    "sites/assets/js/list.min.js": {
        "Add Attachment": "添加附件",
        "Add Child": "添加子项",
        "Add Filter": "添加过滤器",
        "Add a column": "添加列",
        "Add a tag ...": "添加标签...",
        "Ancestors Of": "祖先",
        "Apply": "应用",
        "Archive": "档案",
        "Assign To": "分配给",
        "Assigned To": "已分配给",
        "Assigned To Me": "分配给我",
        "Between": "之间",
        "Calendar": "日历",
        "Cancel": "取消",
        "Cancel {0} documents?": "取消{0}文件？",
        "Cancelled": "已取消",
        "Cannot delete {0}": "无法删除{0}",
        "Cannot update {0}": "无法更新{0}",
        "Cannot {0} {1}": "无法{0} {1}",
        "Category": "类别",
        "Charts": "图表",
        "Columns based on": "基于列",
        "Compose Email": "写邮件",
        "Configure Charts": "配置图表",
        "Create": "创建",
        "Create New": "创建新的",
        "Create a new {0}": "创建一个新的{0}",
        "Created": "创建",
        "Creating {0}": "创建{0}",
        "Customize": "定制",
        "Customize Form": "自定义表单",
        "Cut": "剪切",
        "Date": "日期",
        "Day": "天",
        "Default": "默认",
        "Delete": "删除",
        "Delete {0} items permanently?": "删除{0}项目永久？",
        "Descendants Of": "由... 派生",
        "Disabled": "已禁用",
        "Doctype required": "Doctype需要",
        "Draft": "草稿",
        "Duplicate Filter Name": "重复的过滤器名称",
        "Edit": "编辑",
        "Edit DocType": "编辑的DocType",
        "Edit Filter": "编辑过滤器",
        "Email Inbox": "收件箱",
        "Enabled": "已启用",
        "Enter folder name": "输入文件夹名称",
        "Equals": "等号",
        "Error": "错误",
        "Error in uploading files": "上传文件时出错",
        "Expand All": "展开全部",
        "Field": "字段",
        "File Manager": "文件管理器",
        "Filter Name": "过滤器名称",
        "Filters saved": "过滤器保存",
        "Folder name should not include '/' (slash)": "文件夹名称不应包含“/”（斜杠）",
        "From": "从",
        "Further nodes can be only created under 'Group' type nodes": "只能在“组”节点下新建节点",
        "Gantt": "甘特图",
        "Group Node": "组节点",
        "Half Day": "半天",
        "Has Attachments": "有附件",
        "Help": "帮助",
        "Hide Weekends": "隐藏周末",
        "Home": "主页",
        "Images": "图片",
        "Import": "导入",
        "Import Zip": "导入邮编",
        "In": "在",
        "Invalid Email Account": "电子邮件帐户无效",
        "Is Global": "是全局性的",
        "Kanban": "看板",
        "Kanban Board Name": "看板名称",
        "Like": "Like",
        "Likes": "喜欢",
        "Linked with {0}": "与{0}关联",
        "List": "列表",
        "Loading": "载入中",
        "Loading...": "载入中...",
        "Missing parameter Kanban Board Name": "缺少参数看板名称",
        "Month": "月",
        "More": "更多",
        "Name": "名称",
        "New": "新建",
        "New Activity": "新活动",
        "New Email Account": "新的电子邮件帐户",
        "New Folder": "新建文件夹",
        "New Kanban Board": "新看板",
        "New {0}": "新建 {0}",
        "Next": "下一个",
        "No Email Account": "没有电子邮件帐户",
        "No Email Accounts Assigned": "没有电子邮件帐户分配",
        "No Emails": "没有电子邮件",
        "No records tagged.": "没有记录标记。",
        "No {0} found": "没有找到{0}",
        "No {0} mail": "没有{0}邮件",
        "Not Ancestors Of": "不是祖先",
        "Not Descendants Of": "不是后代",
        "Not In": "在不",
        "Not Like": "不类似",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Nothing to show": "没有显示",
        "Page {0} of {1}": "第{0} {1}",
        "Paste": "粘贴",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Press Enter to save": "按Enter键保存",
        "Previous": "以前",
        "Print": "打印",
        "Print Documents": "打印文件",
        "Print Format": "打印格式",
        "Project": "工程",
        "Public": "公",
        "Quarter Day": "季日",
        "Reference": "参考",
        "Refresh": "刷新",
        "Refreshing": "正在刷新...",
        "Remove Filter": "删除过滤器",
        "Remove Tag": "删除标签",
        "Rename": "重命名",
        "Report Builder": "报表生成器",
        "Reports": "报告",
        "Save": "保存",
        "Save Filter": "保存过滤器",
        "Select All": "全选",
        "Select Attachments": "选择附件",
        "Select a group node first.": "请先选择一个组节点。",
        "Select atleast 1 record for printing": "选择打印ATLEAST 1项纪录",
        "Select or drag across time slots to create a new event.": "选择或拖动整个时隙，以创建一个新的事件。",
        "Select records for assignment": "选择分配记录",
        "Set": "设置",
        "Share URL": "分享网址",
        "Show Weekends": "显示周末",
        "Size": "尺寸",
        "Subject": "主题",
        "Submit": "提交",
        "Submit {0} documents?": "提交{0}文件？",
        "Submitted": "已提交",
        "Summary": "概要",
        "Tags": "标签",
        "The attachments could not be correctly linked to the new document": "附件无法正确链接到新文档",
        "The document could not be correctly assigned": "无法正确分配文档",
        "The document has been assigned to {0}": "该文档已分配给{0}",
        "There were errors while creating the document. Please try again.": "创建文档时曾出错。请再试一次。",
        "This Kanban Board will be private": "这看板将是私有的",
        "To": "到",
        "Toggle Charts": "切换图表",
        "Toggle Grid View": "切换网格视图",
        "Toggle Sidebar": "切换边栏",
        "Tree": "树",
        "Tree view not available for {0}": "不适用于树视图{0}",
        "Unable to update event": "无法更新事件",
        "Update": "更新",
        "User Permissions": "用户权限",
        "Value": "值",
        "View List": "查看列表",
        "Week": "周",
        "With Letterhead": "带信头",
        "You are not allowed to print this report": "您不允许打印此报告",
        "You selected Draft or Cancelled documents": "您选择了草稿或已取消的文档",
        "toggle Tag": "切换标签",
        "use % as wildcard": "使用％作为通配符",
        "values separated by commas": "用逗号分隔的值",
        "{0} Calendar": "{0}日历",
        "{0} Tree": "{0} 树",
        "{0} created successfully": "{0}已成功创建",
        "{0} items selected": "{0}项目已选择",
        "{0} of {1}": "第{0}项 / 共{1}项"
    },
    "sites/assets/js/print_format_v3.min.js": {
        "No document selected": "没有选定的文档",
        "Please enable pop-ups": "请启用弹出窗口",
        "Unknown Print Format: {0}": "未知的打印格式：{0}",
        "You are not allowed to print this document": "你不允许打印此文档"
    },
    "sites/assets/js/report.min.js": {
        "Add Column": "添加列",
        "Also adding the dependent currency field {0}": "还要添加从属货币字段{0}",
        "Cannot remove ID field": "无法删除ID字段",
        "Chart Type": "图表类型",
        "Configure Chart": "配置图表",
        "Create": "创建",
        "Download": "下载",
        "Download Report": "下载报告",
        "Edit": "编辑",
        "Edit {0}": "编辑{0}",
        "Export": "导出",
        "Export All {0} rows?": "导出所有{0}行？",
        "Export Report: ": "导出报告:",
        "Export Report: {0}": "导出报告：{0}",
        "From Date must be before To Date": "起始日期日期必须在结束日期之前",
        "Generate New Report": "生成新报告",
        "ID": "ID",
        "Ignoring Item {0}, because a group exists with the same name!": "忽略项目{0} ，因为一组存在具有相同名字！",
        "Insert Column Before {0}": "在{0}之前插入列",
        "Invalid Filter: {0}": "无效的过滤器： {0}",
        "Invalid column": "无效的列",
        "Loading": "载入中",
        "Loading Report": "加载报表",
        "New Report name": "新的报告名称",
        "Not Saved": "尚未保存",
        "Nothing to show": "没有显示",
        "PDF": "PDF",
        "Page {0} of {1}": "第{0} {1}",
        "Pick Columns": "摘列",
        "Please save the report first": "请先保存报表",
        "Please set filters": "请设置过滤器",
        "Print": "打印",
        "Query Report": "查询报告",
        "Refresh": "刷新",
        "Report was not saved (there were errors)": "报告尚未保存（有错误）",
        "Report:": "报告：",
        "Reset Filters": "重设过滤器",
        "Save": "保存",
        "Save As": "另存为",
        "Select Column": "选择列",
        "Select File Format": "选择文件格式",
        "Select File Type": "选择文件类型",
        "Select To Download:": "选择要下载的：",
        "Set Chart": "设置图表",
        "Setup Auto Email": "设置自动电子邮件",
        "Show Totals": "显示总计",
        "Show all data": "显示所有数据",
        "Showing only Numeric fields from Report": "仅显示来自报告的数字字段",
        "Tip:  Double click cell to edit": "提示：双击单元格以编辑",
        "Toggle Chart": "切换图表",
        "Toggle Sidebar": "切换边栏",
        "Totals": "总计",
        "Totals Row": "总计行",
        "User Permissions": "用户权限",
        "With Groups": "与团体",
        "With Ledgers": "与总帐",
        "X Axis Field": "X轴字段",
        "Y Axis Fields": "Y轴字段",
        "{0} Chart": "{0}图表"
    },
    "sites/assets/js/web_form.min.js": {
        "Friday": "星期五",
        "Monday": "星期一",
        "Saturday": "星期六",
        "Sunday": "星期天",
        "There were errors. Please report this.": "曾有错误。请报告此。",
        "Thursday": "星期四",
        "Today": "今天",
        "Tuesday": "星期二",
        "Wednesday": "星期三"
    }
}
